{"72aa0b77-acbc-4200-8b64-22b28251d321": {"id": "72aa0b77-acbc-4200-8b64-22b28251d321", "cost": "Free", "description": "La persona merecedora de esta insignia ha participado como asistente en la acci\u00f3n educativa Feria Nacional 2022, organizado por Positiva.", "global_activity_url": "https://posipedia.com.co/insignias-digitales-2/", "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": "Intermediate", "name": "Feria Nacional de soluciones y servicios en S.S.T.", "vanity_slug": "feria-nacional-de-soluciones-y-servicios-en-s-s-t", "time_to_earn": "Hours", "type_category": "Certification", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": true, "translatable": false, "image": {"id": "8436c01f-a335-4fc7-a5b0-7994b87d9a15", "url": "https://images.credly.com/images/8436c01f-a335-4fc7-a5b0-7994b87d9a15/image.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/8436c01f-a335-4fc7-a5b0-7994b87d9a15/image.png", "url": "https://www.credly.com/org/positiva-compania-de-seguros/badge/feria-nacional-de-soluciones-y-servicios-en-s-s-t", "issuer": {"summary": "issued by Positiva Compa\u00f1\u00eda de Seguros", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "213dfb22-fd02-4fb0-9e4b-cf309606c6aa", "name": "Positiva Compa\u00f1\u00eda de Seguros", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/213dfb22-fd02-4fb0-9e4b-cf309606c6aa", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/positiva-compania-de-seguros", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": true, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "249c7c83-1daa-4c62-a1f5-9b8aae949b3e", "activity_type": "Participant", "required_badge_template_id": null, "title": "Este programa acad\u00e9mico tuvo una duraci\u00f3n de 4 horas, contando con una participaci\u00f3n de las 7 conferencias .Dirigido a: Directivos, trabajadores y responsables del SST afiliados a Positiva Compa\u00f1\u00eda de Seguros S.A.", "url": null}, {"id": "b28a5777-f91b-457f-bf4f-9bfec7f8b147", "activity_type": "Member", "required_badge_template_id": null, "title": "Dirigido a: Directivos, trabajadores y responsables del SST afiliados a Positiva Compa\u00f1\u00eda de Seguros S.A.", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "d468b8ad-e061-4d73-8a66-fea8f03bf4f8", "name": "Capacidad anal\u00edtica, pensamiento cr\u00edtico.", "vanity_slug": "capacidad-analitica-pensamiento-critico"}, {"id": "f7b6c2dd-a434-46dd-80f8-fcedeaa4bc9c", "name": "Capacidad para innovar en la implementaci\u00f3n de nuevas formas de abordar la salud psicosocial empresarial.", "vanity_slug": "capacidad-para-innovar-en-la-implementacion-de-nuevas-formas-de-abordar-la-salud-psicosocial-empresarial"}, {"id": "a0b27631-7095-4e7d-8cae-c6d32e51fbb6", "name": "Desarrollo de ideas y capacidad para innovar.", "vanity_slug": "desarrollo-de-ideas-y-capacidad-para-innovar"}, {"id": "424e6603-98a0-4fbc-a594-c302ebefbbf0", "name": "Identificaci\u00f3n De Oportunidades Y Resoluci\u00f3n De Problemas.", "vanity_slug": "identificacion-de-oportunidades-y-resolucion-de-problemas"}, {"id": "5a9ffa69-cd56-4270-9832-59464be9f385", "name": "Identificaci\u00f3n y compromiso con la ARL.", "vanity_slug": "identificacion-y-compromiso-con-la-arl"}]}, "9d8db561-6bd7-4d98-a833-4f0ba9897008": {"id": "9d8db561-6bd7-4d98-a833-4f0ba9897008", "cost": "Free", "description": "La persona merecedora de esta insignia ha participado y culminado exitosamente la acci\u00f3n educativa en modalidad presencial. Los procesos de aprendizaje se orientaron al fortalecimiento de competencias conceptuales, procedimentales y actitudinales en la autogesti\u00f3n y entendimiento del Trabajo a Distancia.", "global_activity_url": "https://posipedia.com.co/insignias-digitales-2/", "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": "Intermediate", "name": "Estrategia integral Trabajo a Distancia, soluciones t\u00e9cnicas para el Teletrabajo, el Trabajo en casa y el Trabajo remoto", "vanity_slug": "estrategia-integral-trabajo-a-distancia-soluciones-tecnicas-para-el-teletrabajo-el-trabajo-en-casa-y-el-trabajo-remoto", "time_to_earn": "Hours", "type_category": "Learning", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": true, "translatable": false, "image": {"id": "d20bc530-00a8-419c-a50e-a9df28d23059", "url": "https://images.credly.com/images/d20bc530-00a8-419c-a50e-a9df28d23059/image.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/d20bc530-00a8-419c-a50e-a9df28d23059/image.png", "url": "https://www.credly.com/org/positiva-compania-de-seguros/badge/estrategia-integral-trabajo-a-distancia-soluciones-tecnicas-para-el-teletrabajo-el-trabajo-en-casa-y-el-trabajo-remoto", "issuer": {"summary": "issued by Positiva Compa\u00f1\u00eda de Seguros", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "213dfb22-fd02-4fb0-9e4b-cf309606c6aa", "name": "Positiva Compa\u00f1\u00eda de Seguros", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/213dfb22-fd02-4fb0-9e4b-cf309606c6aa", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/positiva-compania-de-seguros", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": true, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "519da7e8-b95c-40c7-ab7c-b25058c89a79", "activity_type": "Participant", "required_badge_template_id": null, "title": "Este programa acad\u00e9mico tuvo una duraci\u00f3n de 4 horas.", "url": null}, {"id": "577fe0e5-cd3c-4a85-b19a-9da3f7f25ace", "activity_type": "Member", "required_badge_template_id": null, "title": "Dirigido a: Directivos, trabajadores y responsables del SST afiliados a Positiva Compa\u00f1\u00eda de Seguros S.A.", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "11668c78-e73f-4968-b4dd-a4a17625aa97", "name": "Autogesti\u00f3n frente a la seguridad y salud en el trabajo.", "vanity_slug": "autogestion-frente-a-la-seguridad-y-salud-en-el-trabajo"}, {"id": "d468b8ad-e061-4d73-8a66-fea8f03bf4f8", "name": "Capacidad anal\u00edtica, pensamiento cr\u00edtico.", "vanity_slug": "capacidad-analitica-pensamiento-critico"}, {"id": "227478e8-b2fa-4997-ad9f-dfed36ddcabe", "name": "Capacidad para Implementar la estrategia de Trabajo a distancia", "vanity_slug": "capacidad-para-implementar-la-estrategia-de-trabajo-a-distancia"}, {"id": "5a9ffa69-cd56-4270-9832-59464be9f385", "name": "Identificaci\u00f3n y compromiso con la ARL.", "vanity_slug": "identificacion-y-compromiso-con-la-arl"}]}, "e6cdc566-d64d-4461-a923-d904b7ebea4c": {"id": "e6cdc566-d64d-4461-a923-d904b7ebea4c", "cost": "Free", "description": "La persona merecedora de esta insignia ha participado como asistente en las 10 conferencias internacionales sincr\u00f3nicas de servicio acad\u00e9mico premium, organizado por positiva.", "global_activity_url": null, "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": "Intermediate", "name": "Ejecutivos del Futuro", "vanity_slug": "ejecutivos-del-futuro", "time_to_earn": "Hours", "type_category": "Learning", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": true, "translatable": false, "image": {"id": "84cb98ce-2f09-42de-82ff-380fe367b9fa", "url": "https://images.credly.com/images/84cb98ce-2f09-42de-82ff-380fe367b9fa/INSIGNIA-FUTUROS.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/84cb98ce-2f09-42de-82ff-380fe367b9fa/INSIGNIA-FUTUROS.png", "url": "https://www.credly.com/org/positiva-compania-de-seguros/badge/ejecutivos-del-futuro", "issuer": {"summary": "issued by Positiva Compa\u00f1\u00eda de Seguros", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "213dfb22-fd02-4fb0-9e4b-cf309606c6aa", "name": "Positiva Compa\u00f1\u00eda de Seguros", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/213dfb22-fd02-4fb0-9e4b-cf309606c6aa", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/positiva-compania-de-seguros", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": true, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "f26ad76f-511e-4f0b-a643-c87ca4fb6ef6", "activity_type": "Member", "required_badge_template_id": null, "title": "Dirigido a: Directivos, trabajadores y responsables del SST afiliados a Positiva Compa\u00f1\u00eda de Seguros S.A.\"", "url": null}, {"id": "5208200b-35fc-487b-af9c-83b7d818e285", "activity_type": "Participant", "required_badge_template_id": null, "title": "Este programa acad\u00e9mico tuvo una duraci\u00f3n de 10 horas, contando con una participaci\u00f3n de las 10 conferencias internacionales.", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "d5430559-f79f-48d7-88c4-3bf9f2f02378", "name": "Adaptaci\u00f3n Al Cambio", "vanity_slug": "adaptacion-al-cambio"}, {"id": "abda3a4d-5cce-4f81-895a-1e723c6c5587", "name": "Comunicaci\u00f3n Asertiva", "vanity_slug": "comunicacion-asertiva"}, {"id": "d66487f2-60fd-45aa-937c-94e9845a7226", "name": "Innovaci\u00f3n Empresarial", "vanity_slug": "innovacion-empresarial.9c516698"}, {"id": "dec40f0e-4cee-4d86-8cd7-997fbba3e900", "name": "Liderazgo", "vanity_slug": "liderazgo"}, {"id": "e78bcba3-e489-473c-b3a5-bbfd07177de6", "name": "Pensamiento Critico", "vanity_slug": "pensamiento-critico"}, {"id": "cd1815f2-ceda-4207-b6c3-695f769692c4", "name": "Pensamiento Estrategico.", "vanity_slug": "pensamiento-estrategico.46455a8d"}]}, "1fbeadc8-750c-4c5e-bcd1-3d8014f9078b": {"id": "1fbeadc8-750c-4c5e-bcd1-3d8014f9078b", "cost": "Free", "description": "La persona merecedora de esta insignia ha participado y culminado exitosamente la acci\u00f3n educativa en modalidad presencial. Los procesos de aprendizaje se orientaron al fortalecimiento de competencias conceptuales, procedimentales y actitudinales en la gesti\u00f3n moderna en Riesgo Laboral para el cuidado de la vida.", "global_activity_url": "https://posipedia.com.co/insignias-digitales-2/", "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": "Intermediate", "name": "Congreso 2022 Antioquia m\u00e1s Positiva Gesti\u00f3n moderna Riesgo Laboral para el cuidado de la vida", "vanity_slug": "congreso-2022-antioquia-mas-positiva-gestion-moderna-riesgo-laboral-para-el-cuidado-de-la-vida", "time_to_earn": "Hours", "type_category": "Learning", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": true, "translatable": false, "image": {"id": "7f2cba98-a7e7-4ad2-8d44-a8b43e822723", "url": "https://images.credly.com/images/7f2cba98-a7e7-4ad2-8d44-a8b43e822723/image.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/7f2cba98-a7e7-4ad2-8d44-a8b43e822723/image.png", "url": "https://www.credly.com/org/positiva-compania-de-seguros/badge/congreso-2022-antioquia-mas-positiva-gestion-moderna-riesgo-laboral-para-el-cuidado-de-la-vida", "issuer": {"summary": "issued by Positiva Compa\u00f1\u00eda de Seguros", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "213dfb22-fd02-4fb0-9e4b-cf309606c6aa", "name": "Positiva Compa\u00f1\u00eda de Seguros", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/213dfb22-fd02-4fb0-9e4b-cf309606c6aa", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/positiva-compania-de-seguros", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": true, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "5ccb4b6e-9253-429b-9c66-ead2266f9c43", "activity_type": "Education Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Este programa acad\u00e9mico tuvo una duraci\u00f3n de 10 horas, contando con una participaci\u00f3n de las 10 conferencias nacionales.", "url": null}, {"id": "715c282d-1e6f-484f-bd33-e059505a8e1e", "activity_type": "Member", "required_badge_template_id": null, "title": "Dirigido a: Directivos, trabajadores y responsables del SST afiliados a Positiva Compa\u00f1\u00eda de Seguros S.A.", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "d468b8ad-e061-4d73-8a66-fea8f03bf4f8", "name": "Capacidad anal\u00edtica, pensamiento cr\u00edtico.", "vanity_slug": "capacidad-analitica-pensamiento-critico"}, {"id": "8ec44c08-6396-4b06-87c0-66a8ca8a8bea", "name": "Comunicaci\u00f3n Asertiva.", "vanity_slug": "comunicacion-asertiva.95088703"}, {"id": "a0b27631-7095-4e7d-8cae-c6d32e51fbb6", "name": "Desarrollo de ideas y capacidad para innovar.", "vanity_slug": "desarrollo-de-ideas-y-capacidad-para-innovar"}, {"id": "424e6603-98a0-4fbc-a594-c302ebefbbf0", "name": "Identificaci\u00f3n De Oportunidades Y Resoluci\u00f3n De Problemas.", "vanity_slug": "identificacion-de-oportunidades-y-resolucion-de-problemas"}, {"id": "5a9ffa69-cd56-4270-9832-59464be9f385", "name": "Identificaci\u00f3n y compromiso con la ARL.", "vanity_slug": "identificacion-y-compromiso-con-la-arl"}]}, "a0e4996a-0fe7-4656-aca2-9f1c9e3baafe": {"id": "a0e4996a-0fe7-4656-aca2-9f1c9e3baafe", "cost": "Free", "description": "La persona merecedora de esta insignia ha participado y culminado exitosamente la acci\u00f3n educativa en modalidad presencial. Los procesos de aprendizaje se orientaron al fortalecimiento de competencias conceptuales, procedimentales y actitudinales en la gesti\u00f3n moderna en Riesgo Laboral para el cuidado de la vida.", "global_activity_url": "https://posipedia.com.co/insignias-digitales-2/", "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": "Intermediate", "name": "Congreso 2022 Manizales m\u00e1s Positiva - Gesti\u00f3n moderna Riesgo Laboral para el cuidado de la vida", "vanity_slug": "congreso-2022-manizales-mas-positiva-gestion-moderna-riesgo-laboral-para-el-cuidado-de-la-vida", "time_to_earn": "Hours", "type_category": "Learning", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": true, "translatable": false, "image": {"id": "b55947c5-7285-4185-993d-d5a5a4dc3588", "url": "https://images.credly.com/images/b55947c5-7285-4185-993d-d5a5a4dc3588/image.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/b55947c5-7285-4185-993d-d5a5a4dc3588/image.png", "url": "https://www.credly.com/org/positiva-compania-de-seguros/badge/congreso-2022-manizales-mas-positiva-gestion-moderna-riesgo-laboral-para-el-cuidado-de-la-vida", "issuer": {"summary": "issued by Positiva Compa\u00f1\u00eda de Seguros", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "213dfb22-fd02-4fb0-9e4b-cf309606c6aa", "name": "Positiva Compa\u00f1\u00eda de Seguros", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/213dfb22-fd02-4fb0-9e4b-cf309606c6aa", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/positiva-compania-de-seguros", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": true, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "8faa3204-9048-4987-9178-c7d9d995b072", "activity_type": "Participant", "required_badge_template_id": null, "title": "Este programa acad\u00e9mico tuvo una duraci\u00f3n de 10 horas, contando con una participaci\u00f3n de las 10 conferencias nacionales.", "url": null}, {"id": "bf226a64-9956-4146-9e64-76103613f5e0", "activity_type": "Member", "required_badge_template_id": null, "title": "Dirigido a: Directivos, trabajadores y responsables del SST afiliados a Positiva Compa\u00f1\u00eda de Seguros S.A.", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "d468b8ad-e061-4d73-8a66-fea8f03bf4f8", "name": "Capacidad anal\u00edtica, pensamiento cr\u00edtico.", "vanity_slug": "capacidad-analitica-pensamiento-critico"}, {"id": "8ec44c08-6396-4b06-87c0-66a8ca8a8bea", "name": "Comunicaci\u00f3n Asertiva.", "vanity_slug": "comunicacion-asertiva.95088703"}, {"id": "a0b27631-7095-4e7d-8cae-c6d32e51fbb6", "name": "Desarrollo de ideas y capacidad para innovar.", "vanity_slug": "desarrollo-de-ideas-y-capacidad-para-innovar"}, {"id": "424e6603-98a0-4fbc-a594-c302ebefbbf0", "name": "Identificaci\u00f3n De Oportunidades Y Resoluci\u00f3n De Problemas.", "vanity_slug": "identificacion-de-oportunidades-y-resolucion-de-problemas"}, {"id": "5a9ffa69-cd56-4270-9832-59464be9f385", "name": "Identificaci\u00f3n y compromiso con la ARL.", "vanity_slug": "identificacion-y-compromiso-con-la-arl"}]}, "9f02f044-a75a-42b2-b6fc-346cabbabf77": {"id": "9f02f044-a75a-42b2-b6fc-346cabbabf77", "cost": "Free", "description": "La persona merecedora de esta insignia ha participado y culminado exitosamente la acci\u00f3n educativa en modalidad presencial. Los procesos de aprendizaje se orientaron al fortalecimiento de competencias conceptuales, procedimentales y actitudinales en la gesti\u00f3n de la salud psicosocial.", "global_activity_url": "https://posipedia.com.co/insignias-digitales-2/", "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": "Intermediate", "name": "Simposio Nacional de gesti\u00f3n en Salud Psicosocial. Empresas saludables, resilientes y modernas.", "vanity_slug": "simposio-nacional-de-gestion-en-salud-psicosocial-empresas-saludables-resilientes-y-modernas", "time_to_earn": "Hours", "type_category": "Learning", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": true, "translatable": false, "image": {"id": "d27cdb22-cc31-4599-b8f9-e908cb3d5cf6", "url": "https://images.credly.com/images/d27cdb22-cc31-4599-b8f9-e908cb3d5cf6/image.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/d27cdb22-cc31-4599-b8f9-e908cb3d5cf6/image.png", "url": "https://www.credly.com/org/positiva-compania-de-seguros/badge/simposio-nacional-de-gestion-en-salud-psicosocial-empresas-saludables-resilientes-y-modernas", "issuer": {"summary": "issued by Positiva Compa\u00f1\u00eda de Seguros", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "213dfb22-fd02-4fb0-9e4b-cf309606c6aa", "name": "Positiva Compa\u00f1\u00eda de Seguros", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/213dfb22-fd02-4fb0-9e4b-cf309606c6aa", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/positiva-compania-de-seguros", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": true, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "241032bc-807b-4de2-a051-27caa7be7c0c", "activity_type": "Participant", "required_badge_template_id": null, "title": "Este programa tuvo una duraci\u00f3n de 4 horas; el contenido; tem\u00e1tico fue dise\u00f1ado para fortalecer las competencias de la gesti\u00f3n de la salud psicosocial.", "url": null}, {"id": "349aa246-2a58-4ced-9f65-e865e9d55e11", "activity_type": "Member", "required_badge_template_id": null, "title": "Dirigido a directivos, trabajadores y responsables del SST afiliados a Positiva Compa\u00f1\u00eda de Seguros S.A.", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "f7b6c2dd-a434-46dd-80f8-fcedeaa4bc9c", "name": "Capacidad para innovar en la implementaci\u00f3n de nuevas formas de abordar la salud psicosocial empresarial.", "vanity_slug": "capacidad-para-innovar-en-la-implementacion-de-nuevas-formas-de-abordar-la-salud-psicosocial-empresarial"}, {"id": "5aaf5256-1c08-455a-bb38-009ba50b3740", "name": "Herramientas de gesti\u00f3n efectiva para realizar vigilancia epidemiol\u00f3gica en psicosocial.", "vanity_slug": "herramientas-de-gestion-efectiva-para-realizar-vigilancia-epidemiologica-en-psicosocial"}, {"id": "ddc3f8ac-bcb0-49c4-8617-f40239422148", "name": "Identificaci\u00f3n y manejo de situaciones de violencia y acoso en el trabajo.", "vanity_slug": "identificacion-y-manejo-de-situaciones-de-violencia-y-acoso-en-el-trabajo"}]}, "8e6ae458-57cd-4c59-aed3-95bba76b0dd3": {"id": "8e6ae458-57cd-4c59-aed3-95bba76b0dd3", "cost": "Free", "description": "La persona merecedora de esta insignia ha participado y culminado exitosamente la acci\u00f3n educativa en modalidad presencial. Los procesos de aprendizaje se orientaron al fortalecimiento de competencias conceptuales, procedimentales y actitudinales en la gesti\u00f3n moderna en Riesgo Laboral para el cuidado de la vida.", "global_activity_url": "https://posipedia.com.co/insignias-digitales-2/", "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": "Intermediate", "name": "Congreso 2022 Nari\u00f1o m\u00e1s Positiva Gesti\u00f3n moderna Riesgo Laboral para el cuidado de la vida", "vanity_slug": "congreso-2022-narino-mas-positiva-gestion-moderna-riesgo-laboral-para-el-cuidado-de-la-vida", "time_to_earn": "Hours", "type_category": "Learning", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": true, "translatable": false, "image": {"id": "30d9ada7-0753-4897-9de4-a22a3800a9b3", "url": "https://images.credly.com/images/30d9ada7-0753-4897-9de4-a22a3800a9b3/image.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/30d9ada7-0753-4897-9de4-a22a3800a9b3/image.png", "url": "https://www.credly.com/org/positiva-compania-de-seguros/badge/congreso-2022-narino-mas-positiva-gestion-moderna-riesgo-laboral-para-el-cuidado-de-la-vida", "issuer": {"summary": "issued by Positiva Compa\u00f1\u00eda de Seguros", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "213dfb22-fd02-4fb0-9e4b-cf309606c6aa", "name": "Positiva Compa\u00f1\u00eda de Seguros", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/213dfb22-fd02-4fb0-9e4b-cf309606c6aa", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/positiva-compania-de-seguros", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": true, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "d6d39bb7-963b-47fa-b3ac-2671d67811db", "activity_type": "Education Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Este programa acad\u00e9mico tuvo una duraci\u00f3n de 10 horas, contando con una participaci\u00f3n de las 10 conferencias nacionales.", "url": null}, {"id": "4145ee5f-b96f-4094-a9ea-12cb9b2e972a", "activity_type": "Member", "required_badge_template_id": null, "title": "Dirigido a: Directivos, trabajadores y responsables del SST afiliados a Positiva Compa\u00f1\u00eda de Seguros S.A.", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "d468b8ad-e061-4d73-8a66-fea8f03bf4f8", "name": "Capacidad anal\u00edtica, pensamiento cr\u00edtico.", "vanity_slug": "capacidad-analitica-pensamiento-critico"}, {"id": "8ec44c08-6396-4b06-87c0-66a8ca8a8bea", "name": "Comunicaci\u00f3n Asertiva.", "vanity_slug": "comunicacion-asertiva.95088703"}, {"id": "a0b27631-7095-4e7d-8cae-c6d32e51fbb6", "name": "Desarrollo de ideas y capacidad para innovar.", "vanity_slug": "desarrollo-de-ideas-y-capacidad-para-innovar"}, {"id": "424e6603-98a0-4fbc-a594-c302ebefbbf0", "name": "Identificaci\u00f3n De Oportunidades Y Resoluci\u00f3n De Problemas.", "vanity_slug": "identificacion-de-oportunidades-y-resolucion-de-problemas"}, {"id": "5a9ffa69-cd56-4270-9832-59464be9f385", "name": "Identificaci\u00f3n y compromiso con la ARL.", "vanity_slug": "identificacion-y-compromiso-con-la-arl"}]}, "bba246de-e2f4-4886-a9a9-22f90f116119": {"id": "bba246de-e2f4-4886-a9a9-22f90f116119", "cost": "Free", "description": "La empresa merecedora de esta insignia ha participado como usuario activo de las estrategias educativas de Positiva Educa", "global_activity_url": null, "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": null, "name": "C\u00f3rdoba m\u00e1s Positiva 1er Ruta regional en Seguridad y Salud para la vida", "vanity_slug": "cordoba-mas-positiva-1er-ruta-regional-en-seguridad-y-salud-para-la-vida", "time_to_earn": "Hours", "type_category": "Learning", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": true, "translatable": false, "image": {"id": "9ddbc4b4-a859-494f-88f0-ade3bc480308", "url": "https://images.credly.com/images/9ddbc4b4-a859-494f-88f0-ade3bc480308/image.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/9ddbc4b4-a859-494f-88f0-ade3bc480308/image.png", "url": "https://www.credly.com/org/positiva-compania-de-seguros/badge/cordoba-mas-positiva-1er-ruta-regional-en-seguridad-y-salud-para-la-vida", "issuer": {"summary": "issued by Positiva Compa\u00f1\u00eda de Seguros", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "213dfb22-fd02-4fb0-9e4b-cf309606c6aa", "name": "Positiva Compa\u00f1\u00eda de Seguros", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/213dfb22-fd02-4fb0-9e4b-cf309606c6aa", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/positiva-compania-de-seguros", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": true, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "3decb8f7-a6cf-48ab-a23d-e1046ac0acfd", "activity_type": "Member", "required_badge_template_id": null, "title": "Este programa tuvo una duraci\u00f3n de 4 horas; el contenido; tem\u00e1tico fue dise\u00f1ado para directivos, trabajadores y responsables del SST afiliados a Positiva Compa\u00f1\u00eda de Seguros S.A.", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "d468b8ad-e061-4d73-8a66-fea8f03bf4f8", "name": "Capacidad anal\u00edtica, pensamiento cr\u00edtico.", "vanity_slug": "capacidad-analitica-pensamiento-critico"}, {"id": "f7b6c2dd-a434-46dd-80f8-fcedeaa4bc9c", "name": "Capacidad para innovar en la implementaci\u00f3n de nuevas formas de abordar la salud psicosocial empresarial.", "vanity_slug": "capacidad-para-innovar-en-la-implementacion-de-nuevas-formas-de-abordar-la-salud-psicosocial-empresarial"}, {"id": "bc9b7509-b5ed-4fc5-a8e0-c8f85ef658da", "name": "Herramientas de gesti\u00f3n efectiva para la implementaci\u00f3n de una educaci\u00f3n moderna", "vanity_slug": "herramientas-de-gestion-efectiva-para-la-implementacion-de-una-educacion-moderna"}, {"id": "424e6603-98a0-4fbc-a594-c302ebefbbf0", "name": "Identificaci\u00f3n De Oportunidades Y Resoluci\u00f3n De Problemas.", "vanity_slug": "identificacion-de-oportunidades-y-resolucion-de-problemas"}, {"id": "5a9ffa69-cd56-4270-9832-59464be9f385", "name": "Identificaci\u00f3n y compromiso con la ARL.", "vanity_slug": "identificacion-y-compromiso-con-la-arl"}]}, "60019809-ea98-4b6d-8454-edd19c76df6e": {"id": "60019809-ea98-4b6d-8454-edd19c76df6e", "cost": "Free", "description": "La persona merecedora de esta insignia ha participado y culminado exitosamente la acci\u00f3n educativa en modalidad presencial. Los procesos de aprendizaje se orientaron al fortalecimiento de competencias conceptuales, procedimentales y actitudinales en la gesti\u00f3n moderna en Riesgo Laboral para el cuidado de la vida.", "global_activity_url": "https://posipedia.com.co/insignias-digitales-2/", "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": "Intermediate", "name": "Congreso 2022 Cauca m\u00e1s Positiva Gesti\u00f3n moderna Riesgo Laboral para el cuidado de la vida", "vanity_slug": "congreso-2022-cauca-mas-positiva-gestion-moderna-riesgo-laboral-para-el-cuidado-de-la-vida", "time_to_earn": "Hours", "type_category": "Learning", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": true, "translatable": false, "image": {"id": "dae0c9ed-a69d-4218-967e-9eb791a942ec", "url": "https://images.credly.com/images/dae0c9ed-a69d-4218-967e-9eb791a942ec/image.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/dae0c9ed-a69d-4218-967e-9eb791a942ec/image.png", "url": "https://www.credly.com/org/positiva-compania-de-seguros/badge/congreso-2022-cauca-mas-positiva-gestion-moderna-riesgo-laboral-para-el-cuidado-de-la-vida", "issuer": {"summary": "issued by Positiva Compa\u00f1\u00eda de Seguros", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "213dfb22-fd02-4fb0-9e4b-cf309606c6aa", "name": "Positiva Compa\u00f1\u00eda de Seguros", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/213dfb22-fd02-4fb0-9e4b-cf309606c6aa", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/positiva-compania-de-seguros", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": true, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "3d7a9c6a-a7eb-4d57-8652-a89b6e8a7fbe", "activity_type": "Education Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Este programa acad\u00e9mico tuvo una duraci\u00f3n de 10 horas, contando con una participaci\u00f3n de las 10 conferencias nacionales.", "url": null}, {"id": "aaf04a75-54c9-486f-8254-a0d1780061c6", "activity_type": "Member", "required_badge_template_id": null, "title": "Dirigido a: Directivos, trabajadores y responsables del SST afiliados a Positiva Compa\u00f1\u00eda de Seguros S.A.", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "d468b8ad-e061-4d73-8a66-fea8f03bf4f8", "name": "Capacidad anal\u00edtica, pensamiento cr\u00edtico.", "vanity_slug": "capacidad-analitica-pensamiento-critico"}, {"id": "8ec44c08-6396-4b06-87c0-66a8ca8a8bea", "name": "Comunicaci\u00f3n Asertiva.", "vanity_slug": "comunicacion-asertiva.95088703"}, {"id": "a0b27631-7095-4e7d-8cae-c6d32e51fbb6", "name": "Desarrollo de ideas y capacidad para innovar.", "vanity_slug": "desarrollo-de-ideas-y-capacidad-para-innovar"}, {"id": "424e6603-98a0-4fbc-a594-c302ebefbbf0", "name": "Identificaci\u00f3n De Oportunidades Y Resoluci\u00f3n De Problemas.", "vanity_slug": "identificacion-de-oportunidades-y-resolucion-de-problemas"}, {"id": "5a9ffa69-cd56-4270-9832-59464be9f385", "name": "Identificaci\u00f3n y compromiso con la ARL.", "vanity_slug": "identificacion-y-compromiso-con-la-arl"}]}, "fa33aec0-c2de-4aad-a098-7d33dce5712b": {"id": "fa33aec0-c2de-4aad-a098-7d33dce5712b", "cost": "Free", "description": "La persona merecedora de esta insignia ha participado y culminado exitosamente la acci\u00f3n educativa en modalidad presencial. Los procesos de aprendizaje se orientaron al fortalecimiento de competencias conceptuales, procedimentales y actitudinales en la gesti\u00f3n moderna en Riesgo Laboral para el cuidado de la vida.", "global_activity_url": null, "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": "Intermediate", "name": "Congreso 2022 Magdalena +Positiva Gesti\u00f3n moderna Riesgo Laboral para el cuidado de la vida", "vanity_slug": "congreso-2022-magdalena-positiva-gestion-moderna-riesgo-laboral-para-el-cuidado-de-la-vida", "time_to_earn": "Hours", "type_category": "Learning", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": true, "translatable": false, "image": {"id": "5b6016b2-2cc2-4311-b889-a35e41c748a1", "url": "https://images.credly.com/images/5b6016b2-2cc2-4311-b889-a35e41c748a1/image.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/5b6016b2-2cc2-4311-b889-a35e41c748a1/image.png", "url": "https://www.credly.com/org/positiva-compania-de-seguros/badge/congreso-2022-magdalena-positiva-gestion-moderna-riesgo-laboral-para-el-cuidado-de-la-vida", "issuer": {"summary": "issued by Positiva Compa\u00f1\u00eda de Seguros", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "213dfb22-fd02-4fb0-9e4b-cf309606c6aa", "name": "Positiva Compa\u00f1\u00eda de Seguros", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/213dfb22-fd02-4fb0-9e4b-cf309606c6aa", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/positiva-compania-de-seguros", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": true, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "c09fcd0c-c687-4cb1-b5c4-ba51589e7bd0", "activity_type": "Education Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Este programa acad\u00e9mico tuvo una duraci\u00f3n de 10 horas, contando con una participaci\u00f3n de las 10 conferencias nacionales.", "url": null}, {"id": "2c32391a-cb7d-41e2-bd2a-d6a0e0242933", "activity_type": "Member", "required_badge_template_id": null, "title": "Dirigido a: Directivos, trabajadores y responsables del SST afiliados a Positiva Compa\u00f1\u00eda de Seguros S.A.", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "d468b8ad-e061-4d73-8a66-fea8f03bf4f8", "name": "Capacidad anal\u00edtica, pensamiento cr\u00edtico.", "vanity_slug": "capacidad-analitica-pensamiento-critico"}, {"id": "8ec44c08-6396-4b06-87c0-66a8ca8a8bea", "name": "Comunicaci\u00f3n Asertiva.", "vanity_slug": "comunicacion-asertiva.95088703"}, {"id": "a0b27631-7095-4e7d-8cae-c6d32e51fbb6", "name": "Desarrollo de ideas y capacidad para innovar.", "vanity_slug": "desarrollo-de-ideas-y-capacidad-para-innovar"}, {"id": "424e6603-98a0-4fbc-a594-c302ebefbbf0", "name": "Identificaci\u00f3n De Oportunidades Y Resoluci\u00f3n De Problemas.", "vanity_slug": "identificacion-de-oportunidades-y-resolucion-de-problemas"}, {"id": "5a9ffa69-cd56-4270-9832-59464be9f385", "name": "Identificaci\u00f3n y compromiso con la ARL.", "vanity_slug": "identificacion-y-compromiso-con-la-arl"}]}, "08b0f907-ba27-4a55-b89f-2e75b9713efb": {"id": "08b0f907-ba27-4a55-b89f-2e75b9713efb", "cost": "Free", "description": "La persona merecedora de esta insignia ha participado como asistente en las 10 conferencias internacionales de felicidad sincr\u00f3nicas, organizados por positiva.", "global_activity_url": "https://posipedia.com.co/insignias-digitales/que-es-una-insignia-digital/", "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": "Intermediate", "name": "Empresas felices del futuro, construyendo resiliencia y bienestar en las colaboradores", "vanity_slug": "empresas-felices-del-futuro-construyendo-resiliencia-y-bienestar-en-las-colaboradores", "time_to_earn": "Hours", "type_category": "Learning", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": true, "translatable": false, "image": {"id": "02001808-7088-4319-8bf6-d210272915b8", "url": "https://images.credly.com/images/02001808-7088-4319-8bf6-d210272915b8/image.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/02001808-7088-4319-8bf6-d210272915b8/image.png", "url": "https://www.credly.com/org/positiva-compania-de-seguros/badge/empresas-felices-del-futuro-construyendo-resiliencia-y-bienestar-en-las-colaboradores", "issuer": {"summary": "issued by Positiva Compa\u00f1\u00eda de Seguros", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "213dfb22-fd02-4fb0-9e4b-cf309606c6aa", "name": "Positiva Compa\u00f1\u00eda de Seguros", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/213dfb22-fd02-4fb0-9e4b-cf309606c6aa", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/positiva-compania-de-seguros", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": true, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "3f769d46-01da-48c9-90e6-77fc086bc9bd", "activity_type": "Participant", "required_badge_template_id": null, "title": "Este programa acad\u00e9mico tuvo una duraci\u00f3n de 10 horas, contando con una participaci\u00f3n de las 10 conferencias internacionales.", "url": null}, {"id": "064a6042-8044-4da3-bc0c-63c21acc0a62", "activity_type": "Member", "required_badge_template_id": null, "title": "Dirigido a: Directivos, trabajadores y responsables del SST afiliados a Positiva Compa\u00f1\u00eda de Seguros S.A.", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "d4dde5fb-158c-497e-b599-24f86be17036", "name": "apreciatividad", "vanity_slug": "apreciatividad"}, {"id": "20529d95-2974-40ca-9df7-dfd788a937e3", "name": "capacidad relacional", "vanity_slug": "capacidad-relacional"}, {"id": "abda3a4d-5cce-4f81-895a-1e723c6c5587", "name": "Comunicaci\u00f3n Asertiva", "vanity_slug": "comunicacion-asertiva"}, {"id": "15fccd1e-6b8b-4865-818c-8b4655ca75a5", "name": "Empat\u00eda", "vanity_slug": "empatia"}, {"id": "320774a8-bdd7-473c-a3f0-a85c556876ab", "name": "gesti\u00f3on de la confianza", "vanity_slug": "gestioon-de-la-confianza"}, {"id": "259ee16b-2f4d-4b8e-afee-339c13019113", "name": "Inteligencia Emocional", "vanity_slug": "inteligencia-emocional"}, {"id": "672ed97a-c992-4a75-a03e-0af891bdcf3f", "name": "Resiliencia", "vanity_slug": "resiliencia"}, {"id": "d62535ba-01b0-4908-ac7e-6a0ff64f14b6", "name": "Trabajo En Equipo", "vanity_slug": "trabajo-en-equipo"}]}, "dca84aad-41fa-4260-8a08-61e7a59dfad3": {"id": "dca84aad-41fa-4260-8a08-61e7a59dfad3", "cost": "Free", "description": "La persona merecedora de esta insignia ha participado y culminado exitosamente la acci\u00f3n educativa en modalidad presencial. Los procesos de aprendizaje se orientaron al fortalecimiento de competencias conceptuales, procedimentales y actitudinales en la gesti\u00f3n moderna en Riesgo Laboral para el cuidado de la vida.", "global_activity_url": "https://posipedia.com.co/insignias-digitales-2/", "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": "Intermediate", "name": "Congreso 2022 La Guajira m\u00e1s Positiva Gesti\u00f3n moderna Riesgo Laboral para el cuidado de la vida", "vanity_slug": "congreso-2022-la-guajira-mas-positiva-gestion-moderna-riesgo-laboral-para-el-cuidado-de-la-vida", "time_to_earn": "Hours", "type_category": "Learning", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": true, "translatable": false, "image": {"id": "7135f862-cff3-4e79-a663-84526f30226b", "url": "https://images.credly.com/images/7135f862-cff3-4e79-a663-84526f30226b/image.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/7135f862-cff3-4e79-a663-84526f30226b/image.png", "url": "https://www.credly.com/org/positiva-compania-de-seguros/badge/congreso-2022-la-guajira-mas-positiva-gestion-moderna-riesgo-laboral-para-el-cuidado-de-la-vida", "issuer": {"summary": "issued by Positiva Compa\u00f1\u00eda de Seguros", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "213dfb22-fd02-4fb0-9e4b-cf309606c6aa", "name": "Positiva Compa\u00f1\u00eda de Seguros", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/213dfb22-fd02-4fb0-9e4b-cf309606c6aa", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/positiva-compania-de-seguros", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": true, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "d49cadd2-3304-4a6f-a616-d2bcc9a5c2f8", "activity_type": "Member", "required_badge_template_id": null, "title": "Dirigido a: Directivos, trabajadores y responsables del SST afiliados a Positiva Compa\u00f1\u00eda de Seguros S.A.", "url": null}, {"id": "fe10d55c-f294-475a-9696-33535595e172", "activity_type": "Participant", "required_badge_template_id": null, "title": "Este programa acad\u00e9mico tuvo una duraci\u00f3n de 10 horas, contando con una participaci\u00f3n de las 10 conferencias nacionales.", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "d468b8ad-e061-4d73-8a66-fea8f03bf4f8", "name": "Capacidad anal\u00edtica, pensamiento cr\u00edtico.", "vanity_slug": "capacidad-analitica-pensamiento-critico"}, {"id": "abda3a4d-5cce-4f81-895a-1e723c6c5587", "name": "Comunicaci\u00f3n Asertiva", "vanity_slug": "comunicacion-asertiva"}, {"id": "a0b27631-7095-4e7d-8cae-c6d32e51fbb6", "name": "Desarrollo de ideas y capacidad para innovar.", "vanity_slug": "desarrollo-de-ideas-y-capacidad-para-innovar"}, {"id": "3c9f1a8c-b682-426e-89df-c8663fd996ae", "name": "Identificaci\u00f3n de oportunidades y resoluci\u00f3n de problemas", "vanity_slug": "identificacion-de-oportunidades-y-resolucion-de-problemas.ef70a9e3"}, {"id": "bfd6b993-25ab-4294-9b72-db2814647e52", "name": "Identificaci\u00f3n y compromiso con la ARL", "vanity_slug": "identificacion-y-compromiso-con-la-arl.75ad104f"}]}, "739cb034-89e2-4bac-a2f7-473792542999": {"id": "739cb034-89e2-4bac-a2f7-473792542999", "cost": "Free", "description": "La persona merecedora de esta insignia ha culminado exitosamente el evento t\u00e9cnico presencial de aprendizaje y retorno de experiencias en bienestar y vida saludable, relacionamiento aplicado y nutrici\u00f3n, alimentaci\u00f3n positiva, organizado por la Vicepresidencia de Promoci\u00f3n y Prevenci\u00f3n de Positiva.", "global_activity_url": null, "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": "Intermediate", "name": "1ra Convenci\u00f3n Nacional Gerencia y Liderazgo influyente para la gesti\u00f3n de riesgos laborales.", "vanity_slug": "1ra-convencion-nacional-gerencia-y-liderazgo-influyente-para-la-gestion-de-riesgos-laborales", "time_to_earn": "Days", "type_category": "Learning", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": true, "translatable": false, "image": {"id": "2b76e472-be46-41ff-8de9-d76debc252e1", "url": "https://images.credly.com/images/2b76e472-be46-41ff-8de9-d76debc252e1/image.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/2b76e472-be46-41ff-8de9-d76debc252e1/image.png", "url": "https://www.credly.com/org/positiva-compania-de-seguros/badge/1ra-convencion-nacional-gerencia-y-liderazgo-influyente-para-la-gestion-de-riesgos-laborales", "issuer": {"summary": "issued by Positiva Compa\u00f1\u00eda de Seguros", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "213dfb22-fd02-4fb0-9e4b-cf309606c6aa", "name": "Positiva Compa\u00f1\u00eda de Seguros", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/213dfb22-fd02-4fb0-9e4b-cf309606c6aa", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/positiva-compania-de-seguros", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": true, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "1bcbca73-6e36-4de1-a5cb-331c4e3c94e7", "activity_type": "Participant", "required_badge_template_id": null, "title": "Profesionales especializados en seguridad y salud en el trabajo con licencia vigente y que sean integrantes de Positiva Compa\u00f1\u00eda de Seguros S.A.", "url": null}, {"id": "48216109-9578-40ac-a73a-db98acc0b15b", "activity_type": "Schedule / Registration", "required_badge_template_id": null, "title": "Este programa acad\u00e9mico tuvo una duraci\u00f3n de 3 d\u00edas, contando con una participaci\u00f3n de las 14 conferencias .", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "b237103e-e258-4889-a2b2-90222c13d55e", "name": "Aprendizaje r\u00e1pido", "vanity_slug": "aprendizaje-rapido"}, {"id": "c0511d8b-5cd2-4c1d-a465-57e7f49beaa2", "name": "Auto-desarrollo", "vanity_slug": "auto-desarrollo"}, {"id": "025bd3e8-fc61-4ab5-9793-6186645ae7d9", "name": "Comunicaci\u00f3n Asertiva En Diferentes Escenarios", "vanity_slug": "comunicacion-asertiva-en-diferentes-escenarios"}, {"id": "82776909-a359-4d8a-9e8e-d54aba327d9c", "name": "Gesti\u00f3n Del Cambio", "vanity_slug": "gestion-del-cambio"}, {"id": "a3e9fd66-54d4-4213-be43-b4739a94a0db", "name": "Resoluci\u00f3n De Problemas E Identificaci\u00f3n De Oportunidades", "vanity_slug": "resolucion-de-problemas-e-identificacion-de-oportunidades"}, {"id": "42fa9957-5d1f-4ce1-960f-bf8b5b1dc894", "name": "Toma De Desiciones", "vanity_slug": "toma-de-desiciones"}]}, "64ef7c58-72db-4db3-99d5-b1a07050b112": {"id": "64ef7c58-72db-4db3-99d5-b1a07050b112", "cost": "Free", "description": "La persona merecedora de esta insignia ha participado como usuario activo en de las estrategias educativas de Positiva Educa", "global_activity_url": "https://posipedia.com.co/insignias-digitales-2/", "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": "Intermediate", "name": "Semana de conmemoraci\u00f3n de la seguridad y salud en el trabajo. Desde Urab\u00e1 para Colombia", "vanity_slug": "semana-de-conmemoracion-de-la-seguridad-y-salud-en-el-trabajo-desde-uraba-para-colombia", "time_to_earn": "Hours", "type_category": "Learning", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": true, "translatable": false, "image": {"id": "e5f0020e-d569-46ff-a3be-ecd3e5902706", "url": "https://images.credly.com/images/e5f0020e-d569-46ff-a3be-ecd3e5902706/image.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/e5f0020e-d569-46ff-a3be-ecd3e5902706/image.png", "url": "https://www.credly.com/org/positiva-compania-de-seguros/badge/semana-de-conmemoracion-de-la-seguridad-y-salud-en-el-trabajo-desde-uraba-para-colombia", "issuer": {"summary": "issued by Positiva Compa\u00f1\u00eda de Seguros", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "213dfb22-fd02-4fb0-9e4b-cf309606c6aa", "name": "Positiva Compa\u00f1\u00eda de Seguros", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/213dfb22-fd02-4fb0-9e4b-cf309606c6aa", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/positiva-compania-de-seguros", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": true, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "be19774a-89c9-4777-a39c-4b79135e0e00", "activity_type": "Member", "required_badge_template_id": null, "title": "Este programa tuvo una duraci\u00f3n de 10 horas; el contenido; tem\u00e1tico fue dise\u00f1ado para directivos, trabajadores y responsables del SST afiliados a Positiva Compa\u00f1\u00eda de Seguros S.A.", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "9098360c-ff70-4dd7-8c2d-bed30963be67", "name": "Autogesti\u00f3n de conocimiento en salud y seguridad", "vanity_slug": "autogestion-de-conocimiento-en-salud-y-seguridad"}, {"id": "a1982297-be33-4db9-ab07-13dcfb60243a", "name": "Gesti\u00f3n en cultura de prevenci\u00f3n en SST", "vanity_slug": "gestion-en-cultura-de-prevencion-en-sst"}, {"id": "1aba3962-1178-4db3-9a39-0037ad57f5ac", "name": "Liderazgo en la gesti\u00f3n de prevenci\u00f3n de riesgos laborales", "vanity_slug": "liderazgo-en-la-gestion-de-prevencion-de-riesgos-laborales"}, {"id": "7620566e-42af-4d36-8d7c-7a942aa98dbe", "name": "Pensamiento critico y pensamiento estrat\u00e9gico", "vanity_slug": "pensamiento-critico-y-pensamiento-estrategico"}, {"id": "15f6e887-1fa4-4ba4-b84c-d4d16ee1d143", "name": "percepci\u00f3n del riesgo", "vanity_slug": "percepcion-del-riesgo"}]}, "81381397-f174-4b78-baa6-0612b76756c9": {"id": "81381397-f174-4b78-baa6-0612b76756c9", "cost": "Free", "description": "La persona merecedora de esta insignia ha participado y culminado exitosamente la acci\u00f3n educativa en modalidad presencial. Los procesos de aprendizaje se orientaron al fortalecimiento de competencias conceptuales, procedimentales y actitudinales en la gesti\u00f3n moderna en Riesgo Laboral para el cuidado de la vida.", "global_activity_url": "https://posipedia.com.co/insignias-digitales-2/", "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": "Intermediate", "name": "Congreso 2022 Arauca m\u00e1s Positiva - Gesti\u00f3n moderna Riesgo Laboral para el cuidado de la vida", "vanity_slug": "congreso-2022-arauca-mas-positiva-gestion-moderna-riesgo-laboral-para-el-cuidado-de-la-vida", "time_to_earn": "Hours", "type_category": "Learning", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": true, "translatable": false, "image": {"id": "765437ae-2890-4e73-8945-38a1d9cdf45a", "url": "https://images.credly.com/images/765437ae-2890-4e73-8945-38a1d9cdf45a/image.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/765437ae-2890-4e73-8945-38a1d9cdf45a/image.png", "url": "https://www.credly.com/org/positiva-compania-de-seguros/badge/congreso-2022-arauca-mas-positiva-gestion-moderna-riesgo-laboral-para-el-cuidado-de-la-vida", "issuer": {"summary": "issued by Positiva Compa\u00f1\u00eda de Seguros", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "213dfb22-fd02-4fb0-9e4b-cf309606c6aa", "name": "Positiva Compa\u00f1\u00eda de Seguros", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/213dfb22-fd02-4fb0-9e4b-cf309606c6aa", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/positiva-compania-de-seguros", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": true, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "9b9f11c4-4ff3-486c-96ac-f372315ff083", "activity_type": "Participant", "required_badge_template_id": null, "title": "Este programa acad\u00e9mico tuvo una duraci\u00f3n de 10 horas, contando con una participaci\u00f3n de las 10 conferencias nacionales.", "url": null}, {"id": "0968179c-1d68-4479-abaf-7c62fc9768cb", "activity_type": "Member", "required_badge_template_id": null, "title": "Dirigido a: Directivos, trabajadores y responsables del SST afiliados a Positiva Compa\u00f1\u00eda de Seguros S.A.", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "d468b8ad-e061-4d73-8a66-fea8f03bf4f8", "name": "Capacidad anal\u00edtica, pensamiento cr\u00edtico.", "vanity_slug": "capacidad-analitica-pensamiento-critico"}, {"id": "8ec44c08-6396-4b06-87c0-66a8ca8a8bea", "name": "Comunicaci\u00f3n Asertiva.", "vanity_slug": "comunicacion-asertiva.95088703"}, {"id": "a0b27631-7095-4e7d-8cae-c6d32e51fbb6", "name": "Desarrollo de ideas y capacidad para innovar.", "vanity_slug": "desarrollo-de-ideas-y-capacidad-para-innovar"}, {"id": "424e6603-98a0-4fbc-a594-c302ebefbbf0", "name": "Identificaci\u00f3n De Oportunidades Y Resoluci\u00f3n De Problemas.", "vanity_slug": "identificacion-de-oportunidades-y-resolucion-de-problemas"}, {"id": "5a9ffa69-cd56-4270-9832-59464be9f385", "name": "Identificaci\u00f3n y compromiso con la ARL.", "vanity_slug": "identificacion-y-compromiso-con-la-arl"}]}, "e0664db3-0049-4e81-96c1-f34644296037": {"id": "e0664db3-0049-4e81-96c1-f34644296037", "cost": "Free", "description": "La persona merecedora de esta insignia ha participado y culminado exitosamente la acci\u00f3n educativa en modalidad presencial. Los procesos de aprendizaje se orientaron al fortalecimiento de competencias conceptuales, procedimentales y actitudinales en la gesti\u00f3n moderna en Riesgo Laboral para el cuidado de la vida.", "global_activity_url": null, "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": "Intermediate", "name": "Congreso 2022 Archipi\u00e9lago de San Andr\u00e9s, providencia y santa catalina m\u00e1s Positiva Gesti\u00f3n moderna Riesgo Laboral para el cuidado de la vida", "vanity_slug": "congreso-2022-archipielago-de-san-andres-providencia-y-santa-catalina-mas-positiva-gestion-moderna-riesgo-laboral-para-el-cuidado-de-la-vida", "time_to_earn": "Hours", "type_category": "Learning", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": true, "translatable": false, "image": {"id": "c03d2a86-1bad-4cc8-8f26-d3511fda3bb5", "url": "https://images.credly.com/images/c03d2a86-1bad-4cc8-8f26-d3511fda3bb5/image.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/c03d2a86-1bad-4cc8-8f26-d3511fda3bb5/image.png", "url": "https://www.credly.com/org/positiva-compania-de-seguros/badge/congreso-2022-archipielago-de-san-andres-providencia-y-santa-catalina-mas-positiva-gestion-moderna-riesgo-laboral-para-el-cuidado-de-la-vida", "issuer": {"summary": "issued by Positiva Compa\u00f1\u00eda de Seguros", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "213dfb22-fd02-4fb0-9e4b-cf309606c6aa", "name": "Positiva Compa\u00f1\u00eda de Seguros", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/213dfb22-fd02-4fb0-9e4b-cf309606c6aa", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/positiva-compania-de-seguros", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": true, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "f6149398-a514-40ef-aea3-02168250d22f", "activity_type": "Education Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Este programa acad\u00e9mico tuvo una duraci\u00f3n de 10 horas, contando con una participaci\u00f3n de las 10 conferencias nacionales.", "url": null}, {"id": "e53f034f-5bd5-43bb-8ea6-8965528f2422", "activity_type": "Member", "required_badge_template_id": null, "title": "Dirigido a: Directivos, trabajadores y responsables del SST afiliados a Positiva Compa\u00f1\u00eda de Seguros S.A.", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "d468b8ad-e061-4d73-8a66-fea8f03bf4f8", "name": "Capacidad anal\u00edtica, pensamiento cr\u00edtico.", "vanity_slug": "capacidad-analitica-pensamiento-critico"}, {"id": "8ec44c08-6396-4b06-87c0-66a8ca8a8bea", "name": "Comunicaci\u00f3n Asertiva.", "vanity_slug": "comunicacion-asertiva.95088703"}, {"id": "a0b27631-7095-4e7d-8cae-c6d32e51fbb6", "name": "Desarrollo de ideas y capacidad para innovar.", "vanity_slug": "desarrollo-de-ideas-y-capacidad-para-innovar"}, {"id": "424e6603-98a0-4fbc-a594-c302ebefbbf0", "name": "Identificaci\u00f3n De Oportunidades Y Resoluci\u00f3n De Problemas.", "vanity_slug": "identificacion-de-oportunidades-y-resolucion-de-problemas"}, {"id": "5a9ffa69-cd56-4270-9832-59464be9f385", "name": "Identificaci\u00f3n y compromiso con la ARL.", "vanity_slug": "identificacion-y-compromiso-con-la-arl"}]}}