{"fc907536-e6db-4c55-ba7a-dc04fb7ffa15": {"id": "fc907536-e6db-4c55-ba7a-dc04fb7ffa15", "cost": null, "description": "Demuestra inter\u00e9s y motivaci\u00f3n para transitar por la ruta intercultural, social y solidaria que le ofrece la Universidad Cooperativa de Colombia; la cual le permitir\u00e1 desarrollar la Competencia Global y acceder a la Ciudadan\u00eda Mundial. Posee perspectiva y mente abierta para adquirir conocimiento global.", "global_activity_url": null, "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": "Foundational", "name": "PASAJERO INTERNACIONAL", "vanity_slug": "pasajero-internacional", "time_to_earn": "Months", "type_category": "Learning", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": true, "translatable": false, "image": {"id": "34a15975-76d4-42ea-817f-c79d08f9cebc", "url": "https://images.credly.com/images/34a15975-76d4-42ea-817f-c79d08f9cebc/image.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/34a15975-76d4-42ea-817f-c79d08f9cebc/image.png", "url": "https://www.credly.com/org/universidad-cooperativa-de-colombia/badge/pasajero-internacional", "issuer": {"summary": "issued by UNIVERSIDAD COOPERATIVA DE COLOMBIA", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "22c6736d-5774-4f0f-95f5-c4ff6cb501ce", "name": "UNIVERSIDAD COOPERATIVA DE COLOMBIA", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/22c6736d-5774-4f0f-95f5-c4ff6cb501ce", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/universidad-cooperativa-de-colombia", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": true, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "35813706-cf9f-4d76-adf2-eacb34d8593b", "activity_type": "Education Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Ha cursado y aprobado como m\u00ednimo dos semestres acad\u00e9micos completos de pregrado, en la Universidad Cooperativa de Colombia.", "url": null}, {"id": "df8dfe37-7ccb-42be-924f-b872852f4501", "activity_type": "Course", "required_badge_template_id": null, "title": "Ha cursado, aprobado o validado Ingl\u00e9s I, en la Universidad Cooperativa de Colombia.", "url": null}, {"id": "ac635999-2faa-42c1-ab21-2434c2ac08c6", "activity_type": "Application", "required_badge_template_id": null, "title": "Est\u00e1 inscrito en la Ruta Intercultural, Social y Solidaria de la Universidad Cooperativa de Colombia, para acceder a los niveles de Estudiante Global y Ciudadano Mundial.", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "2cdab82c-314f-47a5-8324-5bb31c47b010", "name": "Inter\u00e9s en las Din\u00e1micas Internacionales", "vanity_slug": "interes-en-las-dinamicas-internacionales"}, {"id": "df000e9f-09e8-4c25-829d-7d9c6bc887cb", "name": "Perspectiva Global", "vanity_slug": "perspectiva-global"}, {"id": "cb3b77e4-3606-4962-85d2-de28bd73afd7", "name": "Segundo Idioma", "vanity_slug": "segundo-idioma"}]}, "c6aff5c1-4b53-4c84-a9b9-c16783d8f6ed": {"id": "c6aff5c1-4b53-4c84-a9b9-c16783d8f6ed", "cost": null, "description": "\u201cAnaliza situaciones globales e interculturales, para el bienestar colectivo y el desarrollo sostenible, a partir de apreciar diferentes perspectivas y puntos de vista e interactuar de manera asertiva\u201d. Con la base conceptual de la Econom\u00eda Solidaria y Social.", "global_activity_url": null, "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": "Intermediate", "name": "ESTUDIANTE GLOBAL", "vanity_slug": "estudiante-global", "time_to_earn": "Months", "type_category": "Learning", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": true, "translatable": false, "image": {"id": "0dab616f-b809-4ffc-b331-0370ccf9c43b", "url": "https://images.credly.com/images/0dab616f-b809-4ffc-b331-0370ccf9c43b/image.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/0dab616f-b809-4ffc-b331-0370ccf9c43b/image.png", "url": "https://www.credly.com/org/universidad-cooperativa-de-colombia/badge/estudiante-global", "issuer": {"summary": "issued by UNIVERSIDAD COOPERATIVA DE COLOMBIA", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "22c6736d-5774-4f0f-95f5-c4ff6cb501ce", "name": "UNIVERSIDAD COOPERATIVA DE COLOMBIA", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/22c6736d-5774-4f0f-95f5-c4ff6cb501ce", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/universidad-cooperativa-de-colombia", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": true, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "6d4911c4-1030-4159-a58f-138e537b12d4", "activity_type": "Course", "required_badge_template_id": null, "title": "Problemas Sociales Globales: 3 cr\u00e9ditos acad\u00e9micos. Relaciona las dimensiones psicol\u00f3gicas en los fen\u00f3menos sociales y la incidencia de los aspectos contextuales globales y locales; caracteriza problemas sociales contempor\u00e1neos nacionales y globales.", "url": null}, {"id": "81640843-369e-4a3e-9a9e-544d3bfd6853", "activity_type": "Course", "required_badge_template_id": null, "title": "Aprob\u00f3 Humanidades I, 3 cr\u00e9ditos acad\u00e9micos. Valoraci\u00f3n de manifestaciones sonoro-musicales para estimar la riqueza de la diferencia,. Escucha comprensiva.", "url": null}, {"id": "5dfcf31c-4d83-424f-ae30-2c60f9b1e659", "activity_type": "Course", "required_badge_template_id": null, "title": "Aprob\u00f3 Humanidades II, 3 cr\u00e9ditos acad\u00e9micos. Valoraci\u00f3n est\u00e9tica de manifestaciones de las artes visuales. Visi\u00f3n cr\u00edtica.", "url": null}, {"id": "3b721395-9a7f-448e-adf3-05e969fce00c", "activity_type": "Course", "required_badge_template_id": null, "title": "Aprob\u00f3 Humanidades III, 3 cr\u00e9ditos acad\u00e9micos. Apreciaci\u00f3n de manifestaciones literarias. Lectura cr\u00edtica.", "url": null}, {"id": "63a65593-2c2f-49f7-897f-a5a2e1514986", "activity_type": "Course", "required_badge_template_id": null, "title": "Institucional I: 2 cr\u00e9ditos acad\u00e9micos. Elementos de Econom\u00eda solidaria que le permiten planear pr\u00e1cticas solidarias autogestionarias que favorecen su entorno.", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "7d925b07-fcee-4b6c-acc8-4c26627b8090", "name": "Comunicaci\u00f3n Intercultural", "vanity_slug": "comunicacion-intercultural"}, {"id": "a400c8b4-b206-4584-8c8e-d59e3b601859", "name": "Conocimiento Din\u00e1micas Mundiales", "vanity_slug": "conocimiento-dinamicas-mundiales"}, {"id": "ac874654-d231-4256-94c1-1f1f810496a1", "name": "Econom\u00eda Social y Solidaria", "vanity_slug": "economia-social-y-solidaria"}, {"id": "08f97b76-d22d-40fc-a306-346284b6705c", "name": "Emprendedor", "vanity_slug": "emprendedor"}, {"id": "26da87ed-2a2e-4729-9229-05559fa3ada1", "name": "Interculturalidad", "vanity_slug": "interculturalidad"}, {"id": "5365b049-9827-4d04-9c32-12027744872f", "name": "Pensamiento Cr\u00edtico", "vanity_slug": "pensamiento-critico.a5f1fe3f"}, {"id": "e5fb9efd-4abd-40c0-b06d-f48a08dc6cab", "name": "Reconocimiento y Aceptaci\u00f3n de la Diversidad", "vanity_slug": "reconocimiento-y-aceptacion-de-la-diversidad"}, {"id": "cd46729f-84e9-4b9c-8dc0-43ebba1fe8e0", "name": "Resoluci\u00f3n De Conflictos", "vanity_slug": "resolucion-de-conflictos"}, {"id": "990c0088-b149-4367-a789-79c32b721f0c", "name": "Trabajo en Equipos Multiculturales", "vanity_slug": "trabajo-en-equipos-multiculturales"}]}, "f76884fb-4ac8-447f-a07e-e68a4518e7b5": {"id": "f76884fb-4ac8-447f-a07e-e68a4518e7b5", "cost": null, "description": "El acreditado posee un sentido de pertenencia a una comunidad m\u00e1s amplia y a una humanidad com\u00fan; posee conocimiento y responsabilidad frente a la interdependencia pol\u00edtica, econ\u00f3mica, social y cultural, reconoce y entiende las conexiones entre los niveles local, nacional y mundial. Trasciende fronteras geopol\u00edticas y asume su responsabilidad de ser un ciudadano del mundo.", "global_activity_url": null, "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": "Advanced", "name": "CIUDADANO MUNDIAL", "vanity_slug": "ciudadano-mundial", "time_to_earn": "Years", "type_category": "Experience", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": true, "translatable": false, "image": {"id": "af893e09-0982-4c75-b19a-02e1f1a8e028", "url": "https://images.credly.com/images/af893e09-0982-4c75-b19a-02e1f1a8e028/image.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/af893e09-0982-4c75-b19a-02e1f1a8e028/image.png", "url": "https://www.credly.com/org/universidad-cooperativa-de-colombia/badge/ciudadano-mundial", "issuer": {"summary": "issued by UNIVERSIDAD COOPERATIVA DE COLOMBIA", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "22c6736d-5774-4f0f-95f5-c4ff6cb501ce", "name": "UNIVERSIDAD COOPERATIVA DE COLOMBIA", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/22c6736d-5774-4f0f-95f5-c4ff6cb501ce", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/universidad-cooperativa-de-colombia", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": true, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "31685848-ebbb-4d1e-96a8-fb18497d805f", "activity_type": "Badge", "required_badge_template_id": "c6aff5c1-4b53-4c84-a9b9-c16783d8f6ed", "title": "ESTUDIANTE GLOBAL", "url": "https://www.credly.com/org/universidad-cooperativa-de-colombia/badge/estudiante-global"}, {"id": "58b67b98-ff72-4154-a101-dcfb30bb892d", "activity_type": "Education Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "El acreedor de este reconocimiento de Ciudadano Mundial ha sido permeado por m\u00faltiples referentes extranjeros durante su transcurrir por la Ruta Multicultural, Social y Solidaria de la Universidad Cooperativa de Colombia; referentes disciplinares y socio culturales.", "url": null}, {"id": "2cf4df15-4f85-4ed2-b63e-d3a1aee25ab8", "activity_type": "Education Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "El acreedor de la insignia, cumple como m\u00ednimo el 60% de los cr\u00e9ditos acad\u00e9micos de su programa. La Internacionalizaci\u00f3n de su curr\u00edculo, de manera integral y hol\u00edstica en todas las funciones misionales, aporta elementos internacionales que complementan la Competencia Global y permiten la integralidad de un ciudadano del mundo.", "url": null}, {"id": "2d3bd0fb-365c-4b61-af35-307c6c384573", "activity_type": "Education Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "El acreditado cumpli\u00f3 un puntaje m\u00ednimo de 100, participando en las diferentes actividades que se consideran Internacionalizaci\u00f3n del Curr\u00edculo, como son: Clases Espejo nacionales e internacionales, movilidad nacional, multicampus e internacional, actividades de Global Festival, semestre acad\u00e9mico en el extranjero, cursos de verano, pr\u00e1cticas internacionales, movilidad virtual, voluntariado, misiones acad\u00e9micas, pasant\u00edas investigativas, segundo idioma, entre otros.", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "9ef69860-6fbd-4883-a769-60ff3b7068f2", "name": "Competencia Global", "vanity_slug": "competencia-global"}, {"id": "a400c8b4-b206-4584-8c8e-d59e3b601859", "name": "Conocimiento Din\u00e1micas Mundiales", "vanity_slug": "conocimiento-dinamicas-mundiales"}, {"id": "b81b8532-1874-4a94-ac9f-51bb501112b6", "name": "Cosmopolita", "vanity_slug": "cosmopolita"}, {"id": "26da87ed-2a2e-4729-9229-05559fa3ada1", "name": "Interculturalidad", "vanity_slug": "interculturalidad"}, {"id": "037ba114-8b66-4075-89a9-2cb6b925ba65", "name": "Multiling\u00fcismo", "vanity_slug": "multilinguismo"}, {"id": "5365b049-9827-4d04-9c32-12027744872f", "name": "Pensamiento Cr\u00edtico", "vanity_slug": "pensamiento-critico.a5f1fe3f"}, {"id": "e5fb9efd-4abd-40c0-b06d-f48a08dc6cab", "name": "Reconocimiento y Aceptaci\u00f3n de la Diversidad", "vanity_slug": "reconocimiento-y-aceptacion-de-la-diversidad"}, {"id": "cd46729f-84e9-4b9c-8dc0-43ebba1fe8e0", "name": "Resoluci\u00f3n De Conflictos", "vanity_slug": "resolucion-de-conflictos"}, {"id": "c00f8fe8-345d-4052-b031-82a05c5bf52c", "name": "Responsabilidad Ambiental", "vanity_slug": "responsabilidad-ambiental"}, {"id": "990c0088-b149-4367-a789-79c32b721f0c", "name": "Trabajo en Equipos Multiculturales", "vanity_slug": "trabajo-en-equipos-multiculturales"}]}}