{"e1c055ec-18a3-469f-8b82-f3161a928c52": {"id": "e1c055ec-18a3-469f-8b82-f3161a928c52", "cost": "Paid", "description": "El o la t\u00e9cnico universitario o de nivel superior en educaci\u00f3n parvularia es capaz de colaborar en el desarrollo del proceso pedag\u00f3gico en equipo con la Educadora de P\u00e1rvulos y en alianza con las familias y comunidad, constituy\u00e9ndose la Pol\u00edtica de Calidad Educativa y el Referente Curricular en los marcos orientadores del proceso de formaci\u00f3n, que permita a las personas generar aprendizajes significativos y contribuir al bienestar integral de los ni\u00f1os y ni\u00f1as de Integra.", "global_activity_url": "https://econtinua.umce.cl/", "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": null, "name": "T\u00c9CNICO DE NIVEL SUPERIOR ASISTENTE DEL EDUCADOR DE P\u00c1RVULOS", "vanity_slug": "tecnico-de-nivel-superior-asistente-del-educador-de-parvulos", "time_to_earn": "Months", "type_category": "Certification", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": true, "translatable": false, "image": {"id": "42a05576-ebd5-47fd-bd2a-9875d4a06d5c", "url": "https://images.credly.com/images/42a05576-ebd5-47fd-bd2a-9875d4a06d5c/insignia-integra.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/42a05576-ebd5-47fd-bd2a-9875d4a06d5c/insignia-integra.png", "url": "https://www.credly.com/org/universidad-metropolitana-de-ciencias-de-la-educacion/badge/tecnico-de-nivel-superior-asistente-del-educador-de-parvulos", "issuer": {"summary": "issued by Universidad Metropolitana de Ciencias de la Educaci\u00f3n", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "26f7f2df-e2e2-45f5-9da5-4e9e3de7a3da", "name": "Universidad Metropolitana de Ciencias de la Educaci\u00f3n", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/26f7f2df-e2e2-45f5-9da5-4e9e3de7a3da", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/universidad-metropolitana-de-ciencias-de-la-educacion", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": false, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "093acd11-ee8e-4abb-996e-9f23ad2819c5", "activity_type": "Assessment", "required_badge_template_id": null, "title": "Cada asignatura tendr\u00e1 su evaluaci\u00f3n la que estar\u00e1 establecida en el programa de asignatura, que contemplar\u00e1 al menos dos evaluaciones. Estas ser\u00e1n construidas bajo un concepto integraci\u00f3n de contenidos, desarrollo de la capacidad reflexiva y aplicaci\u00f3n pr\u00e1ctica en su realidad laboral. Estas evidencias de los logros de las estudiantes ser\u00e1n construidos en forma paulatina y con retroalimentaci\u00f3n del docente y tutores. Adem\u00e1s, ser\u00e1 evaluada con r\u00fabricas de desempe\u00f1o y escalas de apreciaci\u00f3n.", "url": null}, {"id": "41693080-081f-4513-8939-bafdd71a1c62", "activity_type": "Professional Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Practica profesional en jard\u00edn infantil o sala cuna.", "url": null}, {"id": "d1a458cc-53f9-414e-aab2-8d44020a1f44", "activity_type": "Project", "required_badge_template_id": null, "title": "Trabajo de sistematizaci\u00f3n de experiencia educativa.", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "d8bac2a6-913a-4f57-b9ae-f5c61dd5a696", "name": "Contribuye A La Generaci\u00f3n De Redes Colaborativas Con La Familia Y Comunidad.", "vanity_slug": "contribuye-a-la-generacion-de-redes-colaborativas-con-la-familia-y-comunidad"}, {"id": "29b90541-19ea-4ce8-83fa-fe28b1f6adb2", "name": "Desarrolla Acciones De Autoaprendizaje", "vanity_slug": "desarrolla-acciones-de-autoaprendizaje"}, {"id": "86b78ee2-ca51-4384-a4cf-f19431f06b39", "name": "Favorecer La Salud Y El Bienestar Integral De Los Ni\u00f1os Y Ni\u00f1as", "vanity_slug": "favorecer-la-salud-y-el-bienestar-integral-de-los-ninos-y-ninas"}, {"id": "72cf3a3b-ea34-45d9-9b35-69b4bed76bdc", "name": "Planifica Implementa Y Eval\u00faa Situaciones De Aprendizajes", "vanity_slug": "planifica-implementa-y-evalua-situaciones-de-aprendizajes"}, {"id": "4b0118d5-5d6f-472d-92f8-2c0e3fca4438", "name": "Se Comunica En Forma Asertiva", "vanity_slug": "se-comunica-en-forma-asertiva"}]}, "126eb67c-f933-4b2f-8841-4aaba41ae8d2": {"id": "126eb67c-f933-4b2f-8841-4aaba41ae8d2", "cost": "Paid", "description": "El prop\u00f3sito es sensibilizar a la comunidad educativa para que puedan comprender y planificar su quehacer pedag\u00f3gico desde una perspectiva de g\u00e9nero, que favorezca una educaci\u00f3n no sexista y libre de estereotipos. Este curso, se enmarca dentro de las l\u00edneas del \u00c1rea Formaci\u00f3n de la Oficina de G\u00e9nero y Sexualidades, que busca relacionarse con la sociedad, mediante las distintas comunidades educativas, aportando con estrategias metodol\u00f3gicas.", "global_activity_url": null, "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": "Advanced", "name": "Mirando desde la perspectiva de g\u00e9nero la comunidad escolar", "vanity_slug": "mirando-desde-la-perspectiva-de-genero-la-comunidad-escolar", "time_to_earn": "Months", "type_category": "Certification", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": true, "translatable": false, "image": {"id": "a1c62e7e-c1e8-4d80-8da1-4623bf05a16d", "url": "https://images.credly.com/images/a1c62e7e-c1e8-4d80-8da1-4623bf05a16d/INSI_Mirando_desde_la_perspectiva_de_.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/a1c62e7e-c1e8-4d80-8da1-4623bf05a16d/INSI_Mirando_desde_la_perspectiva_de_.png", "url": "https://www.credly.com/org/universidad-metropolitana-de-ciencias-de-la-educacion/badge/mirando-desde-la-perspectiva-de-genero-la-comunidad-escolar", "issuer": {"summary": "issued by Universidad Metropolitana de Ciencias de la Educaci\u00f3n", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "26f7f2df-e2e2-45f5-9da5-4e9e3de7a3da", "name": "Universidad Metropolitana de Ciencias de la Educaci\u00f3n", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/26f7f2df-e2e2-45f5-9da5-4e9e3de7a3da", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/universidad-metropolitana-de-ciencias-de-la-educacion", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": false, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "432eb571-8840-4764-8d46-6e63fbb5f2c6", "activity_type": "Assessment", "required_badge_template_id": null, "title": "Para la aprobaci\u00f3n del curso es necesario cumplir con Asistencia m\u00ednima de 90%.", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "8a6bf9f7-8f67-4c35-9f31-70b53456bbe7", "name": "Reconoce Estrategias Pedag\u00f3gicas Desde Una Perspectiva De G\u00e9nero Cr\u00edtica.", "vanity_slug": "reconoce-estrategias-pedagogicas-desde-una-perspectiva-de-genero-critica"}, {"id": "20f9b449-df3c-4f68-a2c7-7f7892188e12", "name": "Reflexiona Cr\u00edticamente En Torno Al Uso De La Perspectiva De G\u00e9nero Y Su Importancia En Una Pr\u00e1ctica Docente Inclusiva", "vanity_slug": "reflexiona-criticamente-en-torno-al-uso-de-la-perspectiva-de-genero-y-su-importancia-en-una-practica-docente-inclusiva"}, {"id": "8756d8f8-01e6-425e-9c86-ebcfa6747e29", "name": "Reflexiona Su Pr\u00e1ctica Docente Desde Una Perspectiva De G\u00e9nero Cr\u00edtica No Sexista Que Garanticen El Derecho A La Igualdad Y No Discriminaci\u00f3n", "vanity_slug": "reflexiona-su-practica-docente-desde-una-perspectiva-de-genero-critica-no-sexista-que-garanticen-el-derecho-a-la-igualdad-y-no-discriminacion"}]}, "2b1f905f-3f7a-4f93-9bd4-bc2f841022c7": {"id": "2b1f905f-3f7a-4f93-9bd4-bc2f841022c7", "cost": "Paid", "description": "El o la estudiante es capaz de pensar en la ni\u00f1ez desde la perspectiva de ciudadan\u00eda de para vivir en un mundo sostenible. Asimismo es capaz de reflexionar sobre el concepto de ni\u00f1o y ni\u00f1a, como ciudadano y ciudadana y desde este constructo, analizar y construir propuestas pedag\u00f3gicas coherentes con nuevos sentidos educativos y consistentes con los desaf\u00edos de una educaci\u00f3n pertinente a las infancias del siglo XXI.", "global_activity_url": "https://econtinua.umce.cl/index.php/es/programas/cursos/curso-en-actualizacion-de-bases-curriculares-de-educacion-parvularia-2018", "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": "Advanced", "name": "Curso Actualizaci\u00f3n de Bases Curriculares de Educaci\u00f3n Parvularia 2018", "vanity_slug": "curso-actualizacion-de-bases-curriculares-de-educacion-parvularia-2018", "time_to_earn": "Months", "type_category": "Certification", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": true, "translatable": false, "image": {"id": "e4cb15e7-372d-4a50-9125-4faed1e87c05", "url": "https://images.credly.com/images/e4cb15e7-372d-4a50-9125-4faed1e87c05/INSI_BCEP.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/e4cb15e7-372d-4a50-9125-4faed1e87c05/INSI_BCEP.png", "url": "https://www.credly.com/org/universidad-metropolitana-de-ciencias-de-la-educacion/badge/curso-actualizacion-de-bases-curriculares-de-educacion-parvularia-2018", "issuer": {"summary": "issued by Universidad Metropolitana de Ciencias de la Educaci\u00f3n", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "26f7f2df-e2e2-45f5-9da5-4e9e3de7a3da", "name": "Universidad Metropolitana de Ciencias de la Educaci\u00f3n", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/26f7f2df-e2e2-45f5-9da5-4e9e3de7a3da", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/universidad-metropolitana-de-ciencias-de-la-educacion", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": false, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "6192e06b-8bd1-497d-b95c-8314cfd97389", "activity_type": "Assessment", "required_badge_template_id": null, "title": "Trabajo reflexivo de los fundamentos y estructura de las BCEP.", "url": null}, {"id": "c8d790da-6922-4e3d-a3c1-7144552e35fe", "activity_type": "Professional Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Propuesta de transformaci\u00f3n de las pr\u00e1cticas pedag\u00f3gicas desde una perspectiva de enfoque integrado.", "url": null}, {"id": "f9585d99-97ca-4f50-a688-e1557660e872", "activity_type": "Project", "required_badge_template_id": null, "title": "Trabajo de sistematizaci\u00f3n de experiencia educativa.", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "9704fbf4-3eb6-44e6-b23b-cbe0f75db3c8", "name": "Analiza La Nueva Estructura De Las Bases Curriculares De La Educaci\u00f3n Parvularia", "vanity_slug": "analiza-la-nueva-estructura-de-las-bases-curriculares-de-la-educacion-parvularia"}, {"id": "3c587a04-7f1e-4aba-b886-f34cd9d5ee6d", "name": "Comprende Las Implicancias Pedag\u00f3gicas Al Asumir La Educaci\u00f3n Para La Diversidad", "vanity_slug": "comprende-las-implicancias-pedagogicas-al-asumir-la-educacion-para-la-diversidad"}, {"id": "41f684c3-c66b-48da-b9fd-691a5fee2ca5", "name": "Identifica Los Fundamentos Del Cambio Curricular En Educaci\u00f3n Parvularia", "vanity_slug": "identifica-los-fundamentos-del-cambio-curricular-en-educacion-parvularia"}]}, "cd07dc19-2630-4ab6-9f31-253333d48314": {"id": "cd07dc19-2630-4ab6-9f31-253333d48314", "cost": "Paid", "description": "Conoce y comprende la importancia del lenguaje de se\u00f1as para estudiantes con sordera y otras discapacidades, desarrollando el uso de estrategias de la teor\u00eda, en el uso de calendarios visuales y t\u00e1ctiles, para ampliar el lenguaje y comunicaci\u00f3n en estudiantes con deficiencia en el \u00e1rea de comunicaci\u00f3n. Es capaz de utilizar herramientas innovadoras en torno a la comprensi\u00f3n, abordaje y acompa\u00f1amiento del desarrollo comunicativo de estudiantes que presentan sordoceguera y discapacidades m\u00faltiples.", "global_activity_url": null, "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": "Advanced", "name": "Curso Comunicaci\u00f3n para ni\u00f1as y ni\u00f1os con multid\u00e9ficit y sordoceguera y la Lengua de Se\u00f1as T\u00e1ctil", "vanity_slug": "curso-comunicacion-para-ninas-y-ninos-con-multideficit-y-sordoceguera-y-la-lengua-de-senas-tactil", "time_to_earn": "Months", "type_category": "Certification", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": true, "translatable": false, "image": {"id": "d2afc46a-c6bb-49c3-b8f5-49fd18281649", "url": "https://images.credly.com/images/d2afc46a-c6bb-49c3-b8f5-49fd18281649/INSI_BCEP.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/d2afc46a-c6bb-49c3-b8f5-49fd18281649/INSI_BCEP.png", "url": "https://www.credly.com/org/universidad-metropolitana-de-ciencias-de-la-educacion/badge/curso-comunicacion-para-ninas-y-ninos-con-multideficit-y-sordoceguera-y-la-lengua-de-senas-tactil", "issuer": {"summary": "issued by Universidad Metropolitana de Ciencias de la Educaci\u00f3n", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "26f7f2df-e2e2-45f5-9da5-4e9e3de7a3da", "name": "Universidad Metropolitana de Ciencias de la Educaci\u00f3n", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/26f7f2df-e2e2-45f5-9da5-4e9e3de7a3da", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/universidad-metropolitana-de-ciencias-de-la-educacion", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": false, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "e0474e55-049a-4269-aec1-b86633823582", "activity_type": "Assessment", "required_badge_template_id": null, "title": "Para la aprobaci\u00f3n del curso es necesario cumplir con Asistencia m\u00ednima de 90%.", "url": null}, {"id": "2b77274c-784a-4145-9ede-1f16d9390c93", "activity_type": "Schedule / Registration", "required_badge_template_id": null, "title": "Preparaci\u00f3n de V\u00eddeo: Interacci\u00f3n con estudiante en una actividad cotidiana, un juego, una conversaci\u00f3n.", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "547d5cc1-8f31-491d-9cee-671d06181221", "name": "Comprende La Teor\u00eda En El Uso De Calendarios Visuales Y T\u00e1ctiles", "vanity_slug": "comprende-la-teoria-en-el-uso-de-calendarios-visuales-y-tactiles"}, {"id": "9fb31778-9714-436c-8117-3bed8edff6a0", "name": "Conoce Y Aplica En La Cotidianidad Se\u00f1as T\u00e1ctiles Demostr\u00e1ndolas En Videos", "vanity_slug": "conoce-y-aplica-en-la-cotidianidad-senas-tactiles-demostrandolas-en-videos"}, {"id": "b6a91613-1613-4bea-a06c-f7c1ed959ae9", "name": "Conoce Y Comprende Teor\u00eda Sobre La Importancia Del Lenguaje De Se\u00f1as T\u00e1ctiles Para Estudiantes Con Sordera Y Otras Discapacidades", "vanity_slug": "conoce-y-comprende-teoria-sobre-la-importancia-del-lenguaje-de-senas-tactiles-para-estudiantes-con-sordera-y-otras-discapacidades"}, {"id": "0543852c-73a2-4f1c-b904-626c45808368", "name": "Para Desarrollar El Lenguaje Y Comunicaci\u00f3n En Estudiantes Con Deficiencia En El \u00c1rea De Comunicaci\u00f3n", "vanity_slug": "para-desarrollar-el-lenguaje-y-comunicacion-en-estudiantes-con-deficiencia-en-el-area-de-comunicacion"}]}}