{"5d1747fa-5470-4967-a3b0-2db8c4e14a47": {"id": "5d1747fa-5470-4967-a3b0-2db8c4e14a47", "cost": null, "description": "La persona acreditada tiene un conocimiento b\u00e1sico sobre los habilitadores de la Pol\u00edtica de Gobierno Digital y Transformaci\u00f3n Digital para Todos.", "global_activity_url": "https://uttransformaciondigital.com/", "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": "Intermediate", "name": "L\u00edder en Gobierno Digital - bronce", "vanity_slug": "lider-en-gobierno-digital-bronce", "time_to_earn": null, "type_category": "Learning", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": false, "translatable": false, "image": {"id": "3cdd7601-d602-4284-9dad-5dbb762ad871", "url": "https://images.credly.com/images/3cdd7601-d602-4284-9dad-5dbb762ad871/Conectate-Bronce.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/3cdd7601-d602-4284-9dad-5dbb762ad871/Conectate-Bronce.png", "url": "https://www.credly.com/org/ministerio-de-tecnologias-de-la-informacion-y-las-comunicaciones/badge/lider-en-gobierno-digital-bronce", "issuer": {"summary": "issued by Ministerio de Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y las Comunicaciones", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "7f1a93da-6ae7-489a-91c3-6fe9e8265a71", "name": "Ministerio de Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y las Comunicaciones", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/7f1a93da-6ae7-489a-91c3-6fe9e8265a71", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/ministerio-de-tecnologias-de-la-informacion-y-las-comunicaciones", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": true, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "0c76f6b9-0019-436e-9a4d-b72560bd2709", "activity_type": "Course", "required_badge_template_id": null, "title": "La persona acreditada particip\u00f3 en 2 sesiones de Con\u00e9ctate con Gobierno Digital durante 2020.", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "b2fd8b6a-906d-4e61-8d10-bf43b027b800", "name": "capacidad anal\u00edtica y cr\u00edtica", "vanity_slug": "capacidad-analitica-y-critica"}, {"id": "abda3a4d-5cce-4f81-895a-1e723c6c5587", "name": "Comunicaci\u00f3n Asertiva", "vanity_slug": "comunicacion-asertiva"}, {"id": "de642b19-97c8-4605-b06f-409e14f8f57d", "name": "Escucha Activa", "vanity_slug": "escucha-activa"}, {"id": "70c2621f-6989-401e-aa46-9780a035dd2c", "name": "Gesti\u00f3n Del Tiempo", "vanity_slug": "gestion-del-tiempo"}, {"id": "86b01421-daec-406e-aeb9-030b150bcb99", "name": "motivaci\u00f3n y positivismo", "vanity_slug": "motivacion-y-positivismo"}, {"id": "6a737b24-b3f8-48ef-b0a6-686af962e522", "name": "Uso De Las Tecnolog\u00edas De Informaci\u00f3n", "vanity_slug": "uso-de-las-tecnologias-de-informacion.42561663"}]}, "880b2b09-9e56-44fa-a31a-99b3b7fb2d81": {"id": "880b2b09-9e56-44fa-a31a-99b3b7fb2d81", "cost": null, "description": "La persona acreditada sabe como construir Planes de Transformaci\u00f3n Digital para el sector p\u00fablico, es decir conoce como adaptar una organizaci\u00f3n en su conjunto a un modelo de relaci\u00f3n digital que se aplique de forma eficaz, tanto dentro de la organizaci\u00f3n como externamente.", "global_activity_url": "https://uttransformaciondigital.com/", "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": "Intermediate", "name": "L\u00edder en construcci\u00f3n de Planes de Transformaci\u00f3n Digital para el sector p\u00fablico", "vanity_slug": "lider-en-construccion-de-planes-de-transformacion-digital-para-el-sector-publico", "time_to_earn": null, "type_category": "Learning", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": false, "translatable": false, "image": {"id": "4d0af400-1574-4050-84f5-e36083e0b672", "url": "https://images.credly.com/images/4d0af400-1574-4050-84f5-e36083e0b672/TDxT-Construccion.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/4d0af400-1574-4050-84f5-e36083e0b672/TDxT-Construccion.png", "url": "https://www.credly.com/org/ministerio-de-tecnologias-de-la-informacion-y-las-comunicaciones/badge/lider-en-construccion-de-planes-de-transformacion-digital-para-el-sector-publico", "issuer": {"summary": "issued by Ministerio de Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y las Comunicaciones", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "7f1a93da-6ae7-489a-91c3-6fe9e8265a71", "name": "Ministerio de Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y las Comunicaciones", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/7f1a93da-6ae7-489a-91c3-6fe9e8265a71", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/ministerio-de-tecnologias-de-la-informacion-y-las-comunicaciones", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": true, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "a41dd4fb-4898-4e53-984b-b768ed426cc3", "activity_type": "Project", "required_badge_template_id": null, "title": "La persona acreditada construy\u00f3 un Plan de Transformaci\u00f3n Digital para el sector p\u00fablico.", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "de642b19-97c8-4605-b06f-409e14f8f57d", "name": "Escucha Activa", "vanity_slug": "escucha-activa"}, {"id": "6d899a7c-93f4-47d4-8d65-a3e08ee0c0ba", "name": "Gesti\u00f3n De Los Proyectos De TIC", "vanity_slug": "gestion-de-los-proyectos-de-tic.a8760f63"}, {"id": "35960ad0-b898-489e-8cb1-458e222b299a", "name": "Habilidad en la Planificaci\u00f3n y estrategia de los sistemas informaci\u00f3n", "vanity_slug": "habilidad-en-la-planificacion-y-estrategia-de-los-sistemas-informacion"}, {"id": "dec40f0e-4cee-4d86-8cd7-997fbba3e900", "name": "Liderazgo", "vanity_slug": "liderazgo"}, {"id": "79700414-213f-4740-bf28-1aa1959e3817", "name": "proactividad y comunicaci\u00f3n asertiva", "vanity_slug": "proactividad-y-comunicacion-asertiva"}, {"id": "d62535ba-01b0-4908-ac7e-6a0ff64f14b6", "name": "Trabajo En Equipo", "vanity_slug": "trabajo-en-equipo"}, {"id": "6a737b24-b3f8-48ef-b0a6-686af962e522", "name": "Uso De Las Tecnolog\u00edas De Informaci\u00f3n", "vanity_slug": "uso-de-las-tecnologias-de-informacion.42561663"}]}, "4f717469-6e7d-4201-83f5-cbbca773c2b4": {"id": "4f717469-6e7d-4201-83f5-cbbca773c2b4", "cost": null, "description": "La persona acreditada tiene un conocimiento intermedio sobre los habilitadores de la Pol\u00edtica de Gobierno Digital y Transformaci\u00f3n Digital para Todos.", "global_activity_url": "https://uttransformaciondigital.com/", "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": "Intermediate", "name": "L\u00edder en Gobierno Digital - plata", "vanity_slug": "lider-en-gobierno-digital-plata", "time_to_earn": null, "type_category": "Learning", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": false, "translatable": false, "image": {"id": "e07a3d78-14df-4c62-97c5-f22bb24c25fe", "url": "https://images.credly.com/images/e07a3d78-14df-4c62-97c5-f22bb24c25fe/Conectate-Plata.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/e07a3d78-14df-4c62-97c5-f22bb24c25fe/Conectate-Plata.png", "url": "https://www.credly.com/org/ministerio-de-tecnologias-de-la-informacion-y-las-comunicaciones/badge/lider-en-gobierno-digital-plata", "issuer": {"summary": "issued by Ministerio de Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y las Comunicaciones", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "7f1a93da-6ae7-489a-91c3-6fe9e8265a71", "name": "Ministerio de Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y las Comunicaciones", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/7f1a93da-6ae7-489a-91c3-6fe9e8265a71", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/ministerio-de-tecnologias-de-la-informacion-y-las-comunicaciones", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": true, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "c84bc1c8-ede2-434d-916d-a6d68711bb4f", "activity_type": "Course", "required_badge_template_id": null, "title": "La persona acreditada particip\u00f3 en 3 sesiones de Con\u00e9ctate con Gobierno Digital durante 2020.", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "b2fd8b6a-906d-4e61-8d10-bf43b027b800", "name": "capacidad anal\u00edtica y cr\u00edtica", "vanity_slug": "capacidad-analitica-y-critica"}, {"id": "abda3a4d-5cce-4f81-895a-1e723c6c5587", "name": "Comunicaci\u00f3n Asertiva", "vanity_slug": "comunicacion-asertiva"}, {"id": "de642b19-97c8-4605-b06f-409e14f8f57d", "name": "Escucha Activa", "vanity_slug": "escucha-activa"}, {"id": "70c2621f-6989-401e-aa46-9780a035dd2c", "name": "Gesti\u00f3n Del Tiempo", "vanity_slug": "gestion-del-tiempo"}, {"id": "86b01421-daec-406e-aeb9-030b150bcb99", "name": "motivaci\u00f3n y positivismo", "vanity_slug": "motivacion-y-positivismo"}, {"id": "6a737b24-b3f8-48ef-b0a6-686af962e522", "name": "Uso De Las Tecnolog\u00edas De Informaci\u00f3n", "vanity_slug": "uso-de-las-tecnologias-de-informacion.42561663"}]}, "8b335e15-4bea-4445-9374-ba4ede57c9f4": {"id": "8b335e15-4bea-4445-9374-ba4ede57c9f4", "cost": null, "description": "La persona acreditada sabe como implementar la Pol\u00edtica de Gobierno Digital, adem\u00e1s tiene el dominio en la mejora las pr\u00e1cticas de transformaci\u00f3n digital de una entidad p\u00fablica.", "global_activity_url": "https://uttransformaciondigital.com/", "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": "Advanced", "name": "L\u00edder en documentaci\u00f3n de lecciones aprendidas en gobierno digital", "vanity_slug": "lider-en-documentacion-de-lecciones-aprendidas-en-gobierno-digital", "time_to_earn": null, "type_category": "Learning", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": false, "translatable": false, "image": {"id": "5e57ed6f-0b14-498a-923f-8332ece9d876", "url": "https://images.credly.com/images/5e57ed6f-0b14-498a-923f-8332ece9d876/TDxT-Documentacion.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/5e57ed6f-0b14-498a-923f-8332ece9d876/TDxT-Documentacion.png", "url": "https://www.credly.com/org/ministerio-de-tecnologias-de-la-informacion-y-las-comunicaciones/badge/lider-en-documentacion-de-lecciones-aprendidas-en-gobierno-digital", "issuer": {"summary": "issued by Ministerio de Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y las Comunicaciones", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "7f1a93da-6ae7-489a-91c3-6fe9e8265a71", "name": "Ministerio de Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y las Comunicaciones", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/7f1a93da-6ae7-489a-91c3-6fe9e8265a71", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/ministerio-de-tecnologias-de-la-informacion-y-las-comunicaciones", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": true, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "2e323c46-9849-490f-a5f9-8e32f80ff38d", "activity_type": "Project", "required_badge_template_id": null, "title": "La persona acreditada diligenci\u00f3 de manera adecuada su experiencia, avance e impacto del trabajo realizado con la Estrategia Transformaci\u00f3n Digital para Todos del Ministerio de las TIC y adem\u00e1s, evidenci\u00f3 el avance de su entidad con respecto a la Pol\u00edtica de Gobierno Digital.", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "4282f900-a924-4c9d-a6ea-5a994098280c", "name": "an\u00e1lisis y retenci\u00f3n de la informaci\u00f3n", "vanity_slug": "analisis-y-retencion-de-la-informacion"}, {"id": "b2fd8b6a-906d-4e61-8d10-bf43b027b800", "name": "capacidad anal\u00edtica y cr\u00edtica", "vanity_slug": "capacidad-analitica-y-critica"}, {"id": "de642b19-97c8-4605-b06f-409e14f8f57d", "name": "Escucha Activa", "vanity_slug": "escucha-activa"}, {"id": "70c2621f-6989-401e-aa46-9780a035dd2c", "name": "Gesti\u00f3n Del Tiempo", "vanity_slug": "gestion-del-tiempo"}, {"id": "1a345436-3427-4016-848a-6e659bc708d7", "name": "Resoluci\u00f3n De Problemas", "vanity_slug": "resolucion-de-problemas"}, {"id": "6a737b24-b3f8-48ef-b0a6-686af962e522", "name": "Uso De Las Tecnolog\u00edas De Informaci\u00f3n", "vanity_slug": "uso-de-las-tecnologias-de-informacion.42561663"}]}, "f64e19c4-50ee-46b1-8b42-740f2aae9a33": {"id": "f64e19c4-50ee-46b1-8b42-740f2aae9a33", "cost": null, "description": "La persona acreditada aplica, gestiona y conoce como implementar estrategias de transformaci\u00f3n digital que impulsan el nivel de madurez digital de entidades p\u00fablicas a trav\u00e9s de la adopci\u00f3n de soluciones tipo.", "global_activity_url": "https://cms.uttransformaciondigital.com/insignias/", "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": "Advanced", "name": "L\u00edder en gesti\u00f3n e implementaci\u00f3n de la pol\u00edtica de Gobierno Digital", "vanity_slug": "lider-en-gestion-e-implementacion-de-la-politica-de-gobierno-digital", "time_to_earn": null, "type_category": "Experience", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": false, "translatable": false, "image": {"id": "d4b83f50-2eb5-41de-991f-cf52e1179714", "url": "https://images.credly.com/images/d4b83f50-2eb5-41de-991f-cf52e1179714/lider_gestion_implementacion.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/d4b83f50-2eb5-41de-991f-cf52e1179714/lider_gestion_implementacion.png", "url": "https://www.credly.com/org/ministerio-de-tecnologias-de-la-informacion-y-las-comunicaciones/badge/lider-en-gestion-e-implementacion-de-la-politica-de-gobierno-digital", "issuer": {"summary": "issued by Ministerio de Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y las Comunicaciones", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "7f1a93da-6ae7-489a-91c3-6fe9e8265a71", "name": "Ministerio de Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y las Comunicaciones", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/7f1a93da-6ae7-489a-91c3-6fe9e8265a71", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/ministerio-de-tecnologias-de-la-informacion-y-las-comunicaciones", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": true, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "2a1df238-1cc5-4e4b-8734-cc06815f6b4e", "activity_type": "Project", "required_badge_template_id": null, "title": "La persona acreditada gestion\u00f3 y apoy\u00f3 en la implementaci\u00f3n de la Estrategia de Transformaci\u00f3n Digital para Todos de la Direcci\u00f3n de Gobierno Digital.", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "9e7b482c-44e0-427f-a617-2c4d92e7b0d5", "name": "Capacidad De Ejecuci\u00f3n", "vanity_slug": "capacidad-de-ejecucion"}, {"id": "abda3a4d-5cce-4f81-895a-1e723c6c5587", "name": "Comunicaci\u00f3n Asertiva", "vanity_slug": "comunicacion-asertiva"}, {"id": "1da8a86e-f721-4335-9e81-a4e21430dcbe", "name": "Definir Estrategias Y Procesos Que Garanticen La Disponibilidad Y Confiabilidad De Los Servicios Y Productos TIC.", "vanity_slug": "definir-estrategias-y-procesos-que-garanticen-la-disponibilidad-y-confiabilidad-de-los-servicios-y-productos-tic.b4a7689d"}, {"id": "c7c9547b-4d16-4988-92c8-a4c138fb2897", "name": "Entendimiento E Implementaci\u00f3n En Los Sistemas De Informaci\u00f3n", "vanity_slug": "entendimiento-e-implementacion-en-los-sistemas-de-informacion.942d8e76"}, {"id": "6d899a7c-93f4-47d4-8d65-a3e08ee0c0ba", "name": "Gesti\u00f3n De Los Proyectos De TIC", "vanity_slug": "gestion-de-los-proyectos-de-tic.a8760f63"}, {"id": "dec40f0e-4cee-4d86-8cd7-997fbba3e900", "name": "Liderazgo", "vanity_slug": "liderazgo"}, {"id": "a631b0cf-1167-4788-bbab-9c1d3e7900a6", "name": "Proactividad", "vanity_slug": "proactividad"}, {"id": "d62535ba-01b0-4908-ac7e-6a0ff64f14b6", "name": "Trabajo En Equipo", "vanity_slug": "trabajo-en-equipo"}, {"id": "6a737b24-b3f8-48ef-b0a6-686af962e522", "name": "Uso De Las Tecnolog\u00edas De Informaci\u00f3n", "vanity_slug": "uso-de-las-tecnologias-de-informacion.42561663"}]}, "90f03595-9ae8-4ddf-a167-65b5f6bc66ba": {"id": "90f03595-9ae8-4ddf-a167-65b5f6bc66ba", "cost": null, "description": "La persona acreditada implementada pr\u00e1cticas de comunicaci\u00f3n para promover la transformaci\u00f3n digital en su instituci\u00f3n. Visibiliza logros en transformaci\u00f3n digital de sus entidades. Brinda apoyo al proceso y gesti\u00f3n del proyecto transformaci\u00f3n digital. Promueve que los ciudadanos conozcan los cambios que se est\u00e1n dando en materia de transformaci\u00f3n digital en la instituci\u00f3n y los beneficios que les trae.", "global_activity_url": null, "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": "Foundational", "name": "L\u00edder en desarrollo de soluciones para la transformaci\u00f3n digital p\u00fablica", "vanity_slug": "lider-en-desarrollo-de-soluciones-para-la-transformacion-digital-publica", "time_to_earn": "Months", "type_category": "Validation", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": true, "translatable": false, "image": {"id": "1ad2f383-3b8e-4c79-bd1d-dbd70b44927e", "url": "https://images.credly.com/images/1ad2f383-3b8e-4c79-bd1d-dbd70b44927e/TDxT-Desarrollo.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/1ad2f383-3b8e-4c79-bd1d-dbd70b44927e/TDxT-Desarrollo.png", "url": "https://www.credly.com/org/ministerio-de-tecnologias-de-la-informacion-y-las-comunicaciones/badge/lider-en-desarrollo-de-soluciones-para-la-transformacion-digital-publica", "issuer": {"summary": "issued by Ministerio de Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y las Comunicaciones", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "7f1a93da-6ae7-489a-91c3-6fe9e8265a71", "name": "Ministerio de Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y las Comunicaciones", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/7f1a93da-6ae7-489a-91c3-6fe9e8265a71", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/ministerio-de-tecnologias-de-la-informacion-y-las-comunicaciones", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": true, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "f6bf29ea-4ecf-4308-be5c-f80e0c1a706c", "activity_type": "Project", "required_badge_template_id": null, "title": "Comunica en las diferentes plataformas con las que cuenta su entidad los avances en el proyecto de transformaci\u00f3n digital.", "url": null}, {"id": "a57a43f0-44ff-42b5-a32a-8b375d6374ca", "activity_type": "Project", "required_badge_template_id": null, "title": "Cuenta con experiencia y trayectoria demostrada en el \u00e1rea de comunicaciones.", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "c0ce6c1d-5072-43d3-8566-16b5a64f7c4a", "name": "An\u00e1lisis De Datos", "vanity_slug": "analisis-de-datos.399e8318"}, {"id": "9e7b482c-44e0-427f-a617-2c4d92e7b0d5", "name": "Capacidad De Ejecuci\u00f3n", "vanity_slug": "capacidad-de-ejecucion"}, {"id": "f0817e24-db64-4299-b822-6cccf784b380", "name": "Dise\u00f1o De Comunicaciones", "vanity_slug": "diseno-de-comunicaciones"}, {"id": "80c0999c-5b48-476c-bc08-eeb04d7f4389", "name": "Estrategia De Comunicaci\u00f3n", "vanity_slug": "estrategia-de-comunicacion"}, {"id": "843ae4a7-e729-4c94-a3a1-02545392631f", "name": "Mercadeo Digital", "vanity_slug": "mercadeo-digital"}, {"id": "d386f769-4ea1-4e6d-b5ef-e2f88908685c", "name": "Relaciones P\u00fablicas", "vanity_slug": "relaciones-publicas"}]}, "5c6a8ad2-2b37-4691-87cf-9e50f175c448": {"id": "5c6a8ad2-2b37-4691-87cf-9e50f175c448", "cost": null, "description": "La persona acreditada domina la herramienta Power BI para la generaci\u00f3n de informes y paneles. Adem\u00e1s, sabe c\u00f3mo manejar el almacenamiento de datos, incluyendo preparaci\u00f3n de datos, descubrimiento de datos y paneles interactivos.", "global_activity_url": "https://uttransformaciondigital.com/", "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": "Intermediate", "name": "L\u00edder en Power BI para el sector p\u00fablico", "vanity_slug": "lider-en-power-bi-para-el-sector-publico", "time_to_earn": null, "type_category": "Learning", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": false, "translatable": false, "image": {"id": "951e4f21-f777-49d2-b66f-9165615c8c30", "url": "https://images.credly.com/images/951e4f21-f777-49d2-b66f-9165615c8c30/TDxT-Power.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/951e4f21-f777-49d2-b66f-9165615c8c30/TDxT-Power.png", "url": "https://www.credly.com/org/ministerio-de-tecnologias-de-la-informacion-y-las-comunicaciones/badge/lider-en-power-bi-para-el-sector-publico", "issuer": {"summary": "issued by Ministerio de Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y las Comunicaciones", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "7f1a93da-6ae7-489a-91c3-6fe9e8265a71", "name": "Ministerio de Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y las Comunicaciones", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/7f1a93da-6ae7-489a-91c3-6fe9e8265a71", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/ministerio-de-tecnologias-de-la-informacion-y-las-comunicaciones", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": true, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "18e88f9c-bd2f-4a17-8e18-6703c9c95976", "activity_type": "Project", "required_badge_template_id": null, "title": "La persona acreditada us\u00f3 la herramienta Power BI, adem\u00e1s, asisti\u00f3 y particip\u00f3 activamente en la sesi\u00f3n de Con\u00e9ctate con Gobierno Digital, en la cual demostr\u00f3 su capacidad e inter\u00e9s en avanzar hacia la transformaci\u00f3n digital de su entidad.", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "de642b19-97c8-4605-b06f-409e14f8f57d", "name": "Escucha Activa", "vanity_slug": "escucha-activa"}, {"id": "a631b0cf-1167-4788-bbab-9c1d3e7900a6", "name": "Proactividad", "vanity_slug": "proactividad"}, {"id": "8ca357b5-49ee-4216-986b-ac32648d566f", "name": "razonamiento anal\u00edtico", "vanity_slug": "razonamiento-analitico"}, {"id": "1a345436-3427-4016-848a-6e659bc708d7", "name": "Resoluci\u00f3n De Problemas", "vanity_slug": "resolucion-de-problemas"}, {"id": "3da74026-6edf-4f4e-a95a-d613725a7721", "name": "uso de sofware de ofim\u00e1tica", "vanity_slug": "uso-de-sofware-de-ofimatica"}, {"id": "ca564d0a-65ae-4061-89e6-4ee2b5cd4efa", "name": "uso de sofware estad\u00edstico", "vanity_slug": "uso-de-sofware-estadistico"}]}, "f4e71a8d-de8c-4345-a29f-90f48ff22f08": {"id": "f4e71a8d-de8c-4345-a29f-90f48ff22f08", "cost": null, "description": "La persona acreditada aplica acciones de comunicaci\u00f3n, sabe c\u00f3mo visibilizar logros en transformaci\u00f3n digital y domina la gesti\u00f3n comunicaciones de proyectos de transformaci\u00f3n digital.", "global_activity_url": "https://uttransformaciondigital.com/", "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": "Intermediate", "name": "L\u00edder en comunicaci\u00f3n para la transformaci\u00f3n digital p\u00fablica", "vanity_slug": "lider-en-comunicacion-para-la-transformacion-digital-publica.1", "time_to_earn": null, "type_category": "Experience", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": false, "translatable": false, "image": {"id": "ef846e71-2bb9-4b67-a7b7-198e2ee7faea", "url": "https://images.credly.com/images/ef846e71-2bb9-4b67-a7b7-198e2ee7faea/TDxT-Comunicacion.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/ef846e71-2bb9-4b67-a7b7-198e2ee7faea/TDxT-Comunicacion.png", "url": "https://www.credly.com/org/ministerio-de-tecnologias-de-la-informacion-y-las-comunicaciones/badge/lider-en-comunicacion-para-la-transformacion-digital-publica.1", "issuer": {"summary": "issued by Ministerio de Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y las Comunicaciones", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "7f1a93da-6ae7-489a-91c3-6fe9e8265a71", "name": "Ministerio de Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y las Comunicaciones", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/7f1a93da-6ae7-489a-91c3-6fe9e8265a71", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/ministerio-de-tecnologias-de-la-informacion-y-las-comunicaciones", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": true, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "3348acac-17ae-4cb9-9633-acb99f59d5f2", "activity_type": "Project", "required_badge_template_id": null, "title": "La persona acreditada desarroll\u00f3 acciones de comunicaci\u00f3n, publicando en herramientas comunicativas el avance de la TD p\u00fablica.", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "abda3a4d-5cce-4f81-895a-1e723c6c5587", "name": "Comunicaci\u00f3n Asertiva", "vanity_slug": "comunicacion-asertiva"}, {"id": "de642b19-97c8-4605-b06f-409e14f8f57d", "name": "Escucha Activa", "vanity_slug": "escucha-activa"}, {"id": "86b01421-daec-406e-aeb9-030b150bcb99", "name": "motivaci\u00f3n y positivismo", "vanity_slug": "motivacion-y-positivismo"}, {"id": "a631b0cf-1167-4788-bbab-9c1d3e7900a6", "name": "Proactividad", "vanity_slug": "proactividad"}, {"id": "8ca357b5-49ee-4216-986b-ac32648d566f", "name": "razonamiento anal\u00edtico", "vanity_slug": "razonamiento-analitico"}, {"id": "d62535ba-01b0-4908-ac7e-6a0ff64f14b6", "name": "Trabajo En Equipo", "vanity_slug": "trabajo-en-equipo"}]}, "2cdc3107-3754-4a56-8608-8598625c0dbf": {"id": "2cdc3107-3754-4a56-8608-8598625c0dbf", "cost": null, "description": "La persona acreditada sabe c\u00f3mo construir el Plan Estrat\u00e9gico de Tecnolog\u00eda de la Informaci\u00f3n de una entidad p\u00fablica para orientar la administraci\u00f3n de las tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n dentro de los lineamientos del gobierno.", "global_activity_url": "https://uttransformaciondigital.com/", "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": "Intermediate", "name": "L\u00edder en la construcci\u00f3n de PETI que generan valor para el s\u00e9ctor p\u00fablico", "vanity_slug": "lider-en-la-construccion-de-peti-que-generan-valor-para-el-sector-publico", "time_to_earn": null, "type_category": "Learning", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": false, "translatable": false, "image": {"id": "c3056dbe-c05d-4247-bb92-337116b8d4a8", "url": "https://images.credly.com/images/c3056dbe-c05d-4247-bb92-337116b8d4a8/TDxT-Contruccion.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/c3056dbe-c05d-4247-bb92-337116b8d4a8/TDxT-Contruccion.png", "url": "https://www.credly.com/org/ministerio-de-tecnologias-de-la-informacion-y-las-comunicaciones/badge/lider-en-la-construccion-de-peti-que-generan-valor-para-el-sector-publico", "issuer": {"summary": "issued by Ministerio de Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y las Comunicaciones", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "7f1a93da-6ae7-489a-91c3-6fe9e8265a71", "name": "Ministerio de Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y las Comunicaciones", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/7f1a93da-6ae7-489a-91c3-6fe9e8265a71", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/ministerio-de-tecnologias-de-la-informacion-y-las-comunicaciones", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": true, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "e1f24553-7ca6-48d7-99f5-c0da1a30b648", "activity_type": "Project", "required_badge_template_id": null, "title": "La persona acreditada desarroll\u00f3 de manera adecuada el Plan Estrat\u00e9gico de Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n- PETI de una entidad p\u00fablica. Evidenciando su capacidad de gesti\u00f3n y dominio del tema.", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "eaf06e1b-841e-4bf5-b835-5e6781fc8222", "name": "Analisis", "vanity_slug": "analisis.96fadd78"}, {"id": "e4dc220e-a492-4583-adbc-0f075bb7c01c", "name": "capacidad de gesti\u00f3n", "vanity_slug": "capacidad-de-gestion"}, {"id": "00495ada-145c-4ddb-b9a8-a4979da0018c", "name": "Planificaci\u00f3n y creaci\u00f3n de estrategia de los Sistemas de Informaci\u00f3n", "vanity_slug": "planificacion-y-creacion-de-estrategia-de-los-sistemas-de-informacion"}, {"id": "6a737b24-b3f8-48ef-b0a6-686af962e522", "name": "Uso De Las Tecnolog\u00edas De Informaci\u00f3n", "vanity_slug": "uso-de-las-tecnologias-de-informacion.42561663"}]}, "4b14c008-c9cf-46f8-9e9f-746dcf3137eb": {"id": "4b14c008-c9cf-46f8-9e9f-746dcf3137eb", "cost": null, "description": "La persona acreditada conoce y aplica los habilitadores de la Pol\u00edtica de Gobierno Digital y Transformaci\u00f3n Digital para Todos.", "global_activity_url": "https://uttransformaciondigital.com/", "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": "Advanced", "name": "L\u00edder en Gobierno Digital - oro", "vanity_slug": "lider-en-gobierno-digital-oro", "time_to_earn": null, "type_category": "Learning", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": false, "translatable": false, "image": {"id": "d83d912a-c2ec-448e-9b3a-116f57bd84f7", "url": "https://images.credly.com/images/d83d912a-c2ec-448e-9b3a-116f57bd84f7/Conectate-Oro.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/d83d912a-c2ec-448e-9b3a-116f57bd84f7/Conectate-Oro.png", "url": "https://www.credly.com/org/ministerio-de-tecnologias-de-la-informacion-y-las-comunicaciones/badge/lider-en-gobierno-digital-oro", "issuer": {"summary": "issued by Ministerio de Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y las Comunicaciones", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "7f1a93da-6ae7-489a-91c3-6fe9e8265a71", "name": "Ministerio de Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y las Comunicaciones", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/7f1a93da-6ae7-489a-91c3-6fe9e8265a71", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/ministerio-de-tecnologias-de-la-informacion-y-las-comunicaciones", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": true, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "dcc13d9c-52bd-46ac-bc9b-cdf1168fee14", "activity_type": "Course", "required_badge_template_id": null, "title": "La persona acreditada particip\u00f3 en 4 sesiones de Con\u00e9ctate con Gobierno Digital durante 2020", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "b2fd8b6a-906d-4e61-8d10-bf43b027b800", "name": "capacidad anal\u00edtica y cr\u00edtica", "vanity_slug": "capacidad-analitica-y-critica"}, {"id": "abda3a4d-5cce-4f81-895a-1e723c6c5587", "name": "Comunicaci\u00f3n Asertiva", "vanity_slug": "comunicacion-asertiva"}, {"id": "de642b19-97c8-4605-b06f-409e14f8f57d", "name": "Escucha Activa", "vanity_slug": "escucha-activa"}, {"id": "70c2621f-6989-401e-aa46-9780a035dd2c", "name": "Gesti\u00f3n Del Tiempo", "vanity_slug": "gestion-del-tiempo"}, {"id": "86b01421-daec-406e-aeb9-030b150bcb99", "name": "motivaci\u00f3n y positivismo", "vanity_slug": "motivacion-y-positivismo"}, {"id": "6a737b24-b3f8-48ef-b0a6-686af962e522", "name": "Uso De Las Tecnolog\u00edas De Informaci\u00f3n", "vanity_slug": "uso-de-las-tecnologias-de-informacion.42561663"}]}, "8fdd470f-447e-4dc4-a11f-9bffa2d0941a": {"id": "8fdd470f-447e-4dc4-a11f-9bffa2d0941a", "cost": null, "description": "La persona acreditada conoce y aplica los habilitadores de la Pol\u00edtica de Gobierno Digital.", "global_activity_url": "https://uttransformaciondigital.com/", "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": "Intermediate", "name": "Activador M\u00e1xima Velocidad", "vanity_slug": "activador-maxima-velocidad", "time_to_earn": null, "type_category": "Learning", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": false, "translatable": false, "image": {"id": "37f31f9a-fd19-4327-aa19-b17b0aec4265", "url": "https://images.credly.com/images/37f31f9a-fd19-4327-aa19-b17b0aec4265/maxima_velocidad.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/37f31f9a-fd19-4327-aa19-b17b0aec4265/maxima_velocidad.png", "url": "https://www.credly.com/org/ministerio-de-tecnologias-de-la-informacion-y-las-comunicaciones/badge/activador-maxima-velocidad", "issuer": {"summary": "issued by Ministerio de Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y las Comunicaciones", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "7f1a93da-6ae7-489a-91c3-6fe9e8265a71", "name": "Ministerio de Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y las Comunicaciones", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/7f1a93da-6ae7-489a-91c3-6fe9e8265a71", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/ministerio-de-tecnologias-de-la-informacion-y-las-comunicaciones", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": true, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "1f70de3a-09a7-4b4a-ae55-354146cd86ea", "activity_type": "Project", "required_badge_template_id": null, "title": "La persona acreditada particip\u00f3\u00a0 en la sesi\u00f3n de lanzamiento de la iniciativa M\u00e1xima Velocidad y cumpli\u00f3 con dos retos asociados a los circuitos; Adem\u00e1s, mantuvo participaci\u00f3n activa en las acciones asociadas a la iniciativa M\u00e1xima Velocidad.", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "08540fb1-1ee7-4ec6-b775-44fe81857eb7", "name": "Computaci\u00f3n En La Nube", "vanity_slug": "computacion-en-la-nube"}, {"id": "82776909-a359-4d8a-9e8e-d54aba327d9c", "name": "Gesti\u00f3n Del Cambio", "vanity_slug": "gestion-del-cambio"}, {"id": "70c2621f-6989-401e-aa46-9780a035dd2c", "name": "Gesti\u00f3n Del Tiempo", "vanity_slug": "gestion-del-tiempo"}, {"id": "dec40f0e-4cee-4d86-8cd7-997fbba3e900", "name": "Liderazgo", "vanity_slug": "liderazgo"}, {"id": "a631b0cf-1167-4788-bbab-9c1d3e7900a6", "name": "Proactividad", "vanity_slug": "proactividad"}, {"id": "8ca357b5-49ee-4216-986b-ac32648d566f", "name": "razonamiento anal\u00edtico", "vanity_slug": "razonamiento-analitico"}, {"id": "d62535ba-01b0-4908-ac7e-6a0ff64f14b6", "name": "Trabajo En Equipo", "vanity_slug": "trabajo-en-equipo"}, {"id": "ca564d0a-65ae-4061-89e6-4ee2b5cd4efa", "name": "uso de sofware estad\u00edstico", "vanity_slug": "uso-de-sofware-estadistico"}]}, "a7c35015-2dfb-469d-ac47-1bdb03071d99": {"id": "a7c35015-2dfb-469d-ac47-1bdb03071d99", "cost": null, "description": "La persona acreditada aplica, gestiona y apoya en la implementa estrategias de transformaci\u00f3n digital que impulsan el nivel de madurez digital de entidades p\u00fablicas a trav\u00e9s de la adopci\u00f3n de soluciones tipo.", "global_activity_url": "https://uttransformaciondigital.com/", "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": "Intermediate", "name": "Facilitadores en la implementaci\u00f3n de la Estrategia Transformaci\u00f3n Digital para Todos", "vanity_slug": "facilitadores-en-la-implementacion-de-la-estrategia-transformacion-digital-para-todos", "time_to_earn": null, "type_category": "Experience", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": false, "translatable": false, "image": {"id": "4555ae19-1173-403d-bb5a-b1ce1b4b2b00", "url": "https://images.credly.com/images/4555ae19-1173-403d-bb5a-b1ce1b4b2b00/Enlaces_territoriales-Facilitadores.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/4555ae19-1173-403d-bb5a-b1ce1b4b2b00/Enlaces_territoriales-Facilitadores.png", "url": "https://www.credly.com/org/ministerio-de-tecnologias-de-la-informacion-y-las-comunicaciones/badge/facilitadores-en-la-implementacion-de-la-estrategia-transformacion-digital-para-todos", "issuer": {"summary": "issued by Ministerio de Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y las Comunicaciones", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "7f1a93da-6ae7-489a-91c3-6fe9e8265a71", "name": "Ministerio de Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y las Comunicaciones", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/7f1a93da-6ae7-489a-91c3-6fe9e8265a71", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/ministerio-de-tecnologias-de-la-informacion-y-las-comunicaciones", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": true, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "01ff2cad-f645-46a0-ad5f-366dda5d6adc", "activity_type": "Project", "required_badge_template_id": null, "title": "La persona acreditada gestion\u00f3 y apoy\u00f3 en la implementaci\u00f3n de la Estrategia de Transformaci\u00f3n Digital para Todos de la Direcci\u00f3n de Gobierno Digital.", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "b2fd8b6a-906d-4e61-8d10-bf43b027b800", "name": "capacidad anal\u00edtica y cr\u00edtica", "vanity_slug": "capacidad-analitica-y-critica"}, {"id": "9e7b482c-44e0-427f-a617-2c4d92e7b0d5", "name": "Capacidad De Ejecuci\u00f3n", "vanity_slug": "capacidad-de-ejecucion"}, {"id": "abda3a4d-5cce-4f81-895a-1e723c6c5587", "name": "Comunicaci\u00f3n Asertiva", "vanity_slug": "comunicacion-asertiva"}, {"id": "530a9540-dd7a-4d1e-ae02-484d6425e756", "name": "Definir estrategias y procesos que garanticen la disponibilidad y confiabilidad de los servicios y productos TIC", "vanity_slug": "definir-estrategias-y-procesos-que-garanticen-la-disponibilidad-y-confiabilidad-de-los-servicios-y-productos-tic"}, {"id": "dec40f0e-4cee-4d86-8cd7-997fbba3e900", "name": "Liderazgo", "vanity_slug": "liderazgo"}, {"id": "a631b0cf-1167-4788-bbab-9c1d3e7900a6", "name": "Proactividad", "vanity_slug": "proactividad"}, {"id": "d62535ba-01b0-4908-ac7e-6a0ff64f14b6", "name": "Trabajo En Equipo", "vanity_slug": "trabajo-en-equipo"}, {"id": "6a737b24-b3f8-48ef-b0a6-686af962e522", "name": "Uso De Las Tecnolog\u00edas De Informaci\u00f3n", "vanity_slug": "uso-de-las-tecnologias-de-informacion.42561663"}]}, "4de3b41d-f26a-4f46-8bde-d093aedadd41": {"id": "4de3b41d-f26a-4f46-8bde-d093aedadd41", "cost": null, "description": "La persona acreditada sabe c\u00f3mo usar y aprovechar las tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y las comunicaciones para consolidar un Estado y ciudadanos competitivos, proactivos, e innovadores, que generen valor p\u00fablico en un entorno de confianza digital.", "global_activity_url": "https://uttransformaciondigital.com/", "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": "Intermediate", "name": "Enlace TIC l\u00edder en la implemenaci\u00f3n de la Pol\u00edtica de Gobierno Digital", "vanity_slug": "enlace-tic-lider-en-la-implemenacion-de-la-politica-de-gobierno-digital", "time_to_earn": null, "type_category": "Learning", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": false, "translatable": false, "image": {"id": "5d85544c-09a5-4b4c-812c-3b37b9a70db7", "url": "https://images.credly.com/images/5d85544c-09a5-4b4c-812c-3b37b9a70db7/Enlaces_territoriales-EnlaceTIC.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/5d85544c-09a5-4b4c-812c-3b37b9a70db7/Enlaces_territoriales-EnlaceTIC.png", "url": "https://www.credly.com/org/ministerio-de-tecnologias-de-la-informacion-y-las-comunicaciones/badge/enlace-tic-lider-en-la-implemenacion-de-la-politica-de-gobierno-digital", "issuer": {"summary": "issued by Ministerio de Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y las Comunicaciones", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "7f1a93da-6ae7-489a-91c3-6fe9e8265a71", "name": "Ministerio de Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y las Comunicaciones", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/7f1a93da-6ae7-489a-91c3-6fe9e8265a71", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/ministerio-de-tecnologias-de-la-informacion-y-las-comunicaciones", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": true, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "c6428ccf-4579-4c4b-891a-54c7d365ad94", "activity_type": "Project", "required_badge_template_id": null, "title": "La persona acreditada particip\u00f3 en 10 jornadas de capacitaci\u00f3n en la Pol\u00edtica de Gobierno Digital como apalancador de la transformaci\u00f3n digital de las entidades p\u00fablicas del Estado.", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "31ec9550-1d26-43f9-8add-225808c80064", "name": "Administraci\u00f3n Del Tiempo", "vanity_slug": "administracion-del-tiempo.7104133b"}, {"id": "de642b19-97c8-4605-b06f-409e14f8f57d", "name": "Escucha Activa", "vanity_slug": "escucha-activa"}, {"id": "82776909-a359-4d8a-9e8e-d54aba327d9c", "name": "Gesti\u00f3n Del Cambio", "vanity_slug": "gestion-del-cambio"}, {"id": "dec40f0e-4cee-4d86-8cd7-997fbba3e900", "name": "Liderazgo", "vanity_slug": "liderazgo"}, {"id": "a631b0cf-1167-4788-bbab-9c1d3e7900a6", "name": "Proactividad", "vanity_slug": "proactividad"}, {"id": "d62535ba-01b0-4908-ac7e-6a0ff64f14b6", "name": "Trabajo En Equipo", "vanity_slug": "trabajo-en-equipo"}]}, "2995ac77-4425-4012-878f-1e1a47169fc0": {"id": "2995ac77-4425-4012-878f-1e1a47169fc0", "cost": null, "description": "La persona acreditada domina, gestiona y analiza el uso estrat\u00e9gico de datos abiertos, adem\u00e1s, sabe c\u00f3mo usar el Portal de Datos Abiertos www.datos.gov.co.", "global_activity_url": "https://uttransformaciondigital.com/", "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": "Intermediate", "name": "L\u00edder en gesti\u00f3n, an\u00e1lisis y uso estrat\u00e9gico de datos abiertos para el sector p\u00fablico", "vanity_slug": "lider-en-gestion-analisis-y-uso-estrategico-de-datos-abiertos-para-el-sector-publico", "time_to_earn": null, "type_category": "Learning", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": false, "translatable": false, "image": {"id": "0dcc979a-4008-46a2-bf93-1b9c8070e049", "url": "https://images.credly.com/images/0dcc979a-4008-46a2-bf93-1b9c8070e049/TDxT-Gestion_1.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/0dcc979a-4008-46a2-bf93-1b9c8070e049/TDxT-Gestion_1.png", "url": "https://www.credly.com/org/ministerio-de-tecnologias-de-la-informacion-y-las-comunicaciones/badge/lider-en-gestion-analisis-y-uso-estrategico-de-datos-abiertos-para-el-sector-publico", "issuer": {"summary": "issued by Ministerio de Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y las Comunicaciones", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "7f1a93da-6ae7-489a-91c3-6fe9e8265a71", "name": "Ministerio de Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y las Comunicaciones", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/7f1a93da-6ae7-489a-91c3-6fe9e8265a71", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/ministerio-de-tecnologias-de-la-informacion-y-las-comunicaciones", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": true, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "e38f84f2-fb43-4510-af26-196db3378a06", "activity_type": "Project", "required_badge_template_id": null, "title": "La persona acreditada desarroll\u00f3 el uso estrat\u00e9gico de datos abiertos para el sector p\u00fablico, evidenciando su capacidad de gesti\u00f3n y an\u00e1lisis de los mismos.", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "b2fd8b6a-906d-4e61-8d10-bf43b027b800", "name": "capacidad anal\u00edtica y cr\u00edtica", "vanity_slug": "capacidad-analitica-y-critica"}, {"id": "9e7b482c-44e0-427f-a617-2c4d92e7b0d5", "name": "Capacidad De Ejecuci\u00f3n", "vanity_slug": "capacidad-de-ejecucion"}, {"id": "35960ad0-b898-489e-8cb1-458e222b299a", "name": "Habilidad en la Planificaci\u00f3n y estrategia de los sistemas informaci\u00f3n", "vanity_slug": "habilidad-en-la-planificacion-y-estrategia-de-los-sistemas-informacion"}, {"id": "dec40f0e-4cee-4d86-8cd7-997fbba3e900", "name": "Liderazgo", "vanity_slug": "liderazgo"}, {"id": "a631b0cf-1167-4788-bbab-9c1d3e7900a6", "name": "Proactividad", "vanity_slug": "proactividad"}, {"id": "6a737b24-b3f8-48ef-b0a6-686af962e522", "name": "Uso De Las Tecnolog\u00edas De Informaci\u00f3n", "vanity_slug": "uso-de-las-tecnologias-de-informacion.42561663"}]}, "b691f90d-7fc3-4ae1-8751-2c11d0da94c9": {"id": "b691f90d-7fc3-4ae1-8751-2c11d0da94c9", "cost": null, "description": "La persona acreditada sabe c\u00f3mo realizar de manera adecuada el marco de arquitectura empresarial para alinear la estrategia y los requerimientos t\u00e1cticos para la generaci\u00f3n de productos y servicios que conforman la propuesta de valor entregada a los clientes.", "global_activity_url": "https://uttransformaciondigital.com/", "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": "Intermediate", "name": "L\u00edder en la adopci\u00f3n del marco de arquitectura empresarial para el sector p\u00fablico", "vanity_slug": "lider-en-la-adopcion-del-marco-de-arquitectura-empresarial-para-el-sector-publico", "time_to_earn": null, "type_category": "Learning", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": false, "translatable": false, "image": {"id": "c9e5b4ac-e865-4df9-a61d-178732941a2f", "url": "https://images.credly.com/images/c9e5b4ac-e865-4df9-a61d-178732941a2f/TDxT-Adopcion.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/c9e5b4ac-e865-4df9-a61d-178732941a2f/TDxT-Adopcion.png", "url": "https://www.credly.com/org/ministerio-de-tecnologias-de-la-informacion-y-las-comunicaciones/badge/lider-en-la-adopcion-del-marco-de-arquitectura-empresarial-para-el-sector-publico", "issuer": {"summary": "issued by Ministerio de Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y las Comunicaciones", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "7f1a93da-6ae7-489a-91c3-6fe9e8265a71", "name": "Ministerio de Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y las Comunicaciones", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/7f1a93da-6ae7-489a-91c3-6fe9e8265a71", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/ministerio-de-tecnologias-de-la-informacion-y-las-comunicaciones", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": true, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "dd9a6a0d-4f7d-494c-9c61-759571f57585", "activity_type": "Project", "required_badge_template_id": null, "title": "La persona acreditada adopt\u00f3 de manera adecuada el marco de arquitectura empresarial. Evidenci\u00f3 su capacidad y conocimiento en una de las l\u00edneas tem\u00e1ticas de la transformaci\u00f3n digital de las entidades.", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "9c7bdeb7-0e21-4d74-bdfe-0673925da48e", "name": "desarrollo de Software y Seguridad", "vanity_slug": "desarrollo-de-software-y-seguridad"}, {"id": "c7c9547b-4d16-4988-92c8-a4c138fb2897", "name": "Entendimiento E Implementaci\u00f3n En Los Sistemas De Informaci\u00f3n", "vanity_slug": "entendimiento-e-implementacion-en-los-sistemas-de-informacion.942d8e76"}, {"id": "70376034-e9e0-44db-95d7-f4a353fc952e", "name": "Habilidad en arquitectura empresarial", "vanity_slug": "habilidad-en-arquitectura-empresarial"}, {"id": "6a737b24-b3f8-48ef-b0a6-686af962e522", "name": "Uso De Las Tecnolog\u00edas De Informaci\u00f3n", "vanity_slug": "uso-de-las-tecnologias-de-informacion.42561663"}]}, "3bf2bda0-a9ff-4ead-98bb-ae99ef999dc0": {"id": "3bf2bda0-a9ff-4ead-98bb-ae99ef999dc0", "cost": null, "description": "La persona acreditada conoce y sabe c\u00f3mo implementar la pol\u00edtica de seguridad y privacidad de la informaci\u00f3n para el desarrollo de un entorno digital que apalanque el crecimiento econ\u00f3mico y la prosperidad social.", "global_activity_url": "https://uttransformaciondigital.com/", "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": "Intermediate", "name": "L\u00edder en gesti\u00f3n e implementaci\u00f3n de la pol\u00edtica de seguridad digital para el sector p\u00fablico", "vanity_slug": "lider-en-gestion-e-implementacion-de-la-politica-de-seguridad-digital-para-el-sector-publico", "time_to_earn": null, "type_category": "Learning", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": false, "translatable": false, "image": {"id": "f7bc734f-e8a1-4b20-a45d-b6ccdc0ddb09", "url": "https://images.credly.com/images/f7bc734f-e8a1-4b20-a45d-b6ccdc0ddb09/TDxT-Gestion.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/f7bc734f-e8a1-4b20-a45d-b6ccdc0ddb09/TDxT-Gestion.png", "url": "https://www.credly.com/org/ministerio-de-tecnologias-de-la-informacion-y-las-comunicaciones/badge/lider-en-gestion-e-implementacion-de-la-politica-de-seguridad-digital-para-el-sector-publico", "issuer": {"summary": "issued by Ministerio de Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y las Comunicaciones", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "7f1a93da-6ae7-489a-91c3-6fe9e8265a71", "name": "Ministerio de Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y las Comunicaciones", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/7f1a93da-6ae7-489a-91c3-6fe9e8265a71", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/ministerio-de-tecnologias-de-la-informacion-y-las-comunicaciones", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": true, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "81639793-7d64-4c8c-9b66-e74489c6c002", "activity_type": "Project", "required_badge_template_id": null, "title": "La persona acreditada adopt\u00f3 de manera adecuada\u00a0 la pol\u00edtica de seguridad y privacidad de la informaci\u00f3n para el sector p\u00fablico.\nEnmarcado en el modelo de seguridad y privacidad de la informaci\u00f3n.", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "9e7b482c-44e0-427f-a617-2c4d92e7b0d5", "name": "Capacidad De Ejecuci\u00f3n", "vanity_slug": "capacidad-de-ejecucion"}, {"id": "cee3acf7-344f-4160-941d-72ed54f5e455", "name": "Competencias en arquitectura empresarial", "vanity_slug": "competencias-en-arquitectura-empresarial"}, {"id": "de642b19-97c8-4605-b06f-409e14f8f57d", "name": "Escucha Activa", "vanity_slug": "escucha-activa"}, {"id": "82776909-a359-4d8a-9e8e-d54aba327d9c", "name": "Gesti\u00f3n Del Cambio", "vanity_slug": "gestion-del-cambio"}, {"id": "d25e3a59-6cdf-45fe-9547-0c7f3eb6d0a1", "name": "gesti\u00f3n de los sistemas de informaci\u00f3n", "vanity_slug": "gestion-de-los-sistemas-de-informacion"}, {"id": "8ca357b5-49ee-4216-986b-ac32648d566f", "name": "razonamiento anal\u00edtico", "vanity_slug": "razonamiento-analitico"}, {"id": "6a737b24-b3f8-48ef-b0a6-686af962e522", "name": "Uso De Las Tecnolog\u00edas De Informaci\u00f3n", "vanity_slug": "uso-de-las-tecnologias-de-informacion.42561663"}, {"id": "856229fb-7bf7-4573-8411-75f06319fb1d", "name": "y Seguridad digital", "vanity_slug": "y-seguridad-digital"}]}, "85eb9eab-6140-417a-81ea-559cb01fc256": {"id": "85eb9eab-6140-417a-81ea-559cb01fc256", "cost": null, "description": "La persona acreditada sabe como realizar la transici\u00f3n de IPv4 a IPv6, adem\u00e1s domina los lineamientos y politicas que se requieren tener en cuenta para la seguridad del protocolo IPv6, esto para proteger los bienes, activos, servicios, derechos y libertades dependientes del Estado.", "global_activity_url": "https://uttransformaciondigital.com/", "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": "Intermediate", "name": "L\u00edder en adopci\u00f3n de lineamientos y pol\u00edticas en IPv6 para el sector p\u00fablico", "vanity_slug": "lider-en-adopcion-de-lineamientos-y-politicas-en-ipv6-para-el-sector-publico", "time_to_earn": null, "type_category": "Learning", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": false, "translatable": false, "image": {"id": "84c25e29-e044-428e-bc6d-9a7a503335dd", "url": "https://images.credly.com/images/84c25e29-e044-428e-bc6d-9a7a503335dd/TDxT-Adopcion_1.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/84c25e29-e044-428e-bc6d-9a7a503335dd/TDxT-Adopcion_1.png", "url": "https://www.credly.com/org/ministerio-de-tecnologias-de-la-informacion-y-las-comunicaciones/badge/lider-en-adopcion-de-lineamientos-y-politicas-en-ipv6-para-el-sector-publico", "issuer": {"summary": "issued by Ministerio de Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y las Comunicaciones", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "7f1a93da-6ae7-489a-91c3-6fe9e8265a71", "name": "Ministerio de Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y las Comunicaciones", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/7f1a93da-6ae7-489a-91c3-6fe9e8265a71", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/ministerio-de-tecnologias-de-la-informacion-y-las-comunicaciones", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": true, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "2f19677d-96dc-4678-bb79-2dca8dc83d43", "activity_type": "Project", "required_badge_template_id": null, "title": "La persona acreditada realiz\u00f3\u00a0 la adopci\u00f3n de lineamientos, pol\u00edticas y transici\u00f3n de IPv4 a IPv6 para el sector p\u00fablico.", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "9e7b482c-44e0-427f-a617-2c4d92e7b0d5", "name": "Capacidad De Ejecuci\u00f3n", "vanity_slug": "capacidad-de-ejecucion"}, {"id": "de642b19-97c8-4605-b06f-409e14f8f57d", "name": "Escucha Activa", "vanity_slug": "escucha-activa"}, {"id": "82776909-a359-4d8a-9e8e-d54aba327d9c", "name": "Gesti\u00f3n Del Cambio", "vanity_slug": "gestion-del-cambio"}, {"id": "c8ae91b5-156c-4232-acb9-14e044b64288", "name": "liderazgo y proactividad", "vanity_slug": "liderazgo-y-proactividad"}, {"id": "8ca357b5-49ee-4216-986b-ac32648d566f", "name": "razonamiento anal\u00edtico", "vanity_slug": "razonamiento-analitico"}, {"id": "1a345436-3427-4016-848a-6e659bc708d7", "name": "Resoluci\u00f3n De Problemas", "vanity_slug": "resolucion-de-problemas"}, {"id": "6a737b24-b3f8-48ef-b0a6-686af962e522", "name": "Uso De Las Tecnolog\u00edas De Informaci\u00f3n", "vanity_slug": "uso-de-las-tecnologias-de-informacion.42561663"}]}, "52752e33-d5d0-4a2d-84bf-71b3b9e3f29c": {"id": "52752e33-d5d0-4a2d-84bf-71b3b9e3f29c", "cost": null, "description": "La persona acreditada sabe y conoce c\u00f3mo usar de manera adecuada los Acuerdos Marco de Precio, generando mejores precios y resultados, en t\u00e9rminos de valor por dinero, as\u00ed como reducir los costos administrativos del proceso de compra, tanto para las entidades como para los proveedores, adem\u00e1s sabe c\u00f3mo usar la plataforma Colombia Compra Eficiente.", "global_activity_url": "https://uttransformaciondigital.com/", "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": "Intermediate", "name": "L\u00edder en uso de Acuerdos Marco de Precio en TI para el sector p\u00fablico", "vanity_slug": "lider-en-uso-de-acuerdos-marco-de-precio-en-ti-para-el-sector-publico", "time_to_earn": null, "type_category": "Learning", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": false, "translatable": false, "image": {"id": "65317b32-53cf-4662-a65a-bbf5bd55b5d1", "url": "https://images.credly.com/images/65317b32-53cf-4662-a65a-bbf5bd55b5d1/TDxT-Uso_.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/65317b32-53cf-4662-a65a-bbf5bd55b5d1/TDxT-Uso_.png", "url": "https://www.credly.com/org/ministerio-de-tecnologias-de-la-informacion-y-las-comunicaciones/badge/lider-en-uso-de-acuerdos-marco-de-precio-en-ti-para-el-sector-publico", "issuer": {"summary": "issued by Ministerio de Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y las Comunicaciones", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "7f1a93da-6ae7-489a-91c3-6fe9e8265a71", "name": "Ministerio de Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y las Comunicaciones", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/7f1a93da-6ae7-489a-91c3-6fe9e8265a71", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/ministerio-de-tecnologias-de-la-informacion-y-las-comunicaciones", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": true, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "ea77a41b-91e0-4d6d-808b-cf10767c5871", "activity_type": "Project", "required_badge_template_id": null, "title": "La persona acreditada us\u00f3 los Acuerdos Marco de Precio en TI para el sector p\u00fablico y la herramienta Colombia Compra Eficiente.", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "abda3a4d-5cce-4f81-895a-1e723c6c5587", "name": "Comunicaci\u00f3n Asertiva", "vanity_slug": "comunicacion-asertiva"}, {"id": "de642b19-97c8-4605-b06f-409e14f8f57d", "name": "Escucha Activa", "vanity_slug": "escucha-activa"}, {"id": "82776909-a359-4d8a-9e8e-d54aba327d9c", "name": "Gesti\u00f3n Del Cambio", "vanity_slug": "gestion-del-cambio"}, {"id": "a631b0cf-1167-4788-bbab-9c1d3e7900a6", "name": "Proactividad", "vanity_slug": "proactividad"}, {"id": "8ca357b5-49ee-4216-986b-ac32648d566f", "name": "razonamiento anal\u00edtico", "vanity_slug": "razonamiento-analitico"}, {"id": "d62535ba-01b0-4908-ac7e-6a0ff64f14b6", "name": "Trabajo En Equipo", "vanity_slug": "trabajo-en-equipo"}, {"id": "6a737b24-b3f8-48ef-b0a6-686af962e522", "name": "Uso De Las Tecnolog\u00edas De Informaci\u00f3n", "vanity_slug": "uso-de-las-tecnologias-de-informacion.42561663"}]}}