{"8d41c8fa-7e20-479c-9c4d-df0fea678a13": {"id": "8d41c8fa-7e20-479c-9c4d-df0fea678a13", "cost": null, "description": "La persona merecedora de esta insignia asisti\u00f3 al 70% de las Conferencias en el marco de FiAD, evento de referencia de Iberoam\u00e9rica sobre Aprendizaje y Desarrollo.", "global_activity_url": "https://www.foroaprendizaje.org/", "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": null, "name": "Participante Destacado", "vanity_slug": "participante-destacado", "time_to_earn": null, "type_category": null, "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": true, "translatable": false, "image": {"id": "7d425c14-75f0-4f44-97e5-849f8ab7f97e", "url": "https://images.credly.com/images/7d425c14-75f0-4f44-97e5-849f8ab7f97e/PARTICIPANTE_DESTACADO.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/7d425c14-75f0-4f44-97e5-849f8ab7f97e/PARTICIPANTE_DESTACADO.png", "url": "https://www.credly.com/org/fiad-foro-de-innovacion-para-el-aprendizaje-y-el-desarrollo/badge/participante-destacado", "issuer": {"summary": "issued by FiAD - Foro de Innovaci\u00f3n para el Aprendizaje y el Desarrollo", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "942c8d78-e939-41e7-959e-1b31250602c0", "name": "FiAD - Foro de Innovaci\u00f3n para el Aprendizaje y el Desarrollo", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/942c8d78-e939-41e7-959e-1b31250602c0", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/fiad-foro-de-innovacion-para-el-aprendizaje-y-el-desarrollo", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": false, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "5ded6bcd-beac-44b8-9bb8-86e97364efe8", "activity_type": "Participant", "required_badge_template_id": null, "title": "La persona merecedora de esta insignia asisti\u00f3 al 70% de las Conferencias en el marco de FiAD, evento de referencia de Iberoam\u00e9rica sobre Aprendizaje y Desarrollo.", "url": null}, {"id": "8070d09e-5447-4cdc-97e6-9c87ef1b09fc", "activity_type": "Professional Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Tiene dominio del tema relacionado con su ponencia.", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "14c64f18-c371-4985-bbce-aef0d48a70c7", "name": "Conocimiento Sobre Aprendizaje En La Organizaciones", "vanity_slug": "conocimiento-sobre-aprendizaje-en-la-organizaciones"}, {"id": "1a8f3f88-e84e-40e3-b9bd-c41a3a6be5f5", "name": "Economia Del Aprendizaje", "vanity_slug": "economia-del-aprendizaje"}, {"id": "f208572e-7c2e-42b6-9b3a-5ba54a6b5b93", "name": "Future Trends", "vanity_slug": "future-trends"}, {"id": "6a3a2f68-9e67-4bbc-a715-8c330fefca59", "name": "Futuro Del Trabajo", "vanity_slug": "futuro-del-trabajo"}, {"id": "86aef1d4-9803-41a0-9cd5-80c654ea9624", "name": "Gamificacion", "vanity_slug": "gamificacion.d8562496"}, {"id": "230688d5-417c-4f9b-ba49-c8139acee946", "name": "Microlearning", "vanity_slug": "microlearning"}, {"id": "5deddfa3-7937-4885-89c4-2e47efe7d566", "name": "Workplace Learning", "vanity_slug": "workplace-learning"}]}, "20b5ed15-8fe2-4219-bf4d-c920110bf770": {"id": "20b5ed15-8fe2-4219-bf4d-c920110bf770", "cost": null, "description": "La persona merecedora de esta insignia fue ponente en el marco de FiAD, Foro de Innovacion para el Aprendizaje y el Desarrollo, evento de referencia en Iberoam\u00e9rica.", "global_activity_url": "https://www.foroaprendizaje.org/#home", "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": null, "name": "Conferencista - Ponente", "vanity_slug": "conferencista-ponente.1", "time_to_earn": null, "type_category": null, "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": true, "translatable": false, "image": {"id": "0760e4cf-a0a1-4d02-ba96-cc7f1b9905a0", "url": "https://images.credly.com/images/0760e4cf-a0a1-4d02-ba96-cc7f1b9905a0/image.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/0760e4cf-a0a1-4d02-ba96-cc7f1b9905a0/image.png", "url": "https://www.credly.com/org/fiad-foro-de-innovacion-para-el-aprendizaje-y-el-desarrollo/badge/conferencista-ponente.1", "issuer": {"summary": "issued by FiAD - Foro de Innovaci\u00f3n para el Aprendizaje y el Desarrollo", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "942c8d78-e939-41e7-959e-1b31250602c0", "name": "FiAD - Foro de Innovaci\u00f3n para el Aprendizaje y el Desarrollo", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/942c8d78-e939-41e7-959e-1b31250602c0", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/fiad-foro-de-innovacion-para-el-aprendizaje-y-el-desarrollo", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": false, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "e531d922-9fce-4943-be73-515c368862a2", "activity_type": "Presenter", "required_badge_template_id": null, "title": "Demuestra habilidades como ponente, solido conocimiento te\u00f3rico - practico. Publicaci\u00f3n de art\u00edculos acad\u00e9micos y en el \u00e1mbito de las organizaciones.", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "e5f58664-c352-41f1-bc50-50abe83226f5", "name": "Aprendizaje En Las Organizaciones", "vanity_slug": "aprendizaje-en-las-organizaciones"}, {"id": "bf858f07-bd69-49ac-ae15-796ed3537408", "name": "Conferencista", "vanity_slug": "conferencista"}, {"id": "af66d0b8-a710-470b-a6f2-69fbad1f2740", "name": "Conocimiento A La Vanguardia De Liderazgo", "vanity_slug": "conocimiento-a-la-vanguardia-de-liderazgo"}, {"id": "a0b49b4d-cf9c-4109-ba00-18d8ac302b26", "name": "Furuto Del Trabajo", "vanity_slug": "furuto-del-trabajo"}, {"id": "86aef1d4-9803-41a0-9cd5-80c654ea9624", "name": "Gamificacion", "vanity_slug": "gamificacion.d8562496"}, {"id": "4b2acaa4-4db4-436b-879a-6c3147f9c621", "name": "Hablar En P\u00fablico", "vanity_slug": "hablar-en-publico"}, {"id": "939526be-e290-4426-9cab-fab51f7b6ee1", "name": "Learnability", "vanity_slug": "learnability"}, {"id": "913cf437-b0db-4282-b5ae-7fe478ee6322", "name": "Learning & Development", "vanity_slug": "learning-development.d7458eba"}, {"id": "230688d5-417c-4f9b-ba49-c8139acee946", "name": "Microlearning", "vanity_slug": "microlearning"}, {"id": "35aa67a7-afd5-43e3-92fb-53a283f2af6f", "name": "Nuevas Tendencias En El Aprendizaje.", "vanity_slug": "nuevas-tendencias-en-el-aprendizaje"}, {"id": "6a08f09c-d52d-4afd-9e09-391da1fdc142", "name": "Ponente", "vanity_slug": "ponente"}]}, "8853803a-9d65-412d-a7c4-f50c8f27c938": {"id": "8853803a-9d65-412d-a7c4-f50c8f27c938", "cost": null, "description": "La persona merecedora de esta insignia fue ponente en el marco de FiAD, Foro de Innovacion para el Aprendizaje y el Desarrollo, evento de referencia en Iberoam\u00e9rica.", "global_activity_url": "https://www.foroaprendizaje.org/#home", "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": null, "name": "Conferencista - Ponente", "vanity_slug": "conferencista-ponente", "time_to_earn": null, "type_category": null, "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": true, "translatable": false, "image": {"id": "7d45f32c-b563-4424-8c7a-2508d0aaadc6", "url": "https://images.credly.com/images/7d45f32c-b563-4424-8c7a-2508d0aaadc6/FIAD_SPEAKER.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/7d45f32c-b563-4424-8c7a-2508d0aaadc6/FIAD_SPEAKER.png", "url": "https://www.credly.com/org/fiad-foro-de-innovacion-para-el-aprendizaje-y-el-desarrollo/badge/conferencista-ponente", "issuer": {"summary": "issued by FiAD - Foro de Innovaci\u00f3n para el Aprendizaje y el Desarrollo", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "942c8d78-e939-41e7-959e-1b31250602c0", "name": "FiAD - Foro de Innovaci\u00f3n para el Aprendizaje y el Desarrollo", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/942c8d78-e939-41e7-959e-1b31250602c0", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/fiad-foro-de-innovacion-para-el-aprendizaje-y-el-desarrollo", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": false, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "bd5d7322-b7be-4939-9ee8-4a0654fc3d51", "activity_type": "Presenter", "required_badge_template_id": null, "title": "Demuestra habilidades como ponente, solido conocimiento te\u00f3rico - practico.\u00a0 Publicaci\u00f3n de art\u00edculos acad\u00e9micos y en el \u00e1mbito de las organizaciones.", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "e5f58664-c352-41f1-bc50-50abe83226f5", "name": "Aprendizaje En Las Organizaciones", "vanity_slug": "aprendizaje-en-las-organizaciones"}, {"id": "bf858f07-bd69-49ac-ae15-796ed3537408", "name": "Conferencista", "vanity_slug": "conferencista"}, {"id": "af66d0b8-a710-470b-a6f2-69fbad1f2740", "name": "Conocimiento A La Vanguardia De Liderazgo", "vanity_slug": "conocimiento-a-la-vanguardia-de-liderazgo"}, {"id": "a0b49b4d-cf9c-4109-ba00-18d8ac302b26", "name": "Furuto Del Trabajo", "vanity_slug": "furuto-del-trabajo"}, {"id": "86aef1d4-9803-41a0-9cd5-80c654ea9624", "name": "Gamificacion", "vanity_slug": "gamificacion.d8562496"}, {"id": "4b2acaa4-4db4-436b-879a-6c3147f9c621", "name": "Hablar En P\u00fablico", "vanity_slug": "hablar-en-publico"}, {"id": "939526be-e290-4426-9cab-fab51f7b6ee1", "name": "Learnability", "vanity_slug": "learnability"}, {"id": "913cf437-b0db-4282-b5ae-7fe478ee6322", "name": "Learning & Development", "vanity_slug": "learning-development.d7458eba"}, {"id": "230688d5-417c-4f9b-ba49-c8139acee946", "name": "Microlearning", "vanity_slug": "microlearning"}, {"id": "35aa67a7-afd5-43e3-92fb-53a283f2af6f", "name": "Nuevas Tendencias En El Aprendizaje.", "vanity_slug": "nuevas-tendencias-en-el-aprendizaje"}, {"id": "6a08f09c-d52d-4afd-9e09-391da1fdc142", "name": "Ponente", "vanity_slug": "ponente"}]}, "78dc7be7-97fe-4b38-9f7e-5b519ecce55d": {"id": "78dc7be7-97fe-4b38-9f7e-5b519ecce55d", "cost": null, "description": "La persona merecedora de esta insignia asisti\u00f3 al 70% de las Conferencias en el marco de FiAD, evento de referencia de Iberoam\u00e9rica sobre Aprendizaje y Desarrollo.", "global_activity_url": "https://www.foroaprendizaje.org/", "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": null, "name": "Participante Destacado", "vanity_slug": "participante-destacado.1", "time_to_earn": null, "type_category": null, "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": true, "translatable": false, "image": {"id": "81ae41a9-1c7e-4f56-80a2-4090cf065f7a", "url": "https://images.credly.com/images/81ae41a9-1c7e-4f56-80a2-4090cf065f7a/image.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/81ae41a9-1c7e-4f56-80a2-4090cf065f7a/image.png", "url": "https://www.credly.com/org/fiad-foro-de-innovacion-para-el-aprendizaje-y-el-desarrollo/badge/participante-destacado.1", "issuer": {"summary": "issued by FiAD - Foro de Innovaci\u00f3n para el Aprendizaje y el Desarrollo", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "942c8d78-e939-41e7-959e-1b31250602c0", "name": "FiAD - Foro de Innovaci\u00f3n para el Aprendizaje y el Desarrollo", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/942c8d78-e939-41e7-959e-1b31250602c0", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/fiad-foro-de-innovacion-para-el-aprendizaje-y-el-desarrollo", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": false, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "e4d153d7-af23-47cf-8c0c-d3ef4be25e71", "activity_type": "Participant", "required_badge_template_id": null, "title": "La persona merecedora de esta insignia asisti\u00f3 al 70% de las Conferencias en el marco de FiAD, evento de referencia de Iberoam\u00e9rica sobre Aprendizaje y Desarrollo.", "url": null}, {"id": "b2ad1241-c9a2-45e1-b38c-8d6797872700", "activity_type": "Professional Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Tiene dominio del tema relacionado con su ponencia.", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "14c64f18-c371-4985-bbce-aef0d48a70c7", "name": "Conocimiento Sobre Aprendizaje En La Organizaciones", "vanity_slug": "conocimiento-sobre-aprendizaje-en-la-organizaciones"}, {"id": "1a8f3f88-e84e-40e3-b9bd-c41a3a6be5f5", "name": "Economia Del Aprendizaje", "vanity_slug": "economia-del-aprendizaje"}, {"id": "f208572e-7c2e-42b6-9b3a-5ba54a6b5b93", "name": "Future Trends", "vanity_slug": "future-trends"}, {"id": "6a3a2f68-9e67-4bbc-a715-8c330fefca59", "name": "Futuro Del Trabajo", "vanity_slug": "futuro-del-trabajo"}, {"id": "86aef1d4-9803-41a0-9cd5-80c654ea9624", "name": "Gamificacion", "vanity_slug": "gamificacion.d8562496"}, {"id": "230688d5-417c-4f9b-ba49-c8139acee946", "name": "Microlearning", "vanity_slug": "microlearning"}, {"id": "5deddfa3-7937-4885-89c4-2e47efe7d566", "name": "Workplace Learning", "vanity_slug": "workplace-learning"}]}, "3c0f84f7-2ba4-4d61-ae6f-59508d64f376": {"id": "3c0f84f7-2ba4-4d61-ae6f-59508d64f376", "cost": null, "description": "La persona merecedora de esta insignia, colaboro para que FiAD tome una dimensi\u00f3n, en calidad y cantidad de actividades, que lo convirtio en el evento de referencia de Iberoam\u00e9rica.", "global_activity_url": "https://www.foroaprendizaje.org/#home", "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": null, "name": "Patrocinador - Sponsor", "vanity_slug": "patrocinador-sponsor", "time_to_earn": null, "type_category": null, "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": true, "translatable": false, "image": {"id": "c1ede826-4076-433c-b35f-c8643aedc47f", "url": "https://images.credly.com/images/c1ede826-4076-433c-b35f-c8643aedc47f/FIAD_PATROCINADOR.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/c1ede826-4076-433c-b35f-c8643aedc47f/FIAD_PATROCINADOR.png", "url": "https://www.credly.com/org/fiad-foro-de-innovacion-para-el-aprendizaje-y-el-desarrollo/badge/patrocinador-sponsor", "issuer": {"summary": "issued by FiAD - Foro de Innovaci\u00f3n para el Aprendizaje y el Desarrollo", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "942c8d78-e939-41e7-959e-1b31250602c0", "name": "FiAD - Foro de Innovaci\u00f3n para el Aprendizaje y el Desarrollo", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/942c8d78-e939-41e7-959e-1b31250602c0", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/fiad-foro-de-innovacion-para-el-aprendizaje-y-el-desarrollo", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": false, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "ed7c6e59-d1f3-4112-a284-9e2bae6be449", "activity_type": "Other", "required_badge_template_id": null, "title": "Demuestra habilidades como colaborador.", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "01f9f0bf-f2e9-4f21-ae43-5cd231841bf8", "name": "Conocimiento De Aprendizaje Y Desarrollo", "vanity_slug": "conocimiento-de-aprendizaje-y-desarrollo"}]}, "e840b87c-7bea-41e0-b22f-1af8cb6f2e18": {"id": "e840b87c-7bea-41e0-b22f-1af8cb6f2e18", "cost": null, "description": "La persona merecedora de esta insignia, colaboro para que FiAD tome una dimensi\u00f3n, en calidad y cantidad de actividades, que lo convirtio en el evento de referencia de Iberoam\u00e9rica.", "global_activity_url": "https://www.foroaprendizaje.org/#home", "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": null, "name": "Patrocinador - Sponsor", "vanity_slug": "patrocinador-sponsor.1", "time_to_earn": null, "type_category": null, "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": true, "translatable": false, "image": {"id": "087afc4e-3a6e-41d4-b778-21e6abdf3e9d", "url": "https://images.credly.com/images/087afc4e-3a6e-41d4-b778-21e6abdf3e9d/image.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/087afc4e-3a6e-41d4-b778-21e6abdf3e9d/image.png", "url": "https://www.credly.com/org/fiad-foro-de-innovacion-para-el-aprendizaje-y-el-desarrollo/badge/patrocinador-sponsor.1", "issuer": {"summary": "issued by FiAD - Foro de Innovaci\u00f3n para el Aprendizaje y el Desarrollo", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "942c8d78-e939-41e7-959e-1b31250602c0", "name": "FiAD - Foro de Innovaci\u00f3n para el Aprendizaje y el Desarrollo", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/942c8d78-e939-41e7-959e-1b31250602c0", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/fiad-foro-de-innovacion-para-el-aprendizaje-y-el-desarrollo", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": false, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "7d38b40e-17f1-4568-a07d-e6bf7446660c", "activity_type": "Other", "required_badge_template_id": null, "title": "Demuestra habilidades como colaborador.", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "01f9f0bf-f2e9-4f21-ae43-5cd231841bf8", "name": "Conocimiento De Aprendizaje Y Desarrollo", "vanity_slug": "conocimiento-de-aprendizaje-y-desarrollo"}]}, "f6eca39a-79f9-45db-82b1-b559b685dbb1": {"id": "f6eca39a-79f9-45db-82b1-b559b685dbb1", "cost": "Free", "description": "La persona merecedora de esta insignia digital ha sido seleccionada como uno de los finalistas del evento Demo Day Startups EdTech Iberoamerica realizado por FiAD.", "global_activity_url": "https://www.foroaprendizaje.org/demo-day-iberoamerica/", "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": "Intermediate", "name": "Finalista Demo Day Startups EdTech", "vanity_slug": "finalista-demo-day-startups-edtech", "time_to_earn": "Hours", "type_category": "Validation", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": true, "translatable": false, "image": {"id": "759e898f-22fb-47a6-88ce-3755fe09e848", "url": "https://images.credly.com/images/759e898f-22fb-47a6-88ce-3755fe09e848/image.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/759e898f-22fb-47a6-88ce-3755fe09e848/image.png", "url": "https://www.credly.com/org/fiad-foro-de-innovacion-para-el-aprendizaje-y-el-desarrollo/badge/finalista-demo-day-startups-edtech", "issuer": {"summary": "issued by FiAD - Foro de Innovaci\u00f3n para el Aprendizaje y el Desarrollo", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "942c8d78-e939-41e7-959e-1b31250602c0", "name": "FiAD - Foro de Innovaci\u00f3n para el Aprendizaje y el Desarrollo", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/942c8d78-e939-41e7-959e-1b31250602c0", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/fiad-foro-de-innovacion-para-el-aprendizaje-y-el-desarrollo", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": false, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "dac34b06-c7e5-485e-bc42-fa42907f3f1e", "activity_type": "Professional Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Aporta valor como una startup innovadora al ecosistema empresarial.", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "1e994964-b885-4ff6-a0ee-cc36544751c0", "name": "edTech", "vanity_slug": "edtech"}, {"id": "1567834f-cb38-4534-977e-b8cd2a4442bc", "name": "Innovaci\u00f3n", "vanity_slug": "innovacion.114b7bd4"}, {"id": "2af1b6a9-2480-4c1f-abba-0d29a5b71e6c", "name": "Nuevas Tecnologias", "vanity_slug": "nuevas-tecnologias.947f3bf2"}]}, "229fec88-85e9-4349-9188-16b6a9e4f396": {"id": "229fec88-85e9-4349-9188-16b6a9e4f396", "cost": "Free", "description": "La persona merecedora de esta insignia digital ha sido parte del jurado evaluador del evento Demo Day Startsup EdTech Iberoamerica realizado por FiAD.", "global_activity_url": "https://www.foroaprendizaje.org/demo-day-iberoamerica/", "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": "Intermediate", "name": "Jurado Demo Day Startups EdTech", "vanity_slug": "jurado-demo-day-startups-edtech", "time_to_earn": "Hours", "type_category": "Experience", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": true, "translatable": false, "image": {"id": "8968859b-e0a5-4fda-86d1-5489c7981d2d", "url": "https://images.credly.com/images/8968859b-e0a5-4fda-86d1-5489c7981d2d/image.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/8968859b-e0a5-4fda-86d1-5489c7981d2d/image.png", "url": "https://www.credly.com/org/fiad-foro-de-innovacion-para-el-aprendizaje-y-el-desarrollo/badge/jurado-demo-day-startups-edtech", "issuer": {"summary": "issued by FiAD - Foro de Innovaci\u00f3n para el Aprendizaje y el Desarrollo", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "942c8d78-e939-41e7-959e-1b31250602c0", "name": "FiAD - Foro de Innovaci\u00f3n para el Aprendizaje y el Desarrollo", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/942c8d78-e939-41e7-959e-1b31250602c0", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/fiad-foro-de-innovacion-para-el-aprendizaje-y-el-desarrollo", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": false, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "bfb04779-a4dc-49ce-94f1-aa4ed7dd6ae4", "activity_type": "Professional Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Se otorga esta insignia por haber participado como jurado y por su capacidad de evaluaci\u00f3n para la selecci\u00f3n de la Startup Ganadora.", "url": "https://www.foroaprendizaje.org/wp-content/uploads/2022/04/DEMO-DAY-bases-v2.pdf"}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "f966afea-00b6-4bd5-b375-428dbeb9e6a6", "name": "Conocimiento", "vanity_slug": "conocimiento"}, {"id": "1e994964-b885-4ff6-a0ee-cc36544751c0", "name": "edTech", "vanity_slug": "edtech"}, {"id": "f6fc7467-95fb-48c4-9f7a-192d157478e9", "name": "Evaluador", "vanity_slug": "evaluador"}, {"id": "2af1b6a9-2480-4c1f-abba-0d29a5b71e6c", "name": "Nuevas Tecnologias", "vanity_slug": "nuevas-tecnologias.947f3bf2"}, {"id": "3fe38592-103e-464e-9bfc-4d07eb138208", "name": "Startups", "vanity_slug": "startups"}]}, "1e78ba53-8d35-4ac8-8b41-f7ed8474f39f": {"id": "1e78ba53-8d35-4ac8-8b41-f7ed8474f39f", "cost": null, "description": "La persona merecedora de esta insignia, colaboro para que FiAD tome una dimensi\u00f3n, en calidad y cantidad de actividades, que lo convirti\u00f3 en el evento de referencia de Iberoam\u00e9rica.", "global_activity_url": "https://www.foroaprendizaje.org/", "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": null, "name": "Team Member", "vanity_slug": "team-member", "time_to_earn": null, "type_category": null, "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": true, "translatable": false, "image": {"id": "07d3cc0f-ae4e-4c3c-b082-8fbc3b26615b", "url": "https://images.credly.com/images/07d3cc0f-ae4e-4c3c-b082-8fbc3b26615b/FIAD_TEAM_MEMBER.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/07d3cc0f-ae4e-4c3c-b082-8fbc3b26615b/FIAD_TEAM_MEMBER.png", "url": "https://www.credly.com/org/fiad-foro-de-innovacion-para-el-aprendizaje-y-el-desarrollo/badge/team-member", "issuer": {"summary": "issued by FiAD - Foro de Innovaci\u00f3n para el Aprendizaje y el Desarrollo", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "942c8d78-e939-41e7-959e-1b31250602c0", "name": "FiAD - Foro de Innovaci\u00f3n para el Aprendizaje y el Desarrollo", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/942c8d78-e939-41e7-959e-1b31250602c0", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/fiad-foro-de-innovacion-para-el-aprendizaje-y-el-desarrollo", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": false, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "025e4ff0-f683-40cc-a6ca-7acd24fda917", "activity_type": "Participant", "required_badge_template_id": null, "title": "La persona merecedora de esta insignia, colaboro\u00a0 para que FiAD tome una dimensi\u00f3n, en calidad y cantidad de actividades, que lo convirti\u00f3 en el evento de referencia de Iberoam\u00e9rica.\u00a0", "url": null}, {"id": "25ab55b7-7cc7-4065-8b2d-ad8ba201e9d3", "activity_type": "Professional Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Tiene dominio del tema relacionado con su ponencia.", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "d1962860-5099-4174-9b41-ca2ff88c35d7", "name": "Comunicaci\u00f3n", "vanity_slug": "comunicacion"}, {"id": "01f9f0bf-f2e9-4f21-ae43-5cd231841bf8", "name": "Conocimiento De Aprendizaje Y Desarrollo", "vanity_slug": "conocimiento-de-aprendizaje-y-desarrollo"}, {"id": "4df2016b-6686-45ec-a4a5-d89faaa7663d", "name": "Dise\u00f1o", "vanity_slug": "diseno"}, {"id": "b7f5eb5e-25bd-4a31-9af4-412a1fe56c77", "name": "Herramientas De Marketing Digital", "vanity_slug": "herramientas-de-marketing-digital"}]}, "4c674830-6468-4a3b-bd5f-f55ac51fae79": {"id": "4c674830-6468-4a3b-bd5f-f55ac51fae79", "cost": null, "description": "La persona merecedora de esta insignia colaboro para que FiAD tome una dimensi\u00f3n, en calidad y cantidad de actividades, que lo convirtio en el evento de referencia de Iberoam\u00e9rica.", "global_activity_url": "https://www.foroaprendizaje.org/", "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": null, "name": "Media Partner", "vanity_slug": "media-partner.1", "time_to_earn": null, "type_category": null, "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": true, "translatable": false, "image": {"id": "f79f4d56-8be1-4cfc-8c88-93d77a3104b4", "url": "https://images.credly.com/images/f79f4d56-8be1-4cfc-8c88-93d77a3104b4/image.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/f79f4d56-8be1-4cfc-8c88-93d77a3104b4/image.png", "url": "https://www.credly.com/org/fiad-foro-de-innovacion-para-el-aprendizaje-y-el-desarrollo/badge/media-partner.1", "issuer": {"summary": "issued by FiAD - Foro de Innovaci\u00f3n para el Aprendizaje y el Desarrollo", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "942c8d78-e939-41e7-959e-1b31250602c0", "name": "FiAD - Foro de Innovaci\u00f3n para el Aprendizaje y el Desarrollo", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/942c8d78-e939-41e7-959e-1b31250602c0", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/fiad-foro-de-innovacion-para-el-aprendizaje-y-el-desarrollo", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": false, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "57817615-5e40-4925-b166-1b7851f1b8ba", "activity_type": "Participant", "required_badge_template_id": null, "title": "Demuestra habilidades como entrevistador, editor, media partner.", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "85912ade-a3e0-462e-998a-614f494ab772", "name": "Armar Notas De Prensa", "vanity_slug": "armar-notas-de-prensa"}, {"id": "a51d0e6f-7474-4ccf-8712-45b0b347a537", "name": "Comunicar Con Claridad", "vanity_slug": "comunicar-con-claridad"}, {"id": "e21ee255-205d-4022-8c55-e8003cdbe872", "name": "Editar Gacetillas", "vanity_slug": "editar-gacetillas"}, {"id": "b6090ee1-21f5-4d7d-ac73-a2fe1e60efd0", "name": "Entrevistar A Speakers", "vanity_slug": "entrevistar-a-speakers"}, {"id": "95badfcd-e8d5-4776-90af-cd4e9aa0f574", "name": "Incorporar Material Relevante", "vanity_slug": "incorporar-material-relevante"}]}, "ccdac30b-f418-4d2e-afd3-f822b6ef9968": {"id": "ccdac30b-f418-4d2e-afd3-f822b6ef9968", "cost": null, "description": "La persona merecedora de esta insignia colaboro para que FiAD tome una dimensi\u00f3n, en calidad y cantidad de actividades, que lo convirti\u00f3 en el evento de referencia de Iberoam\u00e9rica.", "global_activity_url": "https://www.foroaprendizaje.org/", "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": null, "name": "Media Partner", "vanity_slug": "media-partner", "time_to_earn": null, "type_category": null, "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": true, "translatable": false, "image": {"id": "93d16ebd-d7b9-478f-a5ef-ec5a444b347e", "url": "https://images.credly.com/images/93d16ebd-d7b9-478f-a5ef-ec5a444b347e/FIAD_MEDIA_PARTNER.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/93d16ebd-d7b9-478f-a5ef-ec5a444b347e/FIAD_MEDIA_PARTNER.png", "url": "https://www.credly.com/org/fiad-foro-de-innovacion-para-el-aprendizaje-y-el-desarrollo/badge/media-partner", "issuer": {"summary": "issued by FiAD - Foro de Innovaci\u00f3n para el Aprendizaje y el Desarrollo", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "942c8d78-e939-41e7-959e-1b31250602c0", "name": "FiAD - Foro de Innovaci\u00f3n para el Aprendizaje y el Desarrollo", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/942c8d78-e939-41e7-959e-1b31250602c0", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/fiad-foro-de-innovacion-para-el-aprendizaje-y-el-desarrollo", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": false, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "725c31d4-4fcb-441a-a516-de4fda827e98", "activity_type": "Participant", "required_badge_template_id": null, "title": "Demuestra habilidades como entrevistador, editor, media partner.", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "85912ade-a3e0-462e-998a-614f494ab772", "name": "Armar Notas De Prensa", "vanity_slug": "armar-notas-de-prensa"}, {"id": "a51d0e6f-7474-4ccf-8712-45b0b347a537", "name": "Comunicar Con Claridad", "vanity_slug": "comunicar-con-claridad"}, {"id": "e21ee255-205d-4022-8c55-e8003cdbe872", "name": "Editar Gacetillas", "vanity_slug": "editar-gacetillas"}, {"id": "b6090ee1-21f5-4d7d-ac73-a2fe1e60efd0", "name": "Entrevistar A Speakers", "vanity_slug": "entrevistar-a-speakers"}, {"id": "95badfcd-e8d5-4776-90af-cd4e9aa0f574", "name": "Incorporar Material Relevante", "vanity_slug": "incorporar-material-relevante"}]}}