{"28ea0e5c-3f87-49e0-bb1e-3d0098650d8c": {"id": "28ea0e5c-3f87-49e0-bb1e-3d0098650d8c", "cost": "Free", "description": "Las Aulas Globales COIL generan espacios de ense\u00f1anza y aprendizaje con profesores y estudiantes de diferentes pa\u00edses y culturas en las que se realiza trabajo colaborativo, alrededor de un enfoque disciplinar, interdisciplinar e intercultural.", "global_activity_url": "https://www.ucm.edu.co/", "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": "Intermediate", "name": "Aulas Globales COIL - Aprendizaje Colaborativo Internacional en L\u00ednea (Estudiante)", "vanity_slug": "aulas-globales-coil-aprendizaje-colaborativo-internacional-en-linea-estudiante", "time_to_earn": "Months", "type_category": "Learning", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": true, "translatable": false, "image": {"id": "d7f477be-c49c-4791-9d34-cfa012393dbb", "url": "https://images.credly.com/images/d7f477be-c49c-4791-9d34-cfa012393dbb/image.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/d7f477be-c49c-4791-9d34-cfa012393dbb/image.png", "url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales/badge/aulas-globales-coil-aprendizaje-colaborativo-internacional-en-linea-estudiante", "issuer": {"summary": "issued by Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "name": "Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": false, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "628fad66-c6cd-4aa9-9e45-a85a4d6fe445", "activity_type": "Education Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Construye identidad colectiva que abraza la diferencia", "url": null}, {"id": "02356e68-0ffb-40d6-b14d-26cc6577a2cf", "activity_type": "Education Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Se relaciona con Interdependencia y Trabajo Colaborativo", "url": null}, {"id": "0b13669c-4089-4a90-99df-bd3f3e5cdd3e", "activity_type": "Education Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Desarrolla competencias digitales para la actualizaci\u00f3n permanente y la gesti\u00f3n del conocimiento", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "e665cd93-ef3e-415c-9dab-2747ad5e4a20", "name": "Competencia Intercultural", "vanity_slug": "competencia-intercultural"}, {"id": "11c7e7eb-d8b6-468f-898a-f8a1522dc94f", "name": "Competencias Digitales", "vanity_slug": "competencias-digitales"}, {"id": "74759ffd-38d5-471e-a194-551c1c7cbf12", "name": "Habilidades Comunicativas", "vanity_slug": "habilidades-comunicativas"}, {"id": "5365b049-9827-4d04-9c32-12027744872f", "name": "Pensamiento Cr\u00edtico", "vanity_slug": "pensamiento-critico.a5f1fe3f"}, {"id": "a4ae7e33-ec54-4f11-b026-0f6bd7be05da", "name": "Respeto por la Identidad Cultural", "vanity_slug": "respeto-por-la-identidad-cultural"}, {"id": "4703d657-49e3-4682-9cd1-6b5ae47f9d2f", "name": "Trabajo en Equipo e Interconexi\u00f3n", "vanity_slug": "trabajo-en-equipo-e-interconexion"}]}, "79fa0a28-a9f8-42cf-b5e4-362756c6dad0": {"id": "79fa0a28-a9f8-42cf-b5e4-362756c6dad0", "cost": "Free", "description": "La clase espejo es una estrategia de integraci\u00f3n curricular que favorece el proceso de ense\u00f1anza y aprendizaje en el \u00e1mbito de la internacionalizaci\u00f3n de los programas, fortaleciendo el v\u00ednculo entre pares y comunidades acad\u00e9micas.", "global_activity_url": "https://www.ucm.edu.co/", "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": "Foundational", "name": "Clases espejo colaborativas internacionales (Estudiante)", "vanity_slug": "clases-espejo-colaborativas-internacionales-estudiante", "time_to_earn": "Hours", "type_category": "Learning", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": true, "translatable": false, "image": {"id": "a15b66e5-7a22-4805-ac01-8126afffa6d4", "url": "https://images.credly.com/images/a15b66e5-7a22-4805-ac01-8126afffa6d4/image.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/a15b66e5-7a22-4805-ac01-8126afffa6d4/image.png", "url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales/badge/clases-espejo-colaborativas-internacionales-estudiante", "issuer": {"summary": "issued by Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "name": "Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": false, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "fbccff5d-a51f-4deb-a3ab-66cdb65385ca", "activity_type": "Education Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Demuestra solidaridad y respeto por la diversidad.", "url": null}, {"id": "1a905e90-6a3a-4863-9e1c-eb6bb370f109", "activity_type": "Education Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Manifiesta conciencia, compromiso, responsabilidad social y ambiental para el bien com\u00fan. Desarrolla un Pensamiento Cr\u00edtico y Creativo", "url": null}, {"id": "61b1ce7a-9636-4911-ad26-d0ee404965b5", "activity_type": "Education Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Desarrolla un Pensamiento Cr\u00edtico y Creativo", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "e03cca2b-3108-496c-be18-03b05733bf31", "name": "Competencia Comunicativa", "vanity_slug": "competencia-comunicativa"}, {"id": "e665cd93-ef3e-415c-9dab-2747ad5e4a20", "name": "Competencia Intercultural", "vanity_slug": "competencia-intercultural"}, {"id": "1355dab4-28a9-4a38-8f36-a8909e297b6f", "name": "Trabajo Colaborativo", "vanity_slug": "trabajo-colaborativo"}]}, "889a20a9-47de-431f-8df4-f05869f91b6a": {"id": "889a20a9-47de-431f-8df4-f05869f91b6a", "cost": "Free", "description": "Un Componente Acad\u00e9mico Global integra el aprendizaje colaborativo en linea internacional, el ingl\u00e9s como medio de ense\u00f1anza y aprendizaje, y/o el Aprendizaje Servicio Internacional con un actuar a favor del bienestar colectivo y el desarrollo sostenible.", "global_activity_url": "https://www.ucm.edu.co/", "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": "Advanced", "name": "Componente Acad\u00e9mico Global (EMI+COIL/A+S Estudiante)", "vanity_slug": "componente-academico-global-emi-coil-a-s-estudiante", "time_to_earn": "Months", "type_category": "Learning", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": true, "translatable": false, "image": {"id": "86b1dee1-9397-4f1c-b6c2-bc0c83298da0", "url": "https://images.credly.com/images/86b1dee1-9397-4f1c-b6c2-bc0c83298da0/image.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/86b1dee1-9397-4f1c-b6c2-bc0c83298da0/image.png", "url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales/badge/componente-academico-global-emi-coil-a-s-estudiante", "issuer": {"summary": "issued by Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "name": "Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": false, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "02702bb4-d541-4549-a419-7014288606d8", "activity_type": "Education Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Toma de decisiones para actuar responsable y colaborativamente en la soluci\u00f3n de desaf\u00edos locales y globales para un mundo m\u00e1s pac\u00edfico y sostenible.", "url": null}, {"id": "8519f4c3-87c0-454b-b18f-40b368a5762c", "activity_type": "Education Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Resuelve conflictos y problemas de su campo de actuaci\u00f3n en favor del bienestar colectivo", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "11c7e7eb-d8b6-468f-898a-f8a1522dc94f", "name": "Competencias Digitales", "vanity_slug": "competencias-digitales"}, {"id": "2615a8fe-5bb9-42d6-8e0a-70abe03cfe3f", "name": "Comprensi\u00f3n Lectora", "vanity_slug": "comprension-lectora"}, {"id": "c09df4d7-277f-47d5-95d4-b40ddc3035fc", "name": "Comprensi\u00f3n Oral", "vanity_slug": "comprension-oral"}, {"id": "20b46a31-2126-42e9-885b-47b2f3633b35", "name": "Expresi\u00f3n Escrita", "vanity_slug": "expresion-escrita"}, {"id": "9c051bfc-18df-4a15-9f7c-1b0227ce77f7", "name": "Expresi\u00f3n Oral", "vanity_slug": "expresion-oral"}, {"id": "d2a3fac2-49fd-465f-860c-d299498b89a7", "name": "Habilidades Interculturales", "vanity_slug": "habilidades-interculturales"}, {"id": "5365b049-9827-4d04-9c32-12027744872f", "name": "Pensamiento Cr\u00edtico", "vanity_slug": "pensamiento-critico.a5f1fe3f"}, {"id": "1355dab4-28a9-4a38-8f36-a8909e297b6f", "name": "Trabajo Colaborativo", "vanity_slug": "trabajo-colaborativo"}]}, "4a954acb-d24f-47c6-a2d9-1f224ee50f63": {"id": "4a954acb-d24f-47c6-a2d9-1f224ee50f63", "cost": "Free", "description": "El Galard\u00f3n en Conciencia Global se otorga por comprender y apreciar las perspectivas y visiones del mundo de otras personas y examinar cuestiones locales, globales e interculturales, por medio de clases espejo colaborativas internacionales, sesiones de clase en ingl\u00e9s y/o competencias comunicativas B1/B2 en una lengua extranjera.", "global_activity_url": "https://www.ucm.edu.co/", "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": "Foundational", "name": "Galard\u00f3n Conciencia Global (Estudiante)", "vanity_slug": "galardon-conciencia-global-estudiante", "time_to_earn": "Weeks", "type_category": "Learning", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": true, "translatable": false, "image": {"id": "8951af1c-5dab-440a-a5b3-bdf8596228a3", "url": "https://images.credly.com/images/8951af1c-5dab-440a-a5b3-bdf8596228a3/image.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/8951af1c-5dab-440a-a5b3-bdf8596228a3/image.png", "url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales/badge/galardon-conciencia-global-estudiante", "issuer": {"summary": "issued by Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "name": "Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": false, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "f9aa82f3-2974-4242-b995-777b47904819", "activity_type": "Education Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Demuestra solidaridad y respeto por la diversidad.", "url": null}, {"id": "391b4137-430c-4720-b540-b25c43bfb1d9", "activity_type": "Education Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Manifiesta conciencia, compromiso, responsabilidad social y ambiental para el bien com\u00fan.", "url": null}, {"id": "113fb700-a879-4857-89e8-5947aa63df5a", "activity_type": "Education Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Desarrolla Pensamiento Cr\u00edtico y Creativo", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "e03cca2b-3108-496c-be18-03b05733bf31", "name": "Competencia Comunicativa", "vanity_slug": "competencia-comunicativa"}, {"id": "e665cd93-ef3e-415c-9dab-2747ad5e4a20", "name": "Competencia Intercultural", "vanity_slug": "competencia-intercultural"}, {"id": "4d394a26-8ace-4257-b731-51deef0882a0", "name": "Interacci\u00f3n en Entornos Internacionales", "vanity_slug": "interaccion-en-entornos-internacionales"}, {"id": "5365b049-9827-4d04-9c32-12027744872f", "name": "Pensamiento Cr\u00edtico", "vanity_slug": "pensamiento-critico.a5f1fe3f"}, {"id": "1355dab4-28a9-4a38-8f36-a8909e297b6f", "name": "Trabajo Colaborativo", "vanity_slug": "trabajo-colaborativo"}]}, "1cacef65-763b-44e9-afb8-a5e9507c3f86": {"id": "1cacef65-763b-44e9-afb8-a5e9507c3f86", "cost": "Free", "description": "La persona merecedora de esta Insignia ha tenido una participaci\u00f3n activa desde el comienzo en el proceso de Autoevaluaci\u00f3n con fines de Reacreditaci\u00f3n Institucional y de Acreditaci\u00f3n Internacional con CINDA.", "global_activity_url": "https://www.ucm.edu.co/", "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": "Intermediate", "name": "Seminario Permanente de Reacreditaci\u00f3n Institucional Nivel 1- 4", "vanity_slug": "seminario-permanente-de-reacreditacion-institucional-nivel-1-4.1", "time_to_earn": "Months", "type_category": "Certification", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": true, "translatable": false, "image": {"id": "1b5641c7-b460-4f7c-8d71-811680bb1348", "url": "https://images.credly.com/images/1b5641c7-b460-4f7c-8d71-811680bb1348/image.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/1b5641c7-b460-4f7c-8d71-811680bb1348/image.png", "url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales/badge/seminario-permanente-de-reacreditacion-institucional-nivel-1-4.1", "issuer": {"summary": "issued by Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "name": "Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": false, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "1e0eb0f9-7f90-4579-88e3-363359b12675", "activity_type": "Education Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Asisti\u00f3 y contribuy\u00f3 en las mesas de conversaci\u00f3n para la ponderaci\u00f3n y emisi\u00f3n de juicios con relaci\u00f3n a los factores de alta calidad.", "url": null}, {"id": "46da6644-2618-42cc-a463-a830b3201764", "activity_type": "Professional Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Contribuy\u00f3 en la consolidaci\u00f3n de la documentaci\u00f3n dervada del proeso de autoevaluaci\u00f3n institucional.", "url": null}, {"id": "ca974b8b-ed75-41b2-8c5d-090f1f0ba2ef", "activity_type": "Professional Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Particip\u00f3 en la consolidaci\u00f3n del Plan de Mejoramiento Institucional.", "url": null}, {"id": "3571e24c-85d1-4ec5-9868-202bbb3abce2", "activity_type": "Professional Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Particip\u00f3 en la socializaci\u00f3n de los resultados de la autoevaluaci\u00f3n institucional en las diferentes mesas de conversaci\u00f3n.", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "9b69bdab-6be7-44e8-8394-b93e6b74dbae", "name": "Aporta informaci\u00f3n y documentaci\u00f3n para el proceso de recreaditaci\u00f3n", "vanity_slug": "aporta-informacion-y-documentacion-para-el-proceso-de-recreaditacion"}, {"id": "e9cca3af-f040-4a9b-ade4-69c6cdc64648", "name": "Consolidaci\u00f3n de informaci\u00f3n institucional", "vanity_slug": "consolidacion-de-informacion-institucional.f764618c"}, {"id": "40a76218-62b2-4727-b8de-5dc03418d41e", "name": "Consolidaci\u00f3n de la documentaci\u00f3n", "vanity_slug": "consolidacion-de-la-documentacion"}, {"id": "f2b2efcc-d73e-48e3-b924-0c8c175c1c06", "name": "Consolidaci\u00f3n del Plan de Mejoramiento Institucional", "vanity_slug": "consolidacion-del-plan-de-mejoramiento-institucional"}, {"id": "79716725-b9ec-4898-8b8b-1711634db001", "name": "Consolidaci\u00f3n de \u00f3ptimos correspondientes", "vanity_slug": "consolidacion-de-optimos-correspondientes"}, {"id": "5f0bb583-0aee-424c-a052-aa4d65978a6c", "name": "Participaci\u00f3n en mesas de conversaci\u00f3n", "vanity_slug": "participacion-en-mesas-de-conversacion"}, {"id": "aaa10b41-c8ef-44b5-9364-840367ea9140", "name": "Participaci\u00f3n en procesos de medici\u00f3n de apreciaci\u00f3n", "vanity_slug": "participacion-en-procesos-de-medicion-de-apreciacion"}, {"id": "a2656b45-7c00-4dce-bf97-cc7c6d835a7f", "name": "Socializaci\u00f3n de resultados de la autoevaluaci\u00f3n", "vanity_slug": "socializacion-de-resultados-de-la-autoevaluacion"}, {"id": "7322c0d3-5b86-4e06-853a-5d2fcf8422f6", "name": "Valoraci\u00f3n del cumplimiento del Plan de Mejoramiento", "vanity_slug": "valoracion-del-cumplimiento-del-plan-de-mejoramiento"}]}, "0a4d9a61-6ca2-41ce-a30c-4f346dd37b4c": {"id": "0a4d9a61-6ca2-41ce-a30c-4f346dd37b4c", "cost": "Free", "description": "Las competencias B1 y B2 en lengua extranjera permiten participar en conversaciones y discusiones en situaciones cotidianas y asuntos de inter\u00e9s global con cierta fluidez, espontaneidad y normalidad.", "global_activity_url": "https://www.ucm.edu.co/", "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": "Foundational", "name": "Competencia B1 o B2 en Lengua Extranjera (Estudiantes)", "vanity_slug": "competencia-b1-o-b2-en-lengua-extranjera-estudiantes", "time_to_earn": "Weeks", "type_category": "Learning", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": true, "translatable": false, "image": {"id": "1f9ba306-d437-41f4-bca2-3e4501e83434", "url": "https://images.credly.com/images/1f9ba306-d437-41f4-bca2-3e4501e83434/image.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/1f9ba306-d437-41f4-bca2-3e4501e83434/image.png", "url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales/badge/competencia-b1-o-b2-en-lengua-extranjera-estudiantes", "issuer": {"summary": "issued by Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "name": "Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": false, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "8bbbf86e-be71-4eca-9260-b93fa19fdccd", "activity_type": "Education Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Comprende los puntos principales de textos claros y/o complejos.", "url": null}, {"id": "9d0a3bd8-8ea2-4227-8804-3f2c7ef594ff", "activity_type": "Education Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Produce textos sencillos y coherentes", "url": null}, {"id": "95731c6c-c7a8-4be1-9daf-0f0280e60dda", "activity_type": "Education Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Describe experiencias y acontecimientos, justificando sus opiniones.", "url": null}, {"id": "ab431d67-72fb-40f9-9903-50d638562966", "activity_type": "Education Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Desarrolla Pensamiento Cr\u00edtico y Creativo", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "85a1117f-55bb-4617-bd40-861083d9951b", "name": "Comunicaci\u00f3n Internacional", "vanity_slug": "comunicacion-internacional"}, {"id": "4d394a26-8ace-4257-b731-51deef0882a0", "name": "Interacci\u00f3n en Entornos Internacionales", "vanity_slug": "interaccion-en-entornos-internacionales"}, {"id": "eaf569da-da56-47f7-af36-ca8623a34f54", "name": "Responsabilidad Cr\u00edtica", "vanity_slug": "responsabilidad-critica.b4889125"}]}, "bb8b5f84-fb49-4f29-93b6-6c787174e5ee": {"id": "bb8b5f84-fb49-4f29-93b6-6c787174e5ee", "cost": "Free", "description": "La persona merecedora de esta insignia particip\u00f3 activamente en el proceso de autoevaluaci\u00f3n con fines de Reacreditaci\u00f3n Institucional y de Acreditaci\u00f3n Internacional con CINDA.", "global_activity_url": "https://www.ucm.edu.co", "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": "Intermediate", "name": "Integrante del equipo de Reacreditaci\u00f3n Institucional y de Acreditaci\u00f3n Internacional con CINDA.", "vanity_slug": "integrante-del-equipo-de-reacreditacion-institucional-y-de-acreditacion-internacional-con-cinda", "time_to_earn": "Days", "type_category": "Validation", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": true, "translatable": false, "image": {"id": "f7da3cd1-31e6-477b-a966-4d47d9319b6a", "url": "https://images.credly.com/images/f7da3cd1-31e6-477b-a966-4d47d9319b6a/Nivel_I.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/f7da3cd1-31e6-477b-a966-4d47d9319b6a/Nivel_I.png", "url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales/badge/integrante-del-equipo-de-reacreditacion-institucional-y-de-acreditacion-internacional-con-cinda", "issuer": {"summary": "issued by Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "name": "Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": false, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "3a119611-d7c6-4b42-b9c4-b2cd1faae847", "activity_type": "Participant", "required_badge_template_id": null, "title": "Particip\u00f3 en el desarrollo de las mesas de conversaci\u00f3n por factor, con el fin de realizar un trabajo orientado a la construcci\u00f3n de los referentes y \u00f3ptimos de calidad de la UCM.", "url": null}, {"id": "c93afad0-4d5e-4be0-9a9f-dac8575e29c6", "activity_type": "Presenter", "required_badge_template_id": null, "title": "Consolid\u00f3 los \u00f3ptimos correspondientes al factor asignado como insumo para el desarrollo del proceso de autoevaluaci\u00f3n con fines de Re acreditaci\u00f3n institucional.", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "e378359c-af6d-4c46-b60c-49ab42c53f57", "name": "Autoevaluaci\u00f3n", "vanity_slug": "autoevaluacion"}, {"id": "59001688-f75d-4b23-bc72-c3807a3d38d1", "name": "Colaboraci\u00f3n", "vanity_slug": "colaboracion"}, {"id": "4dbf795b-cc3f-4999-b941-c77657a2547e", "name": "Creatividad E Innovaci\u00f3n Organizacional", "vanity_slug": "creatividad-e-innovacion-organizacional"}, {"id": "f97b5abe-d30d-4e04-b85d-b7c6fa23a9d2", "name": "Gesti\u00f3n De Procesos", "vanity_slug": "gestion-de-procesos"}, {"id": "a1aa335e-f0bf-4c98-aaea-494aae20f0d6", "name": "Gesti\u00f3n De Proyectos", "vanity_slug": "gestion-de-proyectos.e75b7e19"}, {"id": "700c63e9-fb0d-4c2f-a6df-536a1522af52", "name": "Integraci\u00f3n", "vanity_slug": "integracion"}, {"id": "dec40f0e-4cee-4d86-8cd7-997fbba3e900", "name": "Liderazgo", "vanity_slug": "liderazgo"}, {"id": "ebdfc298-3076-4df8-beb3-ef356bcd305d", "name": "Transformaci\u00f3n Digital", "vanity_slug": "transformacion-digital"}]}, "b93bef96-f5e3-450a-b311-e5d286841010": {"id": "b93bef96-f5e3-450a-b311-e5d286841010", "cost": "Free", "description": "Las competencias B1 y B2 en lengua extranjera permiten participar en conversaciones y discusiones en situaciones cotidianas y asuntos de inter\u00e9s global con cierta fluidez, espontaneidad y normalidad.", "global_activity_url": "https://www.ucm.edu.co/", "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": "Foundational", "name": "Competencia B1 o B2 en Lengua Extranjera (Profesor)", "vanity_slug": "competencia-b1-o-b2-en-lengua-extranjera-profesor", "time_to_earn": "Weeks", "type_category": "Experience", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": true, "translatable": false, "image": {"id": "e29f279d-3221-48ee-ac26-96f5d5fca59c", "url": "https://images.credly.com/images/e29f279d-3221-48ee-ac26-96f5d5fca59c/image.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/e29f279d-3221-48ee-ac26-96f5d5fca59c/image.png", "url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales/badge/competencia-b1-o-b2-en-lengua-extranjera-profesor", "issuer": {"summary": "issued by Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "name": "Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": false, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "7fc930b2-44a2-42c0-86de-f24574b916d3", "activity_type": "Professional Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Comprende los puntos principales de textos claros y/o complejos.", "url": null}, {"id": "a8301faa-f447-4894-b680-a1bdc966735f", "activity_type": "Professional Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Produce textos sencillos y coherentes", "url": null}, {"id": "cd17bada-e400-4582-a2cf-2390b51d8902", "activity_type": "Professional Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Describe experiencias y acontecimientos, justificando sus opiniones.", "url": null}, {"id": "a902d5b8-7035-417d-9453-661e27f462cf", "activity_type": "Professional Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Se interesa por el aprendizaje y fomento del idioma ingl\u00e9s y otras lenguas para la interacci\u00f3n con la sociedad del conocimiento y la formaci\u00f3n de ciudadanos del mundo.", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "85a1117f-55bb-4617-bd40-861083d9951b", "name": "Comunicaci\u00f3n Internacional", "vanity_slug": "comunicacion-internacional"}, {"id": "4d394a26-8ace-4257-b731-51deef0882a0", "name": "Interacci\u00f3n en Entornos Internacionales", "vanity_slug": "interaccion-en-entornos-internacionales"}, {"id": "eaf569da-da56-47f7-af36-ca8623a34f54", "name": "Responsabilidad Cr\u00edtica", "vanity_slug": "responsabilidad-critica.b4889125"}]}, "2d04a9cc-f415-450a-8a07-2271c08caab9": {"id": "2d04a9cc-f415-450a-8a07-2271c08caab9", "cost": "Free", "description": "Las Aulas Globales COIL generan espacios de ense\u00f1anza y aprendizaje con profesores y estudiantes de diferentes pa\u00edses y culturas en las que se realiza trabajo colaborativo, alrededor de un enfoque disciplinar, interdisciplinar e intercultural.", "global_activity_url": "https://www.ucm.edu.co/", "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": "Intermediate", "name": "Aulas Globales COIL - Aprendizaje Colaborativo Internacional en L\u00ednea (Profesor)", "vanity_slug": "aulas-globales-coil-aprendizaje-colaborativo-internacional-en-linea-profesor", "time_to_earn": "Months", "type_category": "Experience", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": true, "translatable": false, "image": {"id": "c99cf3d1-a89f-4498-ab75-4b6cc6d3ae4b", "url": "https://images.credly.com/images/c99cf3d1-a89f-4498-ab75-4b6cc6d3ae4b/image.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/c99cf3d1-a89f-4498-ab75-4b6cc6d3ae4b/image.png", "url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales/badge/aulas-globales-coil-aprendizaje-colaborativo-internacional-en-linea-profesor", "issuer": {"summary": "issued by Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "name": "Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": false, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "dffb075e-5ddc-4246-9fa3-76223d347fcc", "activity_type": "Professional Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Desarrolla conciencia \u00e9tica, pol\u00edtica y ecol\u00f3gica para el ejercicio responsable de la profesi\u00f3n en funci\u00f3n del bien com\u00fan, con rigor \u00e9tico, cient\u00edfico y compromiso solidario", "url": null}, {"id": "5b1be15c-396d-4c89-a4f1-20e0dfc772d6", "activity_type": "Professional Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Usa las tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y la comunicaci\u00f3n en la gesti\u00f3n del conocimiento.", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "e665cd93-ef3e-415c-9dab-2747ad5e4a20", "name": "Competencia Intercultural", "vanity_slug": "competencia-intercultural"}, {"id": "11c7e7eb-d8b6-468f-898a-f8a1522dc94f", "name": "Competencias Digitales", "vanity_slug": "competencias-digitales"}, {"id": "fc754311-343d-4268-bc99-b0e840a83789", "name": "Gesti\u00f3n Del Conocimiento", "vanity_slug": "gestion-del-conocimiento"}, {"id": "63a881c9-46a2-40e3-8784-44bd0ae1a1a9", "name": "Interacci\u00f3n Acad\u00e9mica", "vanity_slug": "interaccion-academica"}, {"id": "62eeaf19-07c8-4ab2-bde9-a4bc6ef95a5a", "name": "Organizaci\u00f3n", "vanity_slug": "organizacion.9823905e"}, {"id": "eabd4701-feaf-450c-945c-b8892f9f959c", "name": "Planeaci\u00f3n", "vanity_slug": "planeacion.293214bf"}, {"id": "1355dab4-28a9-4a38-8f36-a8909e297b6f", "name": "Trabajo Colaborativo", "vanity_slug": "trabajo-colaborativo"}]}, "51d7a391-da15-4e0a-8b51-a027d10dea3c": {"id": "51d7a391-da15-4e0a-8b51-a027d10dea3c", "cost": "Free", "description": "Las sesiones de clase en ingl\u00e9s promueven el uso del idioma hablado a trav\u00e9s de espacios de interacci\u00f3n y pr\u00e1ctica real en componentes acad\u00e9micos de los programas", "global_activity_url": "https://www.ucm.edu.co/", "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": "Foundational", "name": "Sesiones de clase en ingl\u00e9s en componente acad\u00e9mico (Estudiante)", "vanity_slug": "sesiones-de-clase-en-ingles-en-componente-academico-estudiante", "time_to_earn": "Weeks", "type_category": "Learning", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": true, "translatable": false, "image": {"id": "db759061-b4c2-43a7-aa47-6f3e093adff5", "url": "https://images.credly.com/images/db759061-b4c2-43a7-aa47-6f3e093adff5/image.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/db759061-b4c2-43a7-aa47-6f3e093adff5/image.png", "url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales/badge/sesiones-de-clase-en-ingles-en-componente-academico-estudiante", "issuer": {"summary": "issued by Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "name": "Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": false, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "5eceec5d-2c5d-4068-b6fb-c04e78cbe556", "activity_type": "Education Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Desarrolla Pensamiento Cr\u00edtico y Creativo. Demuestra solidaridad y respeto por la diversidad. Participa en conversaciones y discusiones en situaciones cotidianas y asuntos de inter\u00e9s global.", "url": null}, {"id": "420d5d14-3435-4f95-aef6-aeb1c3442bb9", "activity_type": "Education Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Participa en conversaciones y discusiones en situaciones cotidianas y asuntos de inter\u00e9s global.", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "e03cca2b-3108-496c-be18-03b05733bf31", "name": "Competencia Comunicativa", "vanity_slug": "competencia-comunicativa"}, {"id": "e665cd93-ef3e-415c-9dab-2747ad5e4a20", "name": "Competencia Intercultural", "vanity_slug": "competencia-intercultural"}, {"id": "5365b049-9827-4d04-9c32-12027744872f", "name": "Pensamiento Cr\u00edtico", "vanity_slug": "pensamiento-critico.a5f1fe3f"}, {"id": "1355dab4-28a9-4a38-8f36-a8909e297b6f", "name": "Trabajo Colaborativo", "vanity_slug": "trabajo-colaborativo"}]}, "322617bd-5e99-4d8d-b375-1a2c165840c7": {"id": "322617bd-5e99-4d8d-b375-1a2c165840c7", "cost": "Free", "description": "La movilidad acad\u00e9mica es un escenario inherente a la internacionalizaci\u00f3n que busca promover: el encuentro pedag\u00f3gico; el desarrollo de competencias multiculturales y habilidades ling\u00fc\u00edsticas; el fortalecimiento del sentido de identidad; la construcci\u00f3n de espacios para la reflexi\u00f3n del curr\u00edculo, producci\u00f3n cient\u00edfica, gesti\u00f3n administrativa, y servicio a la sociedad.", "global_activity_url": "https://www.ucm.edu.co/", "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": "Intermediate", "name": "Movilidad Nacional o Internacional (Profesor)", "vanity_slug": "movilidad-nacional-o-internacional-profesor", "time_to_earn": "Months", "type_category": "Experience", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": true, "translatable": false, "image": {"id": "e71a7fc9-f224-4bb6-8d00-0a90b72b79a0", "url": "https://images.credly.com/images/e71a7fc9-f224-4bb6-8d00-0a90b72b79a0/image.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/e71a7fc9-f224-4bb6-8d00-0a90b72b79a0/image.png", "url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales/badge/movilidad-nacional-o-internacional-profesor", "issuer": {"summary": "issued by Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "name": "Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": false, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "eb7b5e7d-3ce5-4fbe-b104-9203697c6fd1", "activity_type": "Professional Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Analiza, identifica y materializa oportunidades que permitan fortalecer la internacionalizaci\u00f3n del curr\u00edculo, la movilidad estudiantil y acad\u00e9mica, la internacionalizaci\u00f3n de la investigaci\u00f3n, la participaci\u00f3n en redes acad\u00e9micas y de cooperaci\u00f3n y la promoci\u00f3n del biling\u00fcismo.", "url": null}, {"id": "414e229e-ea1d-443c-ab84-554c4c69d832", "activity_type": "Professional Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Desarrolla conciencia \u00e9tica, pol\u00edtica y ecol\u00f3gica para el ejercicio responsable de la profesi\u00f3n en funci\u00f3n del bien com\u00fan, con rigor \u00e9tico, cient\u00edfico y compromiso solidario.", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "fa11a55e-4104-4b86-98bd-36b38513710e", "name": "Competencias Interculturales", "vanity_slug": "competencias-interculturales"}, {"id": "3f1cfd20-0463-45d1-8a18-3417d18fabb6", "name": "Establecimiento de Redes de Conocimiento e Investigaci\u00f3n", "vanity_slug": "establecimiento-de-redes-de-conocimiento-e-investigacion"}, {"id": "9a4a98b4-3c94-453f-967d-6287d9889a2b", "name": "Movilidad Acad\u00e9mica", "vanity_slug": "movilidad-academica"}, {"id": "f52200b6-c38b-4520-a913-cd04ca34e6df", "name": "Planificaci\u00f3n Estrat\u00e9gica", "vanity_slug": "planificacion-estrategica"}]}, "9606f981-a0fe-4a44-ac44-9cf53c7411a9": {"id": "9606f981-a0fe-4a44-ac44-9cf53c7411a9", "cost": "Free", "description": "Es un escenario de formaci\u00f3n para los estudiantes de la comunidad universitaria, el cual busca fomentar el desarrollo personal en diversas habilidades comunicacionales que les permita asumir un rol protag\u00f3nico en los espacios en los cuales se encuentren y aportar a la construcci\u00f3n de una sociedad m\u00e1s justa y equitativa, haciendo que las personas de la comunidad trabajen de manera comprometida en la consecuci\u00f3n de objetivos preestablecidos. Se cuenta con 3 niveles: ser, hacer y ense\u00f1ar hacer", "global_activity_url": "https://www.ucm.edu.co/", "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": "Intermediate", "name": "Escuela de Liderazgo UCM: De \"invisibles a protagonistas\" Nivel 1", "vanity_slug": "escuela-de-liderazgo-ucm-de-invisibles-a-protagonistas-nivel-1", "time_to_earn": "Hours", "type_category": "Learning", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": true, "translatable": false, "image": {"id": "417b9a59-bd2c-4626-bd64-ab09ccef2f83", "url": "https://images.credly.com/images/417b9a59-bd2c-4626-bd64-ab09ccef2f83/image.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/417b9a59-bd2c-4626-bd64-ab09ccef2f83/image.png", "url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales/badge/escuela-de-liderazgo-ucm-de-invisibles-a-protagonistas-nivel-1", "issuer": {"summary": "issued by Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "name": "Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": false, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "236da50a-d589-4ca9-b2a5-16d2a95e40a0", "activity_type": "Education Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Los estudiantes del nivel 1 identifican y reconocen sus debilidades y fortalezas para trabajar en ellas buscando nuevas habilidades y competencias para potenciar su ser que los encaminan en el liderazgo enfocado en lo social.", "url": null}, {"id": "4b103b26-4e2a-4eb6-a31c-c2c64afb8503", "activity_type": "Education Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "A trav\u00e9s de las diferentes actividades experienciales de la escuela de Liderazgo que se realiza a trav\u00e9s de la pastoral social, cada uno de ellos enfrentan sus temores y tienen esa capacidad para relacionarse con los dem\u00e1s siempre dejando semillas de grandeza en otros.", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "3ef560aa-e7b2-4559-8d61-06397b34103a", "name": "Capacidad de trabajo en equipo (coworking)", "vanity_slug": "capacidad-de-trabajo-en-equipo-coworking"}, {"id": "3eb3a836-fd20-4e4a-afa1-f0b5b5bd5639", "name": "Comunicaci\u00f3n asertiva,", "vanity_slug": "comunicacion-asertiva.e6f1ac21"}, {"id": "222f5e88-3745-4e9a-8b20-613cf7612952", "name": "Discernimiento para conocer su temperamento con sus debilidades y fortalezas para trabajar en ellas", "vanity_slug": "discernimiento-para-conocer-su-temperamento-con-sus-debilidades-y-fortalezas-para-trabajar-en-ellas"}, {"id": "2750f73e-62ff-4c97-bc9e-d9e9d2282418", "name": "Evaluar necesidades de las comunidades para hacer proyectos sociales", "vanity_slug": "evaluar-necesidades-de-las-comunidades-para-hacer-proyectos-sociales"}, {"id": "3f64746d-3f20-4dbf-826d-95f84cf882c3", "name": "Manejo de P\u00fablico", "vanity_slug": "manejo-de-publico"}]}, "1e0b8b1d-90fa-492e-a95a-f28a01ee4473": {"id": "1e0b8b1d-90fa-492e-a95a-f28a01ee4473", "cost": "Free", "description": "Un componente acad\u00e9mico EMI es orientado totalmente en ingl\u00e9s, en el cual se desarrollan perspectivas disciplinares, profesionales, sociales y culturales del programa acad\u00e9mico usando el ingl\u00e9s como lengua de ense\u00f1anza y aprendizaje", "global_activity_url": "https://www.ucm.edu.co/", "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": "Intermediate", "name": "Componente Acad\u00e9mico EMI (Estudiante)", "vanity_slug": "componente-academico-emi-estudiante", "time_to_earn": "Months", "type_category": "Learning", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": true, "translatable": false, "image": {"id": "deb3aa31-7f68-4d97-b537-998c7e735ab9", "url": "https://images.credly.com/images/deb3aa31-7f68-4d97-b537-998c7e735ab9/image.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/deb3aa31-7f68-4d97-b537-998c7e735ab9/image.png", "url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales/badge/componente-academico-emi-estudiante", "issuer": {"summary": "issued by Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "name": "Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": false, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "446c81d0-0ffc-4777-8b16-6bfeb864165e", "activity_type": "Education Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Demuestra comunicaci\u00f3n emp\u00e1tica y asertiva en lengua materna y otras lenguas para el relacionamiento e interacci\u00f3n con personas de diferentes culturas, or\u00edgenes y perspectivas.", "url": null}, {"id": "b9e32c6a-58fc-4d68-9a4d-bb9f9948bee1", "activity_type": "Education Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Se relaciona con Interdependencia y Trabajo Colaborativo", "url": null}, {"id": "5f68fb36-3bfe-4d96-b5dc-f6cfca2a4c7d", "activity_type": "Education Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Construye identidad colectiva que abraza la diferencia", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "e665cd93-ef3e-415c-9dab-2747ad5e4a20", "name": "Competencia Intercultural", "vanity_slug": "competencia-intercultural"}, {"id": "2615a8fe-5bb9-42d6-8e0a-70abe03cfe3f", "name": "Comprensi\u00f3n Lectora", "vanity_slug": "comprension-lectora"}, {"id": "c09df4d7-277f-47d5-95d4-b40ddc3035fc", "name": "Comprensi\u00f3n Oral", "vanity_slug": "comprension-oral"}, {"id": "20b46a31-2126-42e9-885b-47b2f3633b35", "name": "Expresi\u00f3n Escrita", "vanity_slug": "expresion-escrita"}, {"id": "9c051bfc-18df-4a15-9f7c-1b0227ce77f7", "name": "Expresi\u00f3n Oral", "vanity_slug": "expresion-oral"}, {"id": "1a345436-3427-4016-848a-6e659bc708d7", "name": "Resoluci\u00f3n De Problemas", "vanity_slug": "resolucion-de-problemas"}]}, "85093abf-f9ca-4d93-b736-32034785aa3b": {"id": "85093abf-f9ca-4d93-b736-32034785aa3b", "cost": "Free", "description": "Los premios son reconocimientos por el destacado desempe\u00f1o profesional, investigativo y/o de proyecci\u00f3n social del profesor, contribuyendo a un actuar en favor del bienestar colectivo y el desarrollo sostenible.", "global_activity_url": "https://www.ucm.edu.co/", "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": "Advanced", "name": "Premios Nacionales e Internacionales (Profesor)", "vanity_slug": "premios-nacionales-e-internacionales-profesor", "time_to_earn": "Months", "type_category": "Experience", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": true, "translatable": false, "image": {"id": "e350a135-d4b7-44d8-ab4d-bdbb4e0d88f0", "url": "https://images.credly.com/images/e350a135-d4b7-44d8-ab4d-bdbb4e0d88f0/image.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/e350a135-d4b7-44d8-ab4d-bdbb4e0d88f0/image.png", "url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales/badge/premios-nacionales-e-internacionales-profesor", "issuer": {"summary": "issued by Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "name": "Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": false, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "6c187e8c-22fa-4380-a98a-c79d2664aba0", "activity_type": "Professional Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Posee la capacidad de establecer relaciones respetuosas, maduras, solidarias con los dem\u00e1s que favorezcan el trabajo colaborativo en vista del logro de la misi\u00f3n institucional.", "url": null}, {"id": "655a1e22-b040-4e5e-bf16-a131b9692479", "activity_type": "Professional Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Favorece la construcci\u00f3n de nueva ciudadan\u00eda como aporte responsable a la consolidaci\u00f3n del proyecto de naci\u00f3n, el destino com\u00fan de la humanidad y el cuidado de la creaci\u00f3n, como expresi\u00f3n de su sentido de la justicia y compromiso con la construcci\u00f3n de la paz.", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "22b6e8bf-685c-4aef-9a75-ae25df1f8580", "name": "Creatividad E Innovaci\u00f3n", "vanity_slug": "creatividad-e-innovacion"}, {"id": "dec40f0e-4cee-4d86-8cd7-997fbba3e900", "name": "Liderazgo", "vanity_slug": "liderazgo"}, {"id": "5365b049-9827-4d04-9c32-12027744872f", "name": "Pensamiento Cr\u00edtico", "vanity_slug": "pensamiento-critico.a5f1fe3f"}, {"id": "860b1a96-d19f-405a-b43e-8a718c9c3166", "name": "Resoluci\u00f3n de Problema", "vanity_slug": "resolucion-de-problema"}, {"id": "1355dab4-28a9-4a38-8f36-a8909e297b6f", "name": "Trabajo Colaborativo", "vanity_slug": "trabajo-colaborativo"}, {"id": "83b4d9a3-5f20-45a4-895e-cd1442e18d60", "name": "Transferencia De Conocimiento", "vanity_slug": "transferencia-de-conocimiento"}]}, "4078759c-dea6-4eac-91f3-8eff6a29d5ca": {"id": "4078759c-dea6-4eac-91f3-8eff6a29d5ca", "cost": "Free", "description": "El Galard\u00f3n Compromiso y Acci\u00f3n Global se otorga por actuar a favor del servicio, el bienestar colectivo y el desarrollo sostenible, por medio de la participaci\u00f3n en componentes acad\u00e9micos globales, creaci\u00f3n y dise\u00f1o de MOOCs, proyectos conjuntos internacionales, publicaciones en coautor\u00eda internacional y/o premios nacionales e internacionales.", "global_activity_url": "https://www.ucm.edu.co/", "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": "Advanced", "name": "Galard\u00f3n Compromiso y Acci\u00f3n Global (Profesor)", "vanity_slug": "galardon-compromiso-y-accion-global-profesor", "time_to_earn": "Months", "type_category": "Experience", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": true, "translatable": false, "image": {"id": "9bd83713-09a1-4957-8a17-c2284884b7f5", "url": "https://images.credly.com/images/9bd83713-09a1-4957-8a17-c2284884b7f5/image.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/9bd83713-09a1-4957-8a17-c2284884b7f5/image.png", "url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales/badge/galardon-compromiso-y-accion-global-profesor", "issuer": {"summary": "issued by Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "name": "Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": false, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "a4709f47-c6de-4837-9e24-e9cd5b55760d", "activity_type": "Professional Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Posee la capacidad de establecer relaciones respetuosas, maduras, solidarias con los dem\u00e1s que favorezcan el trabajo colaborativo en vista del logro de la misi\u00f3n institucional.", "url": null}, {"id": "d77969d3-251c-4eb1-943a-bd53bbf3cbf3", "activity_type": "Professional Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Favorece la construcci\u00f3n de nueva ciudadan\u00eda como aporte responsable a la consolidaci\u00f3n del proyecto de naci\u00f3n, el destino com\u00fan de la humanidad y el cuidado de la creaci\u00f3n, como expresi\u00f3n de su sentido de la justicia y compromiso con la construcci\u00f3n de la paz.", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "11c7e7eb-d8b6-468f-898a-f8a1522dc94f", "name": "Competencias Digitales", "vanity_slug": "competencias-digitales"}, {"id": "fa11a55e-4104-4b86-98bd-36b38513710e", "name": "Competencias Interculturales", "vanity_slug": "competencias-interculturales"}, {"id": "abda3a4d-5cce-4f81-895a-1e723c6c5587", "name": "Comunicaci\u00f3n Asertiva", "vanity_slug": "comunicacion-asertiva"}, {"id": "71308ba2-dd00-4216-a491-7ee079139665", "name": "Comunicaci\u00f3n Emp\u00e1tica", "vanity_slug": "comunicacion-empatica"}, {"id": "fc754311-343d-4268-bc99-b0e840a83789", "name": "Gesti\u00f3n Del Conocimiento", "vanity_slug": "gestion-del-conocimiento"}, {"id": "b3f70fb2-5cf5-416a-84a6-3ff5fbf6e2e3", "name": "Identidad Colectiva", "vanity_slug": "identidad-colectiva"}, {"id": "1a345436-3427-4016-848a-6e659bc708d7", "name": "Resoluci\u00f3n De Problemas", "vanity_slug": "resolucion-de-problemas"}, {"id": "1355dab4-28a9-4a38-8f36-a8909e297b6f", "name": "Trabajo Colaborativo", "vanity_slug": "trabajo-colaborativo"}]}, "4e55b8f9-796d-47fa-a1eb-6899cdd42e12": {"id": "4e55b8f9-796d-47fa-a1eb-6899cdd42e12", "cost": "Free", "description": "La publicaci\u00f3n en coautor\u00eda Internacional es una colaboraci\u00f3n para la producci\u00f3n cient\u00edfica con una visi\u00f3n global y complementaria sobre el problema de investigaci\u00f3n, propiciando visibilidad y reputaci\u00f3n para los investigadores y las Instituciones Educativas, as\u00ed mismo, favorecen el bienestar colectivo y el desarrollo sostenible.", "global_activity_url": "https://www.ucm.edu.co/", "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": "Advanced", "name": "Publicaciones en Coautor\u00eda Internacional", "vanity_slug": "publicaciones-en-coautoria-internacional", "time_to_earn": "Months", "type_category": "Experience", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": true, "translatable": false, "image": {"id": "e6e4f43c-563c-419b-8f27-6a1eb24ff980", "url": "https://images.credly.com/images/e6e4f43c-563c-419b-8f27-6a1eb24ff980/image.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/e6e4f43c-563c-419b-8f27-6a1eb24ff980/image.png", "url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales/badge/publicaciones-en-coautoria-internacional", "issuer": {"summary": "issued by Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "name": "Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": false, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "6a6d9b6c-21f7-4ce2-bb89-9b45dc9b9b46", "activity_type": "Professional Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Favorece la construcci\u00f3n de nueva ciudadan\u00eda como aporte responsable a la consolidaci\u00f3n del proyecto de naci\u00f3n, el destino com\u00fan de la humanidad y el cuidado de la creaci\u00f3n, como expresi\u00f3n de su sentido de la justicia y compromiso con la construcci\u00f3n de la paz.", "url": null}, {"id": "4789015e-d6fd-4fe7-9c57-beee2546a307", "activity_type": "Professional Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Posee la capacidad de establecer relaciones respetuosas, maduras, solidarias con los dem\u00e1s que favorezcan el trabajo colaborativo en vista del logro de la misi\u00f3n institucional.", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "7dd90659-573e-4ae7-9e74-c69c85bd1c98", "name": "Competencias Comunicativas", "vanity_slug": "competencias-comunicativas"}, {"id": "11c7e7eb-d8b6-468f-898a-f8a1522dc94f", "name": "Competencias Digitales", "vanity_slug": "competencias-digitales"}, {"id": "fa11a55e-4104-4b86-98bd-36b38513710e", "name": "Competencias Interculturales", "vanity_slug": "competencias-interculturales"}, {"id": "22b6e8bf-685c-4aef-9a75-ae25df1f8580", "name": "Creatividad E Innovaci\u00f3n", "vanity_slug": "creatividad-e-innovacion"}, {"id": "fc754311-343d-4268-bc99-b0e840a83789", "name": "Gesti\u00f3n Del Conocimiento", "vanity_slug": "gestion-del-conocimiento"}, {"id": "dec40f0e-4cee-4d86-8cd7-997fbba3e900", "name": "Liderazgo", "vanity_slug": "liderazgo"}, {"id": "1a345436-3427-4016-848a-6e659bc708d7", "name": "Resoluci\u00f3n De Problemas", "vanity_slug": "resolucion-de-problemas"}, {"id": "1355dab4-28a9-4a38-8f36-a8909e297b6f", "name": "Trabajo Colaborativo", "vanity_slug": "trabajo-colaborativo"}]}, "62047e60-db15-44a1-a6c8-6096ff1c437f": {"id": "62047e60-db15-44a1-a6c8-6096ff1c437f", "cost": "Free", "description": "El Galard\u00f3n en Interacci\u00f3n Global se otorga por examinar cuestiones locales, globales e interculturales, as\u00ed como participar en interacciones abiertas, adecuadas y efectivas entre culturas., por medio de componentes globales EMI orientados en ingl\u00e9s, proyectos de Aulas Globales COIL y/o Intercambio Virtual Internacional de Idiomas", "global_activity_url": "https://www.ucm.edu.co/", "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": "Intermediate", "name": "Galard\u00f3n Interacci\u00f3n Global (Estudiante)", "vanity_slug": "galardon-interaccion-global-estudiante", "time_to_earn": "Months", "type_category": "Learning", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": true, "translatable": false, "image": {"id": "ebef7d28-ed6e-4744-87a4-33e0ed259dce", "url": "https://images.credly.com/images/ebef7d28-ed6e-4744-87a4-33e0ed259dce/image.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/ebef7d28-ed6e-4744-87a4-33e0ed259dce/image.png", "url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales/badge/galardon-interaccion-global-estudiante", "issuer": {"summary": "issued by Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "name": "Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": false, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "07138609-5220-4704-a52e-8ff0993ff19e", "activity_type": "Education Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Construye identidad colectiva que abraza la diferencia", "url": null}, {"id": "16fd7068-fec5-40c6-a94f-bc2c7acecf35", "activity_type": "Education Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Se comunica con empat\u00eda y asertividad en lengua materna y otras lenguas para el relacionamiento e interacci\u00f3n con personas de diferentes culturas, or\u00edgenes y perspectivas", "url": null}, {"id": "dbe6e259-1625-450a-90f7-dc0caac3f355", "activity_type": "Education Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Se relaciona con interdependencia y Trabajo Colaborativo", "url": null}, {"id": "82d0c348-0973-4109-9737-fb7bb91212c4", "activity_type": "Education Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Desarrolla competencias digitales para la actualizaci\u00f3n permanente y la gesti\u00f3n del conocimiento", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "e665cd93-ef3e-415c-9dab-2747ad5e4a20", "name": "Competencia Intercultural", "vanity_slug": "competencia-intercultural"}, {"id": "11c7e7eb-d8b6-468f-898a-f8a1522dc94f", "name": "Competencias Digitales", "vanity_slug": "competencias-digitales"}, {"id": "2615a8fe-5bb9-42d6-8e0a-70abe03cfe3f", "name": "Comprensi\u00f3n Lectora", "vanity_slug": "comprension-lectora"}, {"id": "c09df4d7-277f-47d5-95d4-b40ddc3035fc", "name": "Comprensi\u00f3n Oral", "vanity_slug": "comprension-oral"}, {"id": "20b46a31-2126-42e9-885b-47b2f3633b35", "name": "Expresi\u00f3n Escrita", "vanity_slug": "expresion-escrita"}, {"id": "9c051bfc-18df-4a15-9f7c-1b0227ce77f7", "name": "Expresi\u00f3n Oral", "vanity_slug": "expresion-oral"}, {"id": "74759ffd-38d5-471e-a194-551c1c7cbf12", "name": "Habilidades Comunicativas", "vanity_slug": "habilidades-comunicativas"}, {"id": "5365b049-9827-4d04-9c32-12027744872f", "name": "Pensamiento Cr\u00edtico", "vanity_slug": "pensamiento-critico.a5f1fe3f"}, {"id": "1a345436-3427-4016-848a-6e659bc708d7", "name": "Resoluci\u00f3n De Problemas", "vanity_slug": "resolucion-de-problemas"}, {"id": "a4ae7e33-ec54-4f11-b026-0f6bd7be05da", "name": "Respeto por la Identidad Cultural", "vanity_slug": "respeto-por-la-identidad-cultural"}, {"id": "4703d657-49e3-4682-9cd1-6b5ae47f9d2f", "name": "Trabajo en Equipo e Interconexi\u00f3n", "vanity_slug": "trabajo-en-equipo-e-interconexion"}]}, "66d5ef9a-3247-4ed3-8188-dfa0f4df2cdc": {"id": "66d5ef9a-3247-4ed3-8188-dfa0f4df2cdc", "cost": "Free", "description": "Los proyectos conjuntos internacionales desarrollan las labores formativas, acad\u00e9micas, docentes, cient\u00edficas, culturales y de extensi\u00f3n, potenciando el pensamiento cr\u00edtico y la resoluci\u00f3n de problemas y favoreciendo un actuar a favor del bienestar colectivo y el desarrollo sostenible.", "global_activity_url": "https://www.ucm.edu.co/", "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": "Advanced", "name": "Proyectos Conjuntos Internacionales", "vanity_slug": "proyectos-conjuntos-internacionales", "time_to_earn": "Months", "type_category": "Experience", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": true, "translatable": false, "image": {"id": "4e968b77-be07-421b-aed0-5dd709f596c1", "url": "https://images.credly.com/images/4e968b77-be07-421b-aed0-5dd709f596c1/image.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/4e968b77-be07-421b-aed0-5dd709f596c1/image.png", "url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales/badge/proyectos-conjuntos-internacionales", "issuer": {"summary": "issued by Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "name": "Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": false, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "60b5af04-1079-4262-9229-52d444d8bad7", "activity_type": "Professional Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Favorece la construcci\u00f3n de nueva ciudadan\u00eda como aporte responsable a la consolidaci\u00f3n del proyecto de naci\u00f3n, el destino com\u00fan de la humanidad y el cuidado de la creaci\u00f3n, como expresi\u00f3n de su sentido de la justicia y compromiso con la construcci\u00f3n de la paz.", "url": null}, {"id": "24f9e0a4-eec3-4408-8e48-727a493c5f4e", "activity_type": "Professional Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Posee la capacidad de establecer relaciones respetuosas, maduras, solidarias con los dem\u00e1s que favorezcan el trabajo colaborativo en vista del logro de la misi\u00f3n institucional.", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "7dd90659-573e-4ae7-9e74-c69c85bd1c98", "name": "Competencias Comunicativas", "vanity_slug": "competencias-comunicativas"}, {"id": "11c7e7eb-d8b6-468f-898a-f8a1522dc94f", "name": "Competencias Digitales", "vanity_slug": "competencias-digitales"}, {"id": "fa11a55e-4104-4b86-98bd-36b38513710e", "name": "Competencias Interculturales", "vanity_slug": "competencias-interculturales"}, {"id": "7ca9f050-c9c8-4627-9c8d-2945b335e410", "name": "Cooperaci\u00f3n Acad\u00e9mica", "vanity_slug": "cooperacion-academica"}, {"id": "4df2016b-6686-45ec-a4a5-d89faaa7663d", "name": "Dise\u00f1o", "vanity_slug": "diseno"}, {"id": "fc754311-343d-4268-bc99-b0e840a83789", "name": "Gesti\u00f3n Del Conocimiento", "vanity_slug": "gestion-del-conocimiento"}, {"id": "eabd4701-feaf-450c-945c-b8892f9f959c", "name": "Planeaci\u00f3n", "vanity_slug": "planeacion.293214bf"}, {"id": "1355dab4-28a9-4a38-8f36-a8909e297b6f", "name": "Trabajo Colaborativo", "vanity_slug": "trabajo-colaborativo"}]}, "edcd5f34-0698-488f-83eb-405fd25bf66a": {"id": "edcd5f34-0698-488f-83eb-405fd25bf66a", "cost": "Free", "description": "El curso brinda herramientas conceptuales y aplicadas para la gesti\u00f3n de la Cooperaci\u00f3n Internacional y la movilizaci\u00f3n de recursos en Instituciones de Educaci\u00f3n Superior (IES), a trav\u00e9s de espacios de formaci\u00f3n te\u00f3ricos y talleres pr\u00e1cticos aplicados a la UCM.", "global_activity_url": null, "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": "Intermediate", "name": "Curso Cooperaci\u00f3n Internacional y Movilizaci\u00f3n de Recursos en Educaci\u00f3n Superior", "vanity_slug": "curso-cooperacion-internacional-y-movilizacion-de-recursos-en-educacion-superior", "time_to_earn": "Days", "type_category": "Experience", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": true, "translatable": false, "image": {"id": "d0156f0e-4bcd-4db9-8f6d-ce5dc722091b", "url": "https://images.credly.com/images/d0156f0e-4bcd-4db9-8f6d-ce5dc722091b/cooperacion-internacional.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/d0156f0e-4bcd-4db9-8f6d-ce5dc722091b/cooperacion-internacional.png", "url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales/badge/curso-cooperacion-internacional-y-movilizacion-de-recursos-en-educacion-superior", "issuer": {"summary": "issued by Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "name": "Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": false, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "e4887caf-783b-4b5f-9aab-78b7d163e381", "activity_type": "Professional Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Identificar oportunidades de acceso a recursos internacionales", "url": null}, {"id": "29bbe9f8-a231-4ac5-a68c-778004883868", "activity_type": "Professional Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Formular y Gestionar proyectos de cooperaci\u00f3n internacional", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "095f7791-7443-4e42-8212-cc9093bbc44c", "name": "Competencias En Formulaci\u00f3n De Proyectos Internacionales", "vanity_slug": "competencias-en-formulacion-de-proyectos-internacionales"}, {"id": "3a92233b-4f77-4016-a799-9320139a14f0", "name": "Cooperaci\u00f3n Internacional", "vanity_slug": "cooperacion-internacional"}]}, "c5c79e2d-e904-4342-b49b-e09a178d5b9f": {"id": "c5c79e2d-e904-4342-b49b-e09a178d5b9f", "cost": "Free", "description": "El diplomado ha sido dise\u00f1ado para responder a las necesidades asociadas al fortalecimiento de la apropiaci\u00f3n de las TIC para la dinamizaci\u00f3n eficaz de procesos formativos y evaluativos en el \u00e1mbito de plataformas LMS, que incorporan mediaciones tecnol\u00f3gicas did\u00e1cticamente elaboradas para educaci\u00f3n presencial, a distancia, blended y virtual o elearning.", "global_activity_url": "https://www.ucm.edu.co", "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": "Intermediate", "name": "Diplomado en Ambientes Virtuales de Aprendizaje", "vanity_slug": "diplomado-en-ambientes-virtuales-de-aprendizaje", "time_to_earn": "Hours", "type_category": "Learning", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": true, "translatable": false, "image": {"id": "5926e531-5e3c-4b2b-a16d-ad4ce7fa91b1", "url": "https://images.credly.com/images/5926e531-5e3c-4b2b-a16d-ad4ce7fa91b1/ambientes_virtuales_de_aprendizaje.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/5926e531-5e3c-4b2b-a16d-ad4ce7fa91b1/ambientes_virtuales_de_aprendizaje.png", "url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales/badge/diplomado-en-ambientes-virtuales-de-aprendizaje", "issuer": {"summary": "issued by Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "name": "Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": false, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "b75d4a66-e607-4d1d-a313-5685147e3bfb", "activity_type": "Education Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Aplica conceptos que inciden en el dise\u00f1o de metodolog\u00edas educativas para la dinamizaci\u00f3n de procesos formativos en ambientes virtuales de aprendizaje de forma efectiva y con calidad.", "url": null}, {"id": "70859e42-2278-4fcd-a4b4-2045a2fbadbd", "activity_type": "Education Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Desarrolla destrezas en los procesos de evaluaci\u00f3n, proposici\u00f3n, desarrollo y sistematizaci\u00f3n de estrategias de aprendizaje para ambientes formativos de acuerdo con la metodolog\u00eda o modalidad educativa del mismo.", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "659e46fe-9794-4813-b46b-54be48442b0d", "name": "Ambientes Virtuales", "vanity_slug": "ambientes-virtuales"}, {"id": "d1962860-5099-4174-9b41-ca2ff88c35d7", "name": "Comunicaci\u00f3n", "vanity_slug": "comunicacion"}, {"id": "3361a026-6cd2-4eae-8ffa-95a63cbb477a", "name": "Habilidades TIC\u00b4S", "vanity_slug": "habilidades-tic-s"}, {"id": "f9880e8b-21fe-4955-a3db-558a346badcf", "name": "Pr\u00e1ctica Formativa", "vanity_slug": "practica-formativa"}, {"id": "1355dab4-28a9-4a38-8f36-a8909e297b6f", "name": "Trabajo Colaborativo", "vanity_slug": "trabajo-colaborativo"}, {"id": "db873d7a-7746-4cfc-9489-cadb9cffe3a7", "name": "Transfomaci\u00f3n Digital", "vanity_slug": "transfomacion-digital"}]}, "709ed48b-a972-44fc-8662-2f6dc4e99359": {"id": "709ed48b-a972-44fc-8662-2f6dc4e99359", "cost": "Free", "description": "La clase espejo es una estrategia de integraci\u00f3n curricular que favorece el proceso de ense\u00f1anza y aprendizaje en el \u00e1mbito de la internacionalizaci\u00f3n de los programas, fortaleciendo el v\u00ednculo entre pares y comunidades acad\u00e9micas.", "global_activity_url": "https://www.ucm.edu.co/", "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": "Foundational", "name": "Clases espejo colaborativas internacionales (Profesor)", "vanity_slug": "clases-espejo-colaborativas-internacionales-profesor", "time_to_earn": "Hours", "type_category": "Experience", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": true, "translatable": false, "image": {"id": "8a7f6019-8202-446c-ba28-d6f2c5cf900d", "url": "https://images.credly.com/images/8a7f6019-8202-446c-ba28-d6f2c5cf900d/image.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/8a7f6019-8202-446c-ba28-d6f2c5cf900d/image.png", "url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales/badge/clases-espejo-colaborativas-internacionales-profesor", "issuer": {"summary": "issued by Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "name": "Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": false, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "ac1eca92-8bdf-4ffa-8602-3df39b087094", "activity_type": "Professional Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Valora la diversidad como condici\u00f3n de una sociedad inclusiva, incluyente y global que contribuye a una sociedad m\u00e1s justa, solidaria y fraterna.", "url": null}, {"id": "202c68e5-b943-496b-83d2-eda7427badad", "activity_type": "Professional Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Planifica, desarrolla y gestiona el curr\u00edculo de manera eficiente en coherencia con los lineamientos curriculares de la instituci\u00f3n, atendiendo a pol\u00edticas nacionales y de agenciamiento mundial.", "url": null}, {"id": "8959d240-e800-4601-8946-90660c55c2e7", "activity_type": "Professional Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Comprende y Apreciar las perspectivas y visiones del mundo de otras personas.", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "e665cd93-ef3e-415c-9dab-2747ad5e4a20", "name": "Competencia Intercultural", "vanity_slug": "competencia-intercultural"}, {"id": "f8b12c80-5369-4e5a-a903-07f5c24a4c03", "name": "Gesti\u00f3n del Curr\u00edculo", "vanity_slug": "gestion-del-curriculo"}, {"id": "62eeaf19-07c8-4ab2-bde9-a4bc6ef95a5a", "name": "Organizaci\u00f3n", "vanity_slug": "organizacion.9823905e"}, {"id": "b5484b6e-ba3b-4e02-b384-12e972112864", "name": "Planificaci\u00f3n", "vanity_slug": "planificacion"}, {"id": "1355dab4-28a9-4a38-8f36-a8909e297b6f", "name": "Trabajo Colaborativo", "vanity_slug": "trabajo-colaborativo"}]}, "28599597-ae80-4fef-83d3-dcd35177048e": {"id": "28599597-ae80-4fef-83d3-dcd35177048e", "cost": "Free", "description": "El intercambio virtual de Idiomas a trav\u00e9s de proyectos COIL e E-tandem es una estrategia para el aprendizaje que permite que los estudiantes de diferentes lenguas se comuniquen de forma sincr\u00f3nica y asincr\u00f3nica por medio de actividades y proyectos de uso real del idioma", "global_activity_url": "https://www.ucm.edu.co/", "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": "Intermediate", "name": "Intercambio Virtual Internacional de Idiomas", "vanity_slug": "intercambio-virtual-internacional-de-idiomas", "time_to_earn": "Months", "type_category": "Learning", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": true, "translatable": false, "image": {"id": "b0b94b21-9705-4735-953f-6b5ec0db01c0", "url": "https://images.credly.com/images/b0b94b21-9705-4735-953f-6b5ec0db01c0/image.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/b0b94b21-9705-4735-953f-6b5ec0db01c0/image.png", "url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales/badge/intercambio-virtual-internacional-de-idiomas", "issuer": {"summary": "issued by Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "name": "Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": false, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "35aa54d4-41e9-4496-aa6b-c03603312391", "activity_type": "Education Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Demuestra comunicaci\u00f3n emp\u00e1tica y asertiva en lengua materna y otras lenguas para el relacionamiento e interacci\u00f3n con personas de diferentes culturas, or\u00edgenes y perspectivas.", "url": null}, {"id": "84f0284a-57a1-4e3b-a0fd-e0199a2720cc", "activity_type": "Education Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Construye identidad colectiva que abraza la diferencia", "url": null}, {"id": "d0a97e39-09ee-4ae9-a60d-e58b97874f01", "activity_type": "Education Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Act\u00faa con Interdependencia y Trabajo Colaborativo", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "d9ab3774-e014-4990-8d2c-ab805d765ad8", "name": "Autonom\u00eda y Responsabilidad", "vanity_slug": "autonomia-y-responsabilidad"}, {"id": "e665cd93-ef3e-415c-9dab-2747ad5e4a20", "name": "Competencia Intercultural", "vanity_slug": "competencia-intercultural"}, {"id": "2615a8fe-5bb9-42d6-8e0a-70abe03cfe3f", "name": "Comprensi\u00f3n Lectora", "vanity_slug": "comprension-lectora"}, {"id": "c09df4d7-277f-47d5-95d4-b40ddc3035fc", "name": "Comprensi\u00f3n Oral", "vanity_slug": "comprension-oral"}, {"id": "20b46a31-2126-42e9-885b-47b2f3633b35", "name": "Expresi\u00f3n Escrita", "vanity_slug": "expresion-escrita"}, {"id": "9c051bfc-18df-4a15-9f7c-1b0227ce77f7", "name": "Expresi\u00f3n Oral", "vanity_slug": "expresion-oral"}, {"id": "1355dab4-28a9-4a38-8f36-a8909e297b6f", "name": "Trabajo Colaborativo", "vanity_slug": "trabajo-colaborativo"}, {"id": "c6ff2257-4c4f-49cb-b22c-654f4e0825c1", "name": "Valora la Diversidad", "vanity_slug": "valora-la-diversidad"}]}, "02cb187e-ac82-473c-a81d-7494af610a18": {"id": "02cb187e-ac82-473c-a81d-7494af610a18", "cost": "Free", "description": "El Galard\u00f3n en Interacci\u00f3n Global se otorga por examinar cuestiones locales, globales e interculturales, as\u00ed como participar en interacciones abiertas, adecuadas y efectivas entre culturas., por medio de componentes globales EMI orientados en ingl\u00e9s, proyectos de Aulas Globales COIL, movilidad acad\u00e9mica nacional o internacional", "global_activity_url": "https://www.ucm.edu.co/", "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": "Intermediate", "name": "Galard\u00f3n Interacci\u00f3n Global (Profesor)", "vanity_slug": "galardon-interaccion-global-profesor", "time_to_earn": "Months", "type_category": "Experience", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": true, "translatable": false, "image": {"id": "e7dd5557-0055-47e0-8245-5858c3133d0b", "url": "https://images.credly.com/images/e7dd5557-0055-47e0-8245-5858c3133d0b/image.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/e7dd5557-0055-47e0-8245-5858c3133d0b/image.png", "url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales/badge/galardon-interaccion-global-profesor", "issuer": {"summary": "issued by Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "name": "Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": false, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "a9df0702-0f13-40d5-ae73-1dc4a9227dbc", "activity_type": "Professional Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Usa las tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y la comunicaci\u00f3n en la gesti\u00f3n del conocimiento.", "url": null}, {"id": "65c82b73-41ca-4e40-9078-f18f8572cd65", "activity_type": "Professional Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Desarrolla conciencia \u00e9tica, pol\u00edtica y ecol\u00f3gica para el ejercicio responsable de la profesi\u00f3n en funci\u00f3n del bien com\u00fan, con rigor \u00e9tico, cient\u00edfico y compromiso solidario.", "url": null}, {"id": "a51eb513-5340-4557-a350-61b4aa8a90f2", "activity_type": "Professional Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Analiza, identifica y materializa oportunidades que permitan fortalecer la internacionalizaci\u00f3n del curr\u00edculo, la movilidad estudiantil y acad\u00e9mica, la internacionalizaci\u00f3n de la investigaci\u00f3n, la participaci\u00f3n en redes acad\u00e9micas y de cooperaci\u00f3n y la promoci\u00f3n del biling\u00fcismo.", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "e03cca2b-3108-496c-be18-03b05733bf31", "name": "Competencia Comunicativa", "vanity_slug": "competencia-comunicativa"}, {"id": "a3c3a572-a273-4c1f-8463-c52eb2a7ea6a", "name": "Competencia Digital", "vanity_slug": "competencia-digital"}, {"id": "e665cd93-ef3e-415c-9dab-2747ad5e4a20", "name": "Competencia Intercultural", "vanity_slug": "competencia-intercultural"}, {"id": "27bbd841-d1e3-45e8-bcf6-f26cfc2251b5", "name": "Empat\u00eda con la Diversidad", "vanity_slug": "empatia-con-la-diversidad"}, {"id": "fc754311-343d-4268-bc99-b0e840a83789", "name": "Gesti\u00f3n Del Conocimiento", "vanity_slug": "gestion-del-conocimiento"}, {"id": "62eeaf19-07c8-4ab2-bde9-a4bc6ef95a5a", "name": "Organizaci\u00f3n", "vanity_slug": "organizacion.9823905e"}, {"id": "eabd4701-feaf-450c-945c-b8892f9f959c", "name": "Planeaci\u00f3n", "vanity_slug": "planeacion.293214bf"}, {"id": "1355dab4-28a9-4a38-8f36-a8909e297b6f", "name": "Trabajo Colaborativo", "vanity_slug": "trabajo-colaborativo"}]}, "1c6566e7-348a-4ab0-9017-0ba7ffc109d4": {"id": "1c6566e7-348a-4ab0-9017-0ba7ffc109d4", "cost": "Free", "description": "La propuesta educativa de la UCM se fundamenta desde el di\u00e1logo entre fe-cultura-vida, los profesores desde su ejercicio acad\u00e9mico hacen vida el modelo pedag\u00f3gico personalizante y liberador, deben propiciar la reflexi\u00f3n sobre la incidencia del Carisma en su formaci\u00f3n integral. El Curso de Identidad UCM pretende la apropiaci\u00f3n del Carisma Congregacional, el cual se evidencia en el compromiso institucional de formaci\u00f3n integral de profesionales l\u00edderes constructores de una nueva ciudadan\u00eda.", "global_activity_url": "https://www.ucm.edu.co/", "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": "Foundational", "name": "Curso de Identidad UCM", "vanity_slug": "curso-de-identidad-ucm", "time_to_earn": "Hours", "type_category": "Learning", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": true, "translatable": false, "image": {"id": "2a398b88-b560-4dab-bad9-8efcb96cc5d3", "url": "https://images.credly.com/images/2a398b88-b560-4dab-bad9-8efcb96cc5d3/image.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/2a398b88-b560-4dab-bad9-8efcb96cc5d3/image.png", "url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales/badge/curso-de-identidad-ucm", "issuer": {"summary": "issued by Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "name": "Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": false, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "f6c30267-8c25-4afa-baa4-0c17c0f23128", "activity_type": "Education Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Reflexionar sobre el Carisma Congregacional y su importancia en las pr\u00e1cticas pedag\u00f3gicas de los profesores UCM.", "url": null}, {"id": "e659c4d3-f4fd-48cf-9321-ec79792c96ab", "activity_type": "Professional Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Disponer de herramientas para propiciar en los estudiantes la apropiaci\u00f3n de la Identidad UCM.", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "cb37dee6-85cf-4a6e-abf1-b0e120b3e8a6", "name": "Apropiaci\u00f3n de la identidad UCM", "vanity_slug": "apropiacion-de-la-identidad-ucm"}, {"id": "d609d686-5258-4062-a938-404c01a458f6", "name": "Reconocimiento de la propuesta eclesial de la UCM", "vanity_slug": "reconocimiento-de-la-propuesta-eclesial-de-la-ucm"}, {"id": "af80896e-abaf-4573-91b6-5a8af57bd2cc", "name": "Reconocimiento del Carisma Congregacional de la UCM", "vanity_slug": "reconocimiento-del-carisma-congregacional-de-la-ucm"}]}, "37850c8a-28fe-4993-b270-1227b16ba515": {"id": "37850c8a-28fe-4993-b270-1227b16ba515", "cost": "Free", "description": "Se desarrolla en el marco de \u201cense\u00f1ante\u201d. Esta experiencia vital le permitir\u00e1 al profesor confrontar sus pr\u00e1cticas y reconocer las fisuras, relaciones, surgidos entre los planos de la formulaci\u00f3n y los de la realizaci\u00f3n de la pr\u00e1ctica del \u201cdoceo\u201d; en t\u00e9rminos de intenciones educativas, reconocimiento de los saberes y ciencias que se ense\u00f1an, posibilidades de las profesiones y las \u201cmaneras\u201d de interpretar las distintas transposiciones did\u00e1cticas que se viven en la educaci\u00f3n superior.", "global_activity_url": null, "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": "Intermediate", "name": "Diplomado en Docencia Universitaria", "vanity_slug": "diplomado-en-docencia-universitaria", "time_to_earn": "Weeks", "type_category": "Learning", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": true, "translatable": false, "image": {"id": "eb1715ee-d231-46ac-9ac6-ba3ce946de7a", "url": "https://images.credly.com/images/eb1715ee-d231-46ac-9ac6-ba3ce946de7a/diplomado_docencia_universitaria.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/eb1715ee-d231-46ac-9ac6-ba3ce946de7a/diplomado_docencia_universitaria.png", "url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales/badge/diplomado-en-docencia-universitaria", "issuer": {"summary": "issued by Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "name": "Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": false, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "ca8d8251-ffa5-4ebe-81a1-e7340259c49d", "activity_type": "Education Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Construir mediaciones pedag\u00f3gicas que susciten cambios significativos en los educandos en la relaci\u00f3n que tienen con los objetos y pr\u00e1cticas de la profesi\u00f3n y los diversos contextos de realidad de esta, teniendo en cuenta las necesidades de la formaci\u00f3n por competencias y las pretensiones del proyecto educativo institucional.", "url": null}, {"id": "2e91dca4-e369-4924-b23f-3e6d7e0cefde", "activity_type": "Education Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Capacidad para reflexionar sobre el acto pedag\u00f3gico-did\u00e1ctico del docente universitario a partir del reconocimiento de las intencionalidades formativas y la condici\u00f3n humana, los objetos de estudio que se ense\u00f1an y sus relaciones inter-transdisciplinarias, en la perspectiva de una pedagog\u00eda cr\u00edtica de car\u00e1cter probl\u00e9mico que involucre la comprensi\u00f3n de los procesos de desarrollo humano de los educandos.", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "e4cee6b8-b6f3-4ba2-b308-fff6e96120e1", "name": "Habilidades Comunicativas Y Did\u00e1cticas", "vanity_slug": "habilidades-comunicativas-y-didacticas"}, {"id": "c26029c3-6cb1-4f29-aeec-fc71c9903422", "name": "Habilidades Para Explorar Y Gestionar Estrategias Y Did\u00e1cticas", "vanity_slug": "habilidades-para-explorar-y-gestionar-estrategias-y-didacticas"}, {"id": "5b6b5c5c-9f40-458f-ba26-8e3d8c06a433", "name": "Habilidades Tecnol\u00f3gicas Para Ense\u00f1ar Con Pedagog\u00eda", "vanity_slug": "habilidades-tecnologicas-para-ensenar-con-pedagogia"}]}, "0216a1dc-fbd8-4c06-8297-b7600afc97d0": {"id": "0216a1dc-fbd8-4c06-8297-b7600afc97d0", "cost": "Paid", "description": "El manejo de bases de datos en investigaci\u00f3n invita a generar mecanismos sistem\u00e1ticos en el tratamiento de datos y en su conceptualizaci\u00f3n Estad\u00edstica, permiten generar inferencias seg\u00fan preguntas de investigaci\u00f3n que el investigador quiere estudiar. No obstante, el conocimiento de las representaciones estad\u00edsticas supone conocer los conceptos que obliguen a conocer el modelo o arquetipo de trabajo que lo capacite a analizar y a resumir la informaci\u00f3n.", "global_activity_url": "https://www.ucm.edu.co/", "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": null, "name": "Curso de Estad\u00edstica B\u00e1sica para Investigadores", "vanity_slug": "curso-de-estadistica-basica-para-investigadores", "time_to_earn": "Hours", "type_category": "Learning", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": true, "translatable": false, "image": {"id": "76a9e800-ed79-4eba-9f55-40b7acab4da9", "url": "https://images.credly.com/images/76a9e800-ed79-4eba-9f55-40b7acab4da9/image.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/76a9e800-ed79-4eba-9f55-40b7acab4da9/image.png", "url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales/badge/curso-de-estadistica-basica-para-investigadores", "issuer": {"summary": "issued by Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "name": "Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": false, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "a7bcbc10-6f78-4bef-b745-3df8b55b3e0a", "activity_type": "Education Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Capacitar en habilidades en investigaci\u00f3n cuantitativa en el manejo de modelos conceptuales fundamentales de la estad\u00edstica.", "url": null}, {"id": "28535208-82a2-408d-8359-ba760341f331", "activity_type": "Education Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Identificar bases de datos para la depuraci\u00f3n y reducci\u00f3n el error estad\u00edstico.", "url": null}, {"id": "32adf0a6-7340-4aa9-b2b8-430eb4e61340", "activity_type": "Education Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Validar hip\u00f3tesis de investigaci\u00f3n de una poblaci\u00f3n para comprobaci\u00f3n muestras representativas.", "url": null}, {"id": "7361af97-db0a-4a52-974f-f5275c157f76", "activity_type": "Education Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Comprender el papel de la estad\u00edstica en el estudio de preguntas de investigaci\u00f3n cuantitativa en sus representaciones mod\u00e9licas y gr\u00e1ficas.", "url": null}, {"id": "b5e53f9f-8b66-4375-88c3-f96aa339f17d", "activity_type": "Education Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Validar hip\u00f3tesis de investigaci\u00f3n de una poblaci\u00f3n para comprobaci\u00f3n muestras representativas", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "2e5160a7-a0ce-404e-89fe-6618e1c97a3d", "name": "Estad\u00edsticas de sistematizaci\u00f3n de bases de datos", "vanity_slug": "estadisticas-de-sistematizacion-de-bases-de-datos"}, {"id": "4f52a479-c525-4c04-9bf9-76507d2a1309", "name": "Manejo de modelos conceptuales fundamentales de la estad\u00edstica", "vanity_slug": "manejo-de-modelos-conceptuales-fundamentales-de-la-estadistica"}, {"id": "8e6a170b-2a65-4dee-b382-11319125fdab", "name": "Pensamiento aleatorio-variacional", "vanity_slug": "pensamiento-aleatorio-variacional"}]}, "e1730550-6f3e-4b33-a787-f7146970e6af": {"id": "e1730550-6f3e-4b33-a787-f7146970e6af", "cost": "Free", "description": "Busca formar a los docentes en el desarrollo de estrategias curriculares y pedag\u00f3gicas intencionadas, desde el Dise\u00f1o Universal para el Aprendizaje \u2013 DUA basadas en las orientaciones t\u00e9cnicas y normativas para la educaci\u00f3n inicial, b\u00e1sica primaria, secundaria y media vocacional, vigentes a nivel nacional. Se define como un conjunto de principios que proporcionan un marco para el dise\u00f1o de pr\u00e1cticas pedag\u00f3gicas que maximicen las oportunidades para el desarrollo y aprendizaje de los estudiantes.", "global_activity_url": "https://www.ucm.edu.co/", "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": "Foundational", "name": "Diplomado de Dise\u00f1o Universal para el Aprendizaje", "vanity_slug": "diplomado-de-diseno-universal-para-el-aprendizaje", "time_to_earn": "Hours", "type_category": "Learning", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": true, "translatable": false, "image": {"id": "87d79f31-f95f-4e64-9649-ef4551cbd1f3", "url": "https://images.credly.com/images/87d79f31-f95f-4e64-9649-ef4551cbd1f3/image.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/87d79f31-f95f-4e64-9649-ef4551cbd1f3/image.png", "url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales/badge/diplomado-de-diseno-universal-para-el-aprendizaje", "issuer": {"summary": "issued by Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "name": "Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": false, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "db4bfebf-2c7b-40a8-950b-f7e3f2813c3c", "activity_type": "Education Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Propiciar la reflexi\u00f3n acerca de la Educaci\u00f3n inclusiva con aproximaci\u00f3n a sus fundamentos y a herramientas que permitan fortalecer la pr\u00e1ctica pedag\u00f3gica de docentes", "url": null}, {"id": "4b276e77-6863-4dec-ac4f-e124f6e1d68c", "activity_type": "Professional Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Generar desde el Dise\u00f1o Universal para el Aprendizaje, diversas estrategias de atenci\u00f3n a la diversidad.", "url": null}, {"id": "aa722efe-a2af-44fc-b2e7-a35c46ad1e9a", "activity_type": "Education Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Identificar y promover estrategias que permitan eliminar o superar las barreras para el aprendizaje y la participaci\u00f3n de los estudiantes en el entorno educativo.", "url": null}, {"id": "5ceaaa01-16da-46e5-a0a9-7a39b107bdae", "activity_type": "Education Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Propiciar la reflexi\u00f3n pedag\u00f3gica sobre las vivencias y situaciones cotidianas que acontecen en los entornos donde se desarrollan los estudiantes, as\u00ed como los posibles enfoques y din\u00e1micas de implementaci\u00f3n del DUA.", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "ed5b7c94-bc98-4e18-ab54-172a5e9d0bb4", "name": "Apropiaci\u00f3n de los fundamentos del Dise\u00f1o Universal para el Aprendizaje - DUA", "vanity_slug": "apropiacion-de-los-fundamentos-del-diseno-universal-para-el-aprendizaje-dua"}, {"id": "75a2b7da-2733-4cfe-8bd7-449ca173fde2", "name": "Educaci\u00f3n inclusiva", "vanity_slug": "educacion-inclusiva"}, {"id": "31eda5e6-0958-4d51-abfd-49144c61577a", "name": "Fortalecimiento de la pr\u00e1ctica pedag\u00f3gica", "vanity_slug": "fortalecimiento-de-la-practica-pedagogica"}]}, "db956cca-bbab-43c7-8f12-f77e76ea57ae": {"id": "db956cca-bbab-43c7-8f12-f77e76ea57ae", "cost": "Free", "description": "El Galard\u00f3n Compromiso y Acci\u00f3n Global se otorga por actuar a favor del servicio, el bienestar colectivo y el desarrollo sostenible, por medio de la participaci\u00f3n en componentes acad\u00e9micos globales, movilidad estudiantil nacional o internacional, Partners Campus de liderazgo y servicio a la sociedad y/o premios a nivel institucional, nacional o global", "global_activity_url": "https://www.ucm.edu.co/", "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": "Advanced", "name": "Galard\u00f3n Compromiso y Acci\u00f3n Global (Estudiante)", "vanity_slug": "galardon-compromiso-y-accion-global-estudiante", "time_to_earn": "Months", "type_category": "Learning", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": true, "translatable": false, "image": {"id": "b109f30b-d8bc-4b50-a4ca-fc6eb3f39ecf", "url": "https://images.credly.com/images/b109f30b-d8bc-4b50-a4ca-fc6eb3f39ecf/image.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/b109f30b-d8bc-4b50-a4ca-fc6eb3f39ecf/image.png", "url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales/badge/galardon-compromiso-y-accion-global-estudiante", "issuer": {"summary": "issued by Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "name": "Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": false, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "5ef8e58b-b266-4234-a4dd-3c85b2b360af", "activity_type": "Education Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Toma decisiones para actuar responsable y colaborativamente en la soluci\u00f3n de desaf\u00edos globales para un mundo m\u00e1s pac\u00edfico y sostenible.", "url": null}, {"id": "a016fab0-89cb-47e8-b55a-79c216f604fd", "activity_type": "Education Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Resuelve conflictos y problemas de su campo de actuaci\u00f3n en favor del bienestar colectivo", "url": null}, {"id": "d89a28cb-0b0a-4809-97e0-72ca371d1a4f", "activity_type": "Education Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Dialoga, negocia y construye Paz.", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "11c7e7eb-d8b6-468f-898a-f8a1522dc94f", "name": "Competencias Digitales", "vanity_slug": "competencias-digitales"}, {"id": "fa11a55e-4104-4b86-98bd-36b38513710e", "name": "Competencias Interculturales", "vanity_slug": "competencias-interculturales"}, {"id": "abda3a4d-5cce-4f81-895a-1e723c6c5587", "name": "Comunicaci\u00f3n Asertiva", "vanity_slug": "comunicacion-asertiva"}, {"id": "71308ba2-dd00-4216-a491-7ee079139665", "name": "Comunicaci\u00f3n Emp\u00e1tica", "vanity_slug": "comunicacion-empatica"}, {"id": "fc754311-343d-4268-bc99-b0e840a83789", "name": "Gesti\u00f3n Del Conocimiento", "vanity_slug": "gestion-del-conocimiento"}, {"id": "b3f70fb2-5cf5-416a-84a6-3ff5fbf6e2e3", "name": "Identidad Colectiva", "vanity_slug": "identidad-colectiva"}, {"id": "1355dab4-28a9-4a38-8f36-a8909e297b6f", "name": "Trabajo Colaborativo", "vanity_slug": "trabajo-colaborativo"}]}, "97297d63-34c7-4aaf-8435-805a69ff5abe": {"id": "97297d63-34c7-4aaf-8435-805a69ff5abe", "cost": "Free", "description": "La sistematizaci\u00f3n es la posibilidad de pasar de una pr\u00e1ctica percibida, t\u00e1cita y centrada en la acci\u00f3n, a una pr\u00e1ctica construida, explicita y reflexiva. En este sentido, la sistematizaci\u00f3n se entiende como un proceso investigativo que permite comprender la realidad de las experiencias educativas y sociales, permiti\u00e9ndoles a los actores de la experiencia aproximarse reflexivamente a ella desde su propia vivencia con el fin de recuperarla, explicarla, interpretarla y comunicarla", "global_activity_url": "https://www.ucm.edu.co/", "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": "Intermediate", "name": "Diplomado en Sistematizaci\u00f3n de Experiencias Educativas", "vanity_slug": "diplomado-en-sistematizacion-de-experiencias-educativas", "time_to_earn": "Hours", "type_category": "Learning", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": true, "translatable": false, "image": {"id": "ae95c76f-eed5-4618-a7d5-a7871d4b162c", "url": "https://images.credly.com/images/ae95c76f-eed5-4618-a7d5-a7871d4b162c/image.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/ae95c76f-eed5-4618-a7d5-a7871d4b162c/image.png", "url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales/badge/diplomado-en-sistematizacion-de-experiencias-educativas", "issuer": {"summary": "issued by Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "name": "Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": false, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "a14509ac-2d6b-4973-865a-18d8ff7fbb3c", "activity_type": "Education Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Sistematizar experiencias educativas o pedag\u00f3gicas que redunden en la calidad de los procesos formativos e institucionales.", "url": null}, {"id": "c07457dc-f04f-45af-8fe6-b85978e86db7", "activity_type": "Professional Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Configurar la ruta de sistematizaci\u00f3n acorde con las experiencias e intereses particulares de los profesores y los colectivos", "url": null}, {"id": "ca5dd682-d117-4cb1-b8c9-27db3fcf5b58", "activity_type": "Education Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Desarrollar el dise\u00f1o de la Sistematizaci\u00f3n en sinton\u00eda con cada uno los pasos que se sugieren en el proceso.", "url": null}, {"id": "3fae5651-a7d5-4bb6-82dc-9bd4d5da94e4", "activity_type": "Education Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Analizar la informaci\u00f3n que emerge de los datos recopilados durante el despliegue de la experiencia.", "url": null}, {"id": "532405f8-b5fb-4e0d-83f9-b23fdef9b197", "activity_type": "Education Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Generar diversos productos que respondan a la sistematizaci\u00f3n de las experiencias.", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "c99a7457-4287-4c19-8364-3e726218b7ca", "name": "Configurar los productos de la ruta de sistematizaci\u00f3n", "vanity_slug": "configurar-los-productos-de-la-ruta-de-sistematizacion"}, {"id": "26fc87d7-3992-4598-9960-39d513b0c96e", "name": "Construir la ruta de la sistematizaci\u00f3n", "vanity_slug": "construir-la-ruta-de-la-sistematizacion"}, {"id": "88638146-4b60-48f0-bf82-5674c031f8ce", "name": "Desplegar la ruta de la sistematizaci\u00f3n", "vanity_slug": "desplegar-la-ruta-de-la-sistematizacion"}]}, "2f09690e-7c86-497d-b00d-e238ff3367d3": {"id": "2f09690e-7c86-497d-b00d-e238ff3367d3", "cost": "Free", "description": "El Galard\u00f3n en Conciencia Global se otorga por comprender y apreciar las perspectivas y visiones del mundo de otras personas y examinar cuestiones locales, globales e interculturales, por medio de clases espejo colaborativas internacionales, sesiones de clase en ingl\u00e9s y/o competencias comunicativas B1/B2 en una lengua extranjera.", "global_activity_url": "https://www.ucm.edu.co/", "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": "Foundational", "name": "Galard\u00f3n Conciencia Global (Profesor)", "vanity_slug": "galardon-conciencia-global-profesor", "time_to_earn": "Weeks", "type_category": "Experience", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": true, "translatable": false, "image": {"id": "b0af9604-7247-43e9-a514-4ab08f87e317", "url": "https://images.credly.com/images/b0af9604-7247-43e9-a514-4ab08f87e317/image.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/b0af9604-7247-43e9-a514-4ab08f87e317/image.png", "url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales/badge/galardon-conciencia-global-profesor", "issuer": {"summary": "issued by Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "name": "Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": false, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "fe9718fb-491d-4783-a473-69e4801a7dd7", "activity_type": "Professional Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Valora la diversidad como condici\u00f3n de una sociedad inclusiva, incluyente y global que contribuye a una sociedad m\u00e1s justa, solidaria y fraterna.", "url": null}, {"id": "86aa047c-ea99-4b53-93a1-9761dfca5117", "activity_type": "Professional Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Se interesa por el aprendizaje y fomento del idioma ingl\u00e9s y otras lenguas para la interacci\u00f3n con la sociedad del conocimiento y la formaci\u00f3n de ciudadanos del mundo.", "url": null}, {"id": "c3eec0f7-ef5c-4bfb-9890-d3448d16ba33", "activity_type": "Professional Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Planifica, desarrolla y gestiona el curr\u00edculo de manera eficiente en coherencia con los lineamientos curriculares de la instituci\u00f3n, atendiendo a pol\u00edticas nacionales y de agenciamiento mundial.", "url": null}, {"id": "dda4ee0f-d2e9-40d9-be71-d01a26d76a89", "activity_type": "Professional Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Comprende y aprecia las perspectivas y visiones del mundo de otras personas.", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "e03cca2b-3108-496c-be18-03b05733bf31", "name": "Competencia Comunicativa", "vanity_slug": "competencia-comunicativa"}, {"id": "e665cd93-ef3e-415c-9dab-2747ad5e4a20", "name": "Competencia Intercultural", "vanity_slug": "competencia-intercultural"}, {"id": "f8b12c80-5369-4e5a-a903-07f5c24a4c03", "name": "Gesti\u00f3n del Curr\u00edculo", "vanity_slug": "gestion-del-curriculo"}, {"id": "4d394a26-8ace-4257-b731-51deef0882a0", "name": "Interacci\u00f3n en Entornos Internacionales", "vanity_slug": "interaccion-en-entornos-internacionales"}, {"id": "62eeaf19-07c8-4ab2-bde9-a4bc6ef95a5a", "name": "Organizaci\u00f3n", "vanity_slug": "organizacion.9823905e"}, {"id": "1355dab4-28a9-4a38-8f36-a8909e297b6f", "name": "Trabajo Colaborativo", "vanity_slug": "trabajo-colaborativo"}]}, "5e5a79f3-ff09-4337-8861-010d1786442e": {"id": "5e5a79f3-ff09-4337-8861-010d1786442e", "cost": "Free", "description": "Los premios son reconocimientos por su destacado desempe\u00f1o acad\u00e9mico, investigativo y/o de vinculaci\u00f3n con la sociedad, contribuyendo a un actuar a favor del bienestar colectivo y el desarrollo sostenible.", "global_activity_url": "https://www.ucm.edu.co/", "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": "Advanced", "name": "Premios Nacionales o Internacionales (Estudiantes)", "vanity_slug": "premios-nacionales-o-internacionales-estudiantes", "time_to_earn": "Months", "type_category": "Learning", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": true, "translatable": false, "image": {"id": "c2002d61-0095-400a-86ad-a68836b87a21", "url": "https://images.credly.com/images/c2002d61-0095-400a-86ad-a68836b87a21/image.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/c2002d61-0095-400a-86ad-a68836b87a21/image.png", "url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales/badge/premios-nacionales-o-internacionales-estudiantes", "issuer": {"summary": "issued by Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "name": "Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": false, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "a0d4c417-5144-4f89-97da-6e401bd92437", "activity_type": "Education Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Toma de decisiones para actuar responsable y colaborativamente en la soluci\u00f3n de desaf\u00edos locales y globales para un mundo m\u00e1s pac\u00edfico y sostenible.", "url": null}, {"id": "dda0ed7e-746e-435a-a5d9-721ea8ed9c74", "activity_type": "Professional Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Resuelve conflictos y problemas de su campo de actuaci\u00f3n en favor del bienestar colectivo", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "22b6e8bf-685c-4aef-9a75-ae25df1f8580", "name": "Creatividad E Innovaci\u00f3n", "vanity_slug": "creatividad-e-innovacion"}, {"id": "dec40f0e-4cee-4d86-8cd7-997fbba3e900", "name": "Liderazgo", "vanity_slug": "liderazgo"}, {"id": "5365b049-9827-4d04-9c32-12027744872f", "name": "Pensamiento Cr\u00edtico", "vanity_slug": "pensamiento-critico.a5f1fe3f"}, {"id": "1a345436-3427-4016-848a-6e659bc708d7", "name": "Resoluci\u00f3n De Problemas", "vanity_slug": "resolucion-de-problemas"}, {"id": "1355dab4-28a9-4a38-8f36-a8909e297b6f", "name": "Trabajo Colaborativo", "vanity_slug": "trabajo-colaborativo"}, {"id": "83b4d9a3-5f20-45a4-895e-cd1442e18d60", "name": "Transferencia De Conocimiento", "vanity_slug": "transferencia-de-conocimiento"}]}, "7a00d757-d6a8-4b58-ae69-4169449547ba": {"id": "7a00d757-d6a8-4b58-ae69-4169449547ba", "cost": "Free", "description": "Las sesiones de clase en ingl\u00e9s promueven el uso del idioma hablado a trav\u00e9s de espacios de interacci\u00f3n y pr\u00e1ctica real en componentes acad\u00e9micos de los programas", "global_activity_url": "https://www.ucm.edu.co/", "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": "Foundational", "name": "Sesiones de clase en ingl\u00e9s en componente acad\u00e9mico (Profesores)", "vanity_slug": "sesiones-de-clase-en-ingles-en-componente-academico-profesores", "time_to_earn": "Weeks", "type_category": "Experience", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": true, "translatable": false, "image": {"id": "ad316f8c-56da-4745-aedf-fdb6f49a93da", "url": "https://images.credly.com/images/ad316f8c-56da-4745-aedf-fdb6f49a93da/image.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/ad316f8c-56da-4745-aedf-fdb6f49a93da/image.png", "url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales/badge/sesiones-de-clase-en-ingles-en-componente-academico-profesores", "issuer": {"summary": "issued by Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "name": "Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": false, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "7a5dbd3a-3ea9-434e-806b-72f4f76c32a6", "activity_type": "Professional Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Se interesa por el aprendizaje y fomento del idioma ingl\u00e9s y otras lenguas para la interacci\u00f3n con la sociedad del conocimiento y la formaci\u00f3n de ciudadanos del mundo.", "url": null}, {"id": "5af910f7-972e-4906-b298-38d540049306", "activity_type": "Professional Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Planifica, desarrolla y gestiona el curr\u00edculo de manera eficiente en coherencia con los lineamientos curriculares de la instituci\u00f3n, atendiendo a pol\u00edticas nacionales y de agenciamiento mundial.", "url": null}, {"id": "24ede166-1392-453c-a4d3-678ed15f050d", "activity_type": "Professional Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Participa en conversaciones y discusiones en situaciones cotidianas y asuntos de inter\u00e9s global", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "e03cca2b-3108-496c-be18-03b05733bf31", "name": "Competencia Comunicativa", "vanity_slug": "competencia-comunicativa"}, {"id": "bf424fdd-9aab-43d9-85a2-1181f61afb20", "name": "Gesti\u00f3n del Aprendizaje", "vanity_slug": "gestion-del-aprendizaje"}, {"id": "6a218004-9ecb-4b54-b14e-9c3ed3161750", "name": "Interacci\u00f3n", "vanity_slug": "interaccion"}, {"id": "b5484b6e-ba3b-4e02-b384-12e972112864", "name": "Planificaci\u00f3n", "vanity_slug": "planificacion"}]}, "5063907d-dc30-4157-8b89-661559b1483a": {"id": "5063907d-dc30-4157-8b89-661559b1483a", "cost": "Free", "description": "El Taller \"Capacidades Laterales para la Comunicaci\u00f3n y el Mercadeo Internacional\" hace parte de la oferta de pasant\u00edas de corta duraci\u00f3n del Programa Augere Universitas cuyo prop\u00f3sito es contribuir al crecimiento y desarrollo universitario integral, brindando al personal acad\u00e9mico, directivo y administrativo de las instituciones miembro de ODUCAL, la oportunidad de fortalecer sus conocimientos y saber hacer desde una perspectiva internacional.", "global_activity_url": "https://www.ucm.edu.co/", "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": "Foundational", "name": "Curso Taller Capacidades Laterales para el mercadeo, las comunicaciones y el posicionamiento internacional.", "vanity_slug": "curso-taller-capacidades-laterales-para-el-mercadeo-las-comunicaciones-y-el-posicionamiento-internacional", "time_to_earn": "Hours", "type_category": "Learning", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": true, "translatable": false, "image": {"id": "9829d1cf-3ca4-4733-b59e-5f6ac148eae7", "url": "https://images.credly.com/images/9829d1cf-3ca4-4733-b59e-5f6ac148eae7/image.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/9829d1cf-3ca4-4733-b59e-5f6ac148eae7/image.png", "url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales/badge/curso-taller-capacidades-laterales-para-el-mercadeo-las-comunicaciones-y-el-posicionamiento-internacional", "issuer": {"summary": "issued by Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "name": "Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": false, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "305eb893-51c3-445f-a456-36ee4afffd20", "activity_type": "Education Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Promover aprendizajes y buenas pr\u00e1cticas en las \u00e1reas de mercadeo, comunicaci\u00f3n y posicionamiento internacional para las instituciones de educaci\u00f3n superior, a trav\u00e9s de doce sesiones de capacitaci\u00f3n y co-creaci\u00f3n con la participaci\u00f3n de expertos facilitadores de diferentes pa\u00edses. Estas sesiones de formaci\u00f3n estar\u00e1n acompa\u00f1adas de algunas actividades culturales, con el fin de brindar a los candidatos una experiencia cultural durante su estad\u00eda en la ciudad.", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "40811ee2-b847-49e6-b4ad-6b279bd8758a", "name": "Buenas pr\u00e1cticas en el mercado y las comunicaciones", "vanity_slug": "buenas-practicas-en-el-mercado-y-las-comunicaciones"}, {"id": "6be26752-0296-42eb-b71d-e56992d0d52d", "name": "Posicionamiento internacional de las IES", "vanity_slug": "posicionamiento-internacional-de-las-ies"}, {"id": "6de45388-82a8-4332-9323-cf86a33ade49", "name": "Saber - hacer desde una perspectiva internacional.", "vanity_slug": "saber-hacer-desde-una-perspectiva-internacional"}]}, "fc48459d-8a49-42e1-81ef-447a75a7a000": {"id": "fc48459d-8a49-42e1-81ef-447a75a7a000", "cost": "Free", "description": "Un componente acad\u00e9mico EMI es orientado totalmente en ingl\u00e9s, en el cual se desarrollan perspectivas disciplinares, profesionales, sociales y culturales del programa acad\u00e9mico usando el ingl\u00e9s como lengua de ense\u00f1anza y aprendizaje", "global_activity_url": "https://www.ucm.edu.co/", "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": "Intermediate", "name": "Componente Acad\u00e9mico EMI (Profesor)", "vanity_slug": "componente-academico-emi-profesor", "time_to_earn": "Months", "type_category": "Experience", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": true, "translatable": false, "image": {"id": "bedc752c-b2cf-462e-b558-87dc8a461a4a", "url": "https://images.credly.com/images/bedc752c-b2cf-462e-b558-87dc8a461a4a/image.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/bedc752c-b2cf-462e-b558-87dc8a461a4a/image.png", "url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales/badge/componente-academico-emi-profesor", "issuer": {"summary": "issued by Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "name": "Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": false, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "572a91a0-e421-4d0c-a91a-850935617954", "activity_type": "Professional Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Analiza, identifica y materializa oportunidades que permitan fortalecer la internacionalizaci\u00f3n del curr\u00edculo, la movilidad estudiantil y acad\u00e9mica, la internacionalizaci\u00f3n de la investigaci\u00f3n, la participaci\u00f3n en redes acad\u00e9micas y de cooperaci\u00f3n y la promoci\u00f3n del biling\u00fcismo.", "url": null}, {"id": "66478bea-cefc-4757-a696-a4a823b55d90", "activity_type": "Professional Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Desarrolla conciencia \u00e9tica, pol\u00edtica y ecol\u00f3gica para el ejercicio responsable de la profesi\u00f3n en funci\u00f3n del bien com\u00fan, con rigor \u00e9tico, cient\u00edfico y compromiso solidario", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "e03cca2b-3108-496c-be18-03b05733bf31", "name": "Competencia Comunicativa", "vanity_slug": "competencia-comunicativa"}, {"id": "e665cd93-ef3e-415c-9dab-2747ad5e4a20", "name": "Competencia Intercultural", "vanity_slug": "competencia-intercultural"}, {"id": "fc754311-343d-4268-bc99-b0e840a83789", "name": "Gesti\u00f3n Del Conocimiento", "vanity_slug": "gestion-del-conocimiento"}, {"id": "62eeaf19-07c8-4ab2-bde9-a4bc6ef95a5a", "name": "Organizaci\u00f3n", "vanity_slug": "organizacion.9823905e"}, {"id": "eabd4701-feaf-450c-945c-b8892f9f959c", "name": "Planeaci\u00f3n", "vanity_slug": "planeacion.293214bf"}]}, "b1c8c1f7-8aa7-4f39-9539-095d619c7b30": {"id": "b1c8c1f7-8aa7-4f39-9539-095d619c7b30", "cost": "Free", "description": "El curso permite al personal administrativo reforzar los conceptos trabajados en el curso b\u00e1sico, gestionar mejor la informaci\u00f3n almacenada en tablas, planillas, bases de datos, entre otros; aplicar f\u00f3rmulas y funciones b\u00e1sicas, l\u00f3gicas, condicionales, de b\u00fasqueda y referencia, de base de datos, aplicar conceptos fundamentales de Estad\u00edstica Descriptiva.", "global_activity_url": null, "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": "Intermediate", "name": "Curso de Excel Intermedio", "vanity_slug": "curso-de-excel-intermedio", "time_to_earn": "Days", "type_category": "Learning", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": true, "translatable": false, "image": {"id": "e983435d-2a31-4253-abb2-fe3e3c7fa183", "url": "https://images.credly.com/images/e983435d-2a31-4253-abb2-fe3e3c7fa183/excel_intermediated.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/e983435d-2a31-4253-abb2-fe3e3c7fa183/excel_intermediated.png", "url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales/badge/curso-de-excel-intermedio", "issuer": {"summary": "issued by Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "name": "Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": false, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "4466dfff-fad8-494d-bcd7-ab6ee0bf2274", "activity_type": "Education Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Manejar conceptos t\u00e9cnicos de funciones, cuya utilizaci\u00f3n eficiente permite elaborar informes pertinentes propios del cargo", "url": null}, {"id": "773a82a6-36a7-44d6-96b3-01d1648b73f1", "activity_type": "Education Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Conoce y desarrolla habilidades y destrezas con actitud positiva para el manejo eficiente de la informaci\u00f3n a trav\u00e9s del uso de la hoja de calculo", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "b9088647-78fe-4986-bc95-7e3ad74fb7ca", "name": "Busqueda De Datos", "vanity_slug": "busqueda-de-datos"}, {"id": "31cf7e62-0894-4d43-8d33-2ec9d769a767", "name": "Busqueda Y Referencia", "vanity_slug": "busqueda-y-referencia.32f7efb3"}, {"id": "8d00caef-2c4f-4b0a-8381-ccdf9b8b1fd6", "name": "Conocimientos De Excel Intermedio", "vanity_slug": "conocimientos-de-excel-intermedio"}, {"id": "58507245-85e5-4f69-bdf2-9a5bafb0a7a8", "name": "Crear Formular", "vanity_slug": "crear-formular"}, {"id": "0b84a292-e61e-4689-a098-b08858873107", "name": "Generar Formatos Condicionales", "vanity_slug": "generar-formatos-condicionales"}, {"id": "1495decd-ef13-41df-8e9b-429054be85b4", "name": "Insertar Funciones", "vanity_slug": "insertar-funciones"}]}, "34cb1b68-f489-4de5-9b16-90340b76f8fd": {"id": "34cb1b68-f489-4de5-9b16-90340b76f8fd", "cost": "Free", "description": "La movilidad estudiantil es un escenario inherente a la internacionalizaci\u00f3n que busca promover: el encuentro pedag\u00f3gico; el desarrollo de competencias multiculturales y habilidades ling\u00fc\u00edsticas; el fortalecimiento del sentido de identidad; la construcci\u00f3n de espacios para la reflexi\u00f3n disciplinar, la producci\u00f3n cient\u00edfica y servicio a la sociedad.", "global_activity_url": "https://www.ucm.edu.co/", "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": "Advanced", "name": "Movilidad Nacional o Internacional (Estudiante)", "vanity_slug": "movilidad-nacional-o-internacional-estudiante", "time_to_earn": "Months", "type_category": "Learning", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": true, "translatable": false, "image": {"id": "73ae2918-0f60-463a-a054-6b09ccdaaff6", "url": "https://images.credly.com/images/73ae2918-0f60-463a-a054-6b09ccdaaff6/image.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/73ae2918-0f60-463a-a054-6b09ccdaaff6/image.png", "url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales/badge/movilidad-nacional-o-internacional-estudiante", "issuer": {"summary": "issued by Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "name": "Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": false, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "87d89b8a-f878-44f5-9ca1-1cdc60623a83", "activity_type": "Education Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Toma de decisiones para actuar responsable y colaborativamente en la soluci\u00f3n de desaf\u00edos locales y globales para un mundo m\u00e1s pac\u00edfico y sostenible.", "url": null}, {"id": "5d62a673-c339-4eff-bda3-9107b75df789", "activity_type": "Professional Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Dialoga, negocia y construye Paz", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "d9ab3774-e014-4990-8d2c-ab805d765ad8", "name": "Autonom\u00eda y Responsabilidad", "vanity_slug": "autonomia-y-responsabilidad"}, {"id": "fa11a55e-4104-4b86-98bd-36b38513710e", "name": "Competencias Interculturales", "vanity_slug": "competencias-interculturales"}, {"id": "3f1cfd20-0463-45d1-8a18-3417d18fabb6", "name": "Establecimiento de Redes de Conocimiento e Investigaci\u00f3n", "vanity_slug": "establecimiento-de-redes-de-conocimiento-e-investigacion"}, {"id": "9a4a98b4-3c94-453f-967d-6287d9889a2b", "name": "Movilidad Acad\u00e9mica", "vanity_slug": "movilidad-academica"}]}, "9e142d61-18b3-43cb-8b89-a1db11f5af37": {"id": "9e142d61-18b3-43cb-8b89-a1db11f5af37", "cost": "Free", "description": "Un Componente Acad\u00e9mico Global integra el aprendizaje colaborativo en l\u00ednea internacional, el ingl\u00e9s como medio de ense\u00f1anza y aprendizaje, y/o el Aprendizaje Servicio Internacional con un actuar a favor del bienestar colectivo y el desarrollo sostenible.", "global_activity_url": "https://www.ucm.edu.co/", "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": "Advanced", "name": "Componente Acad\u00e9mico Global (EMI+COIL/A+S Profesor)", "vanity_slug": "componente-academico-global-emi-coil-a-s-profesor", "time_to_earn": "Months", "type_category": "Experience", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": true, "translatable": false, "image": {"id": "e308dccc-79bf-4282-b2ca-b2c8beea9329", "url": "https://images.credly.com/images/e308dccc-79bf-4282-b2ca-b2c8beea9329/image.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/e308dccc-79bf-4282-b2ca-b2c8beea9329/image.png", "url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales/badge/componente-academico-global-emi-coil-a-s-profesor", "issuer": {"summary": "issued by Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "name": "Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": false, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "026f33b0-6e77-444f-b0cf-016c3adf920d", "activity_type": "Professional Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Posee la capacidad de establecer relaciones respetuosas, maduras, solidarias con los dem\u00e1s que favorezcan el trabajo colaborativo en vista del logro de la misi\u00f3n institucional.", "url": null}, {"id": "9b28765a-9307-4ae2-8fba-0d51133e1be3", "activity_type": "Professional Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Favorece la construcci\u00f3n de nueva ciudadan\u00eda como aporte responsable a la consolidaci\u00f3n del proyecto de naci\u00f3n, el destino com\u00fan de la humanidad y el cuidado de la creaci\u00f3n, como expresi\u00f3n de su sentido de la justicia y compromiso con la construcci\u00f3n de la paz.", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "11c7e7eb-d8b6-468f-898a-f8a1522dc94f", "name": "Competencias Digitales", "vanity_slug": "competencias-digitales"}, {"id": "fa11a55e-4104-4b86-98bd-36b38513710e", "name": "Competencias Interculturales", "vanity_slug": "competencias-interculturales"}, {"id": "fc754311-343d-4268-bc99-b0e840a83789", "name": "Gesti\u00f3n Del Conocimiento", "vanity_slug": "gestion-del-conocimiento"}, {"id": "63a881c9-46a2-40e3-8784-44bd0ae1a1a9", "name": "Interacci\u00f3n Acad\u00e9mica", "vanity_slug": "interaccion-academica"}, {"id": "62eeaf19-07c8-4ab2-bde9-a4bc6ef95a5a", "name": "Organizaci\u00f3n", "vanity_slug": "organizacion.9823905e"}, {"id": "eabd4701-feaf-450c-945c-b8892f9f959c", "name": "Planeaci\u00f3n", "vanity_slug": "planeacion.293214bf"}, {"id": "1355dab4-28a9-4a38-8f36-a8909e297b6f", "name": "Trabajo Colaborativo", "vanity_slug": "trabajo-colaborativo"}]}, "3f8f6e84-efef-4fdb-9a77-127be2d3a57d": {"id": "3f8f6e84-efef-4fdb-9a77-127be2d3a57d", "cost": "Free", "description": "El curso brinda elementos te\u00f3rico-pr\u00e1cticos relacionados con auditor\u00eda, teniendo en cuenta el modelo pedag\u00f3gico de la UCM y los procesos de ense\u00f1anza aprendizaje que involucran la autogesti\u00f3n, autocontrol y autodirecci\u00f3n del conocimiento, de acuerdo a las experiencias y necesidades profesionales", "global_activity_url": null, "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": "Intermediate", "name": "Curso de Auditor\u00eda en Salud", "vanity_slug": "curso-de-auditoria-en-salud", "time_to_earn": "Hours", "type_category": "Learning", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": true, "translatable": false, "image": {"id": "670ac695-711d-4376-aafb-ae1c90b50f2d", "url": "https://images.credly.com/images/670ac695-711d-4376-aafb-ae1c90b50f2d/curso_auditoria_salud.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/670ac695-711d-4376-aafb-ae1c90b50f2d/curso_auditoria_salud.png", "url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales/badge/curso-de-auditoria-en-salud", "issuer": {"summary": "issued by Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "name": "Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": false, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "882132ba-6045-4d77-819e-92bce826b99d", "activity_type": "Education Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Identifica las normativas relacionados con los procesos de auditor\u00eda de acuerdo a la organizaci\u00f3n, instituci\u00f3n o profesi\u00f3n.", "url": null}, {"id": "3b42a32f-42fc-4559-b82b-2549a40cec7f", "activity_type": "Education Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Elabora un plan de auditor\u00eda en su organizaci\u00f3n, instituci\u00f3n o profesi\u00f3n con actitudes personales \u00e9ticas, solidarias y respetuosas en el desarrollo del curso y frente a los procesos planteados.", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "187451a7-075d-4522-a523-7cb6b2e070e8", "name": "Auditoria En Salud", "vanity_slug": "auditoria-en-salud"}, {"id": "6b294f8c-204d-4cd5-bf6b-76b4495d145c", "name": "Gesti\u00f3n Del Riesgo", "vanity_slug": "gestion-del-riesgo.aad47f9a"}, {"id": "9f09e496-0347-4a30-8fca-39a71f601c4a", "name": "Manejo De Estandares De Calidad", "vanity_slug": "manejo-de-estandares-de-calidad"}, {"id": "62eeaf19-07c8-4ab2-bde9-a4bc6ef95a5a", "name": "Organizaci\u00f3n", "vanity_slug": "organizacion.9823905e"}, {"id": "5d574d84-46f8-4fd9-bd4b-5fc5f81e9757", "name": "Sistemas Integrados De Gesti\u00f3n", "vanity_slug": "sistemas-integrados-de-gestion"}]}, "f94656af-1459-4cee-8415-c508a5e71aba": {"id": "f94656af-1459-4cee-8415-c508a5e71aba", "cost": "Free", "description": "El pasaporte digital es el reconocimiento al proceso como formador del profesor UCM desde su valoraci\u00f3n de la diversidad hasta su actuaci\u00f3n para construir nueva ciudadan\u00eda en favor del bienestar com\u00fan local y global (glocal).", "global_activity_url": "https://www.ucm.edu.co/", "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": "Advanced", "name": "Pasaporte Digital \u201cProfesor Global y Multicultural UCM\"", "vanity_slug": "pasaporte-digital-profesor-global-y-multicultural-ucm", "time_to_earn": "Years", "type_category": "Certification", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": true, "translatable": false, "image": {"id": "fd2f2d14-30b2-4102-af2b-a739aebe716d", "url": "https://images.credly.com/images/fd2f2d14-30b2-4102-af2b-a739aebe716d/image.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/fd2f2d14-30b2-4102-af2b-a739aebe716d/image.png", "url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales/badge/pasaporte-digital-profesor-global-y-multicultural-ucm", "issuer": {"summary": "issued by Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "name": "Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": false, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "39fbd03b-817d-4311-aa84-92d0db005446", "activity_type": "Professional Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Valora la diversidad como condici\u00f3n de una sociedad inclusiva, incluyente y global que contribuye a una sociedad m\u00e1s justa, solidaria y fraterna.", "url": null}, {"id": "8615f1f8-d89b-4154-8b0c-c92e51b9aaaa", "activity_type": "Professional Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Se interesa por el aprendizaje y fomento del idioma ingl\u00e9s y otras lenguas para la interacci\u00f3n con la sociedad del conocimiento y la formaci\u00f3n de ciudadanos del mundo.", "url": null}, {"id": "4e37fd1e-fcd9-4bac-8e66-9bf5038b6e00", "activity_type": "Professional Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Planifica, desarrolla y gestiona el curr\u00edculo de manera eficiente en coherencia con los lineamientos curriculares de la instituci\u00f3n, atendiendo a pol\u00edticas nacionales y de agenciamiento mundial.", "url": null}, {"id": "2cc9ccbe-0bc0-43eb-9afb-bd7a9b71825d", "activity_type": "Professional Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Usa las tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y la comunicaci\u00f3n en la gesti\u00f3n del conocimiento.", "url": null}, {"id": "62a86847-2f35-4ca3-acc5-8d14f9d8e7ee", "activity_type": "Professional Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Desarrolla conciencia \u00e9tica, pol\u00edtica y ecol\u00f3gica para el ejercicio responsable de la profesi\u00f3n en funci\u00f3n del bien com\u00fan, con rigor \u00e9tico, cient\u00edfico y compromiso solidario.", "url": null}, {"id": "5dc8eddb-1e0e-46df-a884-8da2840fbda0", "activity_type": "Professional Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Analiza, identifica y materializa oportunidades que permitan fortalecer la internacionalizaci\u00f3n del curr\u00edculo, la movilidad estudiantil y acad\u00e9mica, la internacionalizaci\u00f3n de la investigaci\u00f3n, la participaci\u00f3n en redes acad\u00e9micas y de cooperaci\u00f3n y la promoci\u00f3n del biling\u00fcismo.", "url": null}, {"id": "5252a668-125e-4903-bf01-f7b1b803d9e3", "activity_type": "Professional Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Posee la capacidad de establecer relaciones respetuosas, maduras, solidarias con los dem\u00e1s que favorezcan el trabajo colaborativo en vista del logro de la misi\u00f3n institucional.", "url": null}, {"id": "34def197-9c36-4c11-bd60-87169a948794", "activity_type": "Professional Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Favorece la construcci\u00f3n de nueva ciudadan\u00eda como aporte responsable a la consolidaci\u00f3n del proyecto de naci\u00f3n, el destino com\u00fan de la humanidad y el cuidado de la creaci\u00f3n, como expresi\u00f3n de su sentido de la justicia y compromiso con la construcci\u00f3n de la paz.", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "a3c3a572-a273-4c1f-8463-c52eb2a7ea6a", "name": "Competencia Digital", "vanity_slug": "competencia-digital"}, {"id": "e665cd93-ef3e-415c-9dab-2747ad5e4a20", "name": "Competencia Intercultural", "vanity_slug": "competencia-intercultural"}, {"id": "abda3a4d-5cce-4f81-895a-1e723c6c5587", "name": "Comunicaci\u00f3n Asertiva", "vanity_slug": "comunicacion-asertiva"}, {"id": "71308ba2-dd00-4216-a491-7ee079139665", "name": "Comunicaci\u00f3n Emp\u00e1tica", "vanity_slug": "comunicacion-empatica"}, {"id": "27bbd841-d1e3-45e8-bcf6-f26cfc2251b5", "name": "Empat\u00eda con la Diversidad", "vanity_slug": "empatia-con-la-diversidad"}, {"id": "fc754311-343d-4268-bc99-b0e840a83789", "name": "Gesti\u00f3n Del Conocimiento", "vanity_slug": "gestion-del-conocimiento"}, {"id": "f8b12c80-5369-4e5a-a903-07f5c24a4c03", "name": "Gesti\u00f3n del Curr\u00edculo", "vanity_slug": "gestion-del-curriculo"}, {"id": "b3f70fb2-5cf5-416a-84a6-3ff5fbf6e2e3", "name": "Identidad Colectiva", "vanity_slug": "identidad-colectiva"}, {"id": "4d394a26-8ace-4257-b731-51deef0882a0", "name": "Interacci\u00f3n en Entornos Internacionales", "vanity_slug": "interaccion-en-entornos-internacionales"}, {"id": "62eeaf19-07c8-4ab2-bde9-a4bc6ef95a5a", "name": "Organizaci\u00f3n", "vanity_slug": "organizacion.9823905e"}, {"id": "eabd4701-feaf-450c-945c-b8892f9f959c", "name": "Planeaci\u00f3n", "vanity_slug": "planeacion.293214bf"}, {"id": "1355dab4-28a9-4a38-8f36-a8909e297b6f", "name": "Trabajo Colaborativo", "vanity_slug": "trabajo-colaborativo"}]}, "50fd2200-4414-44ca-848c-bb8556ccc93a": {"id": "50fd2200-4414-44ca-848c-bb8556ccc93a", "cost": "Free", "description": "El curso en Lengua de Se\u00f1as Colombiana de la UCM en colaboraci\u00f3n con la Secretaria de Educaci\u00f3n de Manizales pretende la promoci\u00f3n/adquisici\u00f3n de un nivel b\u00e1sico de comunicaci\u00f3n, direccionado a eliminar barreras comunicativas en estudiantes sordos y usuarios del castellano oral en el entorno escolar mediante la b\u00fasqueda y puesta en marcha de ajustes razonables.", "global_activity_url": "https://www.ucm.edu.co/", "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": "Foundational", "name": "Curso Lengua de Se\u00f1as Colombiana (LSC)", "vanity_slug": "curso-lengua-de-senas-colombiana-lsc", "time_to_earn": "Hours", "type_category": "Learning", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": true, "translatable": false, "image": {"id": "ba3e14bf-690c-4033-852c-4f9615095320", "url": "https://images.credly.com/images/ba3e14bf-690c-4033-852c-4f9615095320/image.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/ba3e14bf-690c-4033-852c-4f9615095320/image.png", "url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales/badge/curso-lengua-de-senas-colombiana-lsc", "issuer": {"summary": "issued by Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "name": "Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": false, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "7f05afc6-374b-4567-8273-62346d99a510", "activity_type": "Education Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Habilidades gestuales: expresi\u00f3n facial y corporal, manejo del espacio y movilidad ocular, habilidad manual, percepci\u00f3n, memoria y atenci\u00f3n visual, continuidad, velocidad, vocabulario en el contexto escolar, comprensi\u00f3n, confiabilidad, aspectos morfosint\u00e1cticos, sem\u00e1nticos, pragm\u00e1ticos y culturales.", "url": null}, {"id": "d83e0e8a-6bf6-4c0b-85c7-9be5dd1dc66b", "activity_type": "Professional Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Lograr un nivel b\u00e1sico de comunicaci\u00f3n en la Lengua de Se\u00f1as Colombiana enfocado al contexto escolar, tomando conciencia de la capacidad expresiva del rostro y del cuerpo como elemento fundamental de la lengua manual.", "url": null}, {"id": "5bc6a7c9-44c5-49f5-914a-2f8953676f65", "activity_type": "Education Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Llevar el sello UCM en cada una de las pr\u00e1cticas pedag\u00f3gicas educativas transformadoras que se gesten en nuestro territorio.", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "214c1a3b-6b1b-4522-915c-3284c0799e36", "name": "Habilidades gestuales", "vanity_slug": "habilidades-gestuales"}, {"id": "a3a3cd23-d654-4f61-8dfe-7b5cc2e5998f", "name": "Nivel b\u00e1sico de comunicaci\u00f3n en LSC", "vanity_slug": "nivel-basico-de-comunicacion-en-lsc"}, {"id": "295c103a-d37d-4f76-a8ef-700a761a7113", "name": "Sello UCM en las pr\u00e1cticas pedag\u00f3gicas", "vanity_slug": "sello-ucm-en-las-practicas-pedagogicas"}]}, "5b624cb1-a2f1-4ed1-a1a9-8181da137db4": {"id": "5b624cb1-a2f1-4ed1-a1a9-8181da137db4", "cost": "Free", "description": "El curso ha sido dise\u00f1ado para responder a las necesidades asociadas al fortalecimiento de la apropiaci\u00f3n de las TIC para la dinamizaci\u00f3n eficaz de procesos formativos y evaluativos en el \u00e1mbito de plataformas LMS, que incorporan mediaciones tecnol\u00f3gicas did\u00e1cticamente elaboradas para educaci\u00f3n presencial, a distancia, blended y virtual o elearning.", "global_activity_url": null, "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": "Foundational", "name": "Curso Ense\u00f1ar y Evaluar en Ambientes Virtuales de Aprendizaje", "vanity_slug": "curso-ensenar-y-evaluar-en-ambientes-virtuales-de-aprendizaje", "time_to_earn": "Days", "type_category": "Experience", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": true, "translatable": false, "image": {"id": "507be430-a936-4b08-bbec-b72c20d4582a", "url": "https://images.credly.com/images/507be430-a936-4b08-bbec-b72c20d4582a/curso_ambientes_virtuales_de_aprendizaje.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/507be430-a936-4b08-bbec-b72c20d4582a/curso_ambientes_virtuales_de_aprendizaje.png", "url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales/badge/curso-ensenar-y-evaluar-en-ambientes-virtuales-de-aprendizaje", "issuer": {"summary": "issued by Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "name": "Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": false, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "1ee302b0-dc41-45ee-bb2f-cfc335ac39a9", "activity_type": "Education Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Aplica conceptos que inciden en el dise\u00f1o de metodolog\u00edas educativas para la dinamizaci\u00f3n de procesos formativos en ambientes virtuales de aprendizaje de forma efectiva y con calidad.", "url": null}, {"id": "cabc93ba-760c-4c0c-b95f-5e24939ac81d", "activity_type": "Education Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Desarrolla destrezas en los procesos de evaluaci\u00f3n, proposici\u00f3n, desarrollo y sistematizaci\u00f3n de estrategias de aprendizaje para ambientes formativos de acuerdo con la metodolog\u00eda o modalidad educativa del mismo.", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "659e46fe-9794-4813-b46b-54be48442b0d", "name": "Ambientes Virtuales", "vanity_slug": "ambientes-virtuales"}, {"id": "4991ee0c-7593-47ec-a36c-ec0c371ff848", "name": "Apropiaci\u00f3n TICS", "vanity_slug": "apropiacion-tics"}, {"id": "f2be5fd9-e336-4184-8922-e32dba62bd8c", "name": "Herramientas Comunicativas", "vanity_slug": "herramientas-comunicativas"}, {"id": "f9880e8b-21fe-4955-a3db-558a346badcf", "name": "Pr\u00e1ctica Formativa", "vanity_slug": "practica-formativa"}, {"id": "1355dab4-28a9-4a38-8f36-a8909e297b6f", "name": "Trabajo Colaborativo", "vanity_slug": "trabajo-colaborativo"}]}, "15451f2c-cdb6-4cd9-80dd-f60ff6d9586a": {"id": "15451f2c-cdb6-4cd9-80dd-f60ff6d9586a", "cost": "Free", "description": "Se desarrolla en el marco de \u201cense\u00f1ante\u201d. Esta experiencia vital le permitir\u00e1 al profesor confrontar sus pr\u00e1cticas y reconocer las fisuras, relaciones, surgidos entre los planos de la formulaci\u00f3n y los de la realizaci\u00f3n de la pr\u00e1ctica del \u201cdoceo\u201d; en t\u00e9rminos de intenciones educativas, reconocimiento de los saberes y ciencias que se ense\u00f1an, posibilidades de las profesiones y las \u201cmaneras\u201d de interpretar las distintas transposiciones did\u00e1cticas que se viven en la educaci\u00f3n superior.", "global_activity_url": "https://www.ucm.edu.co/", "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": "Intermediate", "name": "Diplomado en Docencia Universitaria", "vanity_slug": "diplomado-en-docencia-universitaria.1", "time_to_earn": "Hours", "type_category": "Learning", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": true, "translatable": false, "image": {"id": "f410e469-fd08-4dd3-a5de-9f216ef182c9", "url": "https://images.credly.com/images/f410e469-fd08-4dd3-a5de-9f216ef182c9/image.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/f410e469-fd08-4dd3-a5de-9f216ef182c9/image.png", "url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales/badge/diplomado-en-docencia-universitaria.1", "issuer": {"summary": "issued by Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "name": "Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": false, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "1311f26f-02ec-4f0e-ba7a-83c3c73e38ec", "activity_type": "Education Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Construir mediaciones pedag\u00f3gicas que susciten cambios significativos en los educandos en la relaci\u00f3n que tienen con los objetos y pr\u00e1cticas de la profesi\u00f3n y los diversos contextos de realidad de esta, teniendo en cuenta las necesidades de la formaci\u00f3n por competencias y las pretensiones del proyecto educativo institucional.", "url": null}, {"id": "b539bd81-b806-4cce-97e5-cb47b8b3ff2f", "activity_type": "Education Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Capacidad para reflexionar sobre el acto pedag\u00f3gico-did\u00e1ctico del docente universitario a partir del reconocimiento de las intencionalidades formativas y la condici\u00f3n humana, los objetos de estudio que se ense\u00f1an y sus relaciones inter-transdisciplinarias, en la perspectiva de una pedagog\u00eda cr\u00edtica de car\u00e1cter probl\u00e9mico que involucre la comprensi\u00f3n de los procesos de desarrollo humano de los educandos.", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "1e92dedd-f7d7-4db1-aa14-fc2d204ca797", "name": "Did\u00e1cticas y curriculares", "vanity_slug": "didacticas-y-curriculares"}, {"id": "a331c42f-4074-4ea2-bbaa-853cfc43cd30", "name": "Reconocer sus posibilidades", "vanity_slug": "reconocer-sus-posibilidades"}, {"id": "7f9e79c4-eba8-4c0c-94a2-c441b3e46847", "name": "Reconocer sus posibilidades pedag\u00f3gicas", "vanity_slug": "reconocer-sus-posibilidades-pedagogicas"}]}, "261a8d99-88e4-4981-8fd5-29b707c03e22": {"id": "261a8d99-88e4-4981-8fd5-29b707c03e22", "cost": "Free", "description": "El pasaporte digital es el reconocimiento al trayecto formativo del estudiante UCM desde el desarrollo de sus capacidades personales hasta su actuaci\u00f3n para resolver desaf\u00edos globales y locales (glocales) en favor del bienestar com\u00fan.", "global_activity_url": "https://www.ucm.edu.co/", "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": "Advanced", "name": "Pasaporte Digital \u201cCiudadano Global y Multicultural UCM\"", "vanity_slug": "pasaporte-digital-ciudadano-global-y-multicultural-ucm", "time_to_earn": "Years", "type_category": "Certification", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": true, "translatable": false, "image": {"id": "b2dc86e2-247d-4bf7-a993-ca54ecc39338", "url": "https://images.credly.com/images/b2dc86e2-247d-4bf7-a993-ca54ecc39338/image.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/b2dc86e2-247d-4bf7-a993-ca54ecc39338/image.png", "url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales/badge/pasaporte-digital-ciudadano-global-y-multicultural-ucm", "issuer": {"summary": "issued by Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "name": "Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": false, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "7ae27e6d-f21e-43bb-b4a6-99d4232f46fe", "activity_type": "Education Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Demuestra solidaridad y respeto por la diversidad.", "url": null}, {"id": "b9f2e742-6709-4428-9f8b-defb5e629ee6", "activity_type": "Education Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Manifiesta conciencia, compromiso, responsabilidad social y ambiental para el bien com\u00fan.", "url": null}, {"id": "53d71439-7333-4e33-96db-ab003fb74b7b", "activity_type": "Education Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Desarrolla pensamiento cr\u00edtico y creativo.", "url": null}, {"id": "916403ba-b061-4e19-8b71-03d007193edd", "activity_type": "Education Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Construye identidad colectiva que abraza la diferencia.", "url": null}, {"id": "a498a941-8c3b-4c23-9b0d-933fd508b4c5", "activity_type": "Education Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Posee comunicaci\u00f3n emp\u00e1tica y asertiva en lengua materna y otras lenguas para el relacionamiento e interacci\u00f3n con personas de diferentes culturas, or\u00edgenes y perspectivas.", "url": null}, {"id": "c797dd7d-e275-4d1c-8a77-a3930683b54b", "activity_type": "Education Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Se relaciona con Interdependencia y trabajo colaborativo.", "url": null}, {"id": "442b76d3-2f20-4182-900b-45ba98132093", "activity_type": "Education Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Desarrolla sus competencias digitales a trav\u00e9s del uso creativo y evaluaci\u00f3n de contenidos de los medios de comunicaci\u00f3n y de informaci\u00f3n para la actualizaci\u00f3n permanente y la gesti\u00f3n del conocimiento.", "url": null}, {"id": "67f61e9b-acf3-457c-9152-5f5547d9e4d4", "activity_type": "Education Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Toma decisiones para actuar responsable y colaborativamente en la soluci\u00f3n de desaf\u00edos locales y globales para un mundo m\u00e1s pac\u00edfico y sostenible.", "url": null}, {"id": "dc669d52-f6e2-4da5-9e5d-c4a703c436ae", "activity_type": "Education Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Resuelve conflictos y problemas de su campo de actuaci\u00f3n en favor del bienestar colectivo.", "url": null}, {"id": "72d681d0-14f5-4dec-9021-1ea47f7b9df0", "activity_type": "Education Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Dialoga, negocia y construye paz.", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "e03cca2b-3108-496c-be18-03b05733bf31", "name": "Competencia Comunicativa", "vanity_slug": "competencia-comunicativa"}, {"id": "e665cd93-ef3e-415c-9dab-2747ad5e4a20", "name": "Competencia Intercultural", "vanity_slug": "competencia-intercultural"}, {"id": "11c7e7eb-d8b6-468f-898a-f8a1522dc94f", "name": "Competencias Digitales", "vanity_slug": "competencias-digitales"}, {"id": "71308ba2-dd00-4216-a491-7ee079139665", "name": "Comunicaci\u00f3n Emp\u00e1tica", "vanity_slug": "comunicacion-empatica"}, {"id": "fc754311-343d-4268-bc99-b0e840a83789", "name": "Gesti\u00f3n Del Conocimiento", "vanity_slug": "gestion-del-conocimiento"}, {"id": "74759ffd-38d5-471e-a194-551c1c7cbf12", "name": "Habilidades Comunicativas", "vanity_slug": "habilidades-comunicativas"}, {"id": "b3f70fb2-5cf5-416a-84a6-3ff5fbf6e2e3", "name": "Identidad Colectiva", "vanity_slug": "identidad-colectiva"}, {"id": "4d394a26-8ace-4257-b731-51deef0882a0", "name": "Interacci\u00f3n en Entornos Internacionales", "vanity_slug": "interaccion-en-entornos-internacionales"}, {"id": "5365b049-9827-4d04-9c32-12027744872f", "name": "Pensamiento Cr\u00edtico", "vanity_slug": "pensamiento-critico.a5f1fe3f"}, {"id": "1a345436-3427-4016-848a-6e659bc708d7", "name": "Resoluci\u00f3n De Problemas", "vanity_slug": "resolucion-de-problemas"}, {"id": "a4ae7e33-ec54-4f11-b026-0f6bd7be05da", "name": "Respeto por la Identidad Cultural", "vanity_slug": "respeto-por-la-identidad-cultural"}, {"id": "4703d657-49e3-4682-9cd1-6b5ae47f9d2f", "name": "Trabajo en Equipo e Interconexi\u00f3n", "vanity_slug": "trabajo-en-equipo-e-interconexion"}]}, "ec400ef9-f066-4906-9e46-67fb51effa91": {"id": "ec400ef9-f066-4906-9e46-67fb51effa91", "cost": "Free", "description": "Los MOOC (Massive Open Online Courses) son cursos que promueven el aprendizaje flexible seg\u00fan \u00e1reas de experticia del profesor, en modalidad de acceso abierto a nivel global para el desarrollo de un actuar a favor del bienestar colectivo y el desarrollo sostenible.", "global_activity_url": "https://www.ucm.edu.co/", "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": "Advanced", "name": "Creaci\u00f3n de MOOC UCM", "vanity_slug": "creacion-de-mooc-ucm", "time_to_earn": "Months", "type_category": "Experience", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": true, "translatable": false, "image": {"id": "e9cd7600-e480-4844-81bc-a58c9c193295", "url": "https://images.credly.com/images/e9cd7600-e480-4844-81bc-a58c9c193295/image.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/e9cd7600-e480-4844-81bc-a58c9c193295/image.png", "url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales/badge/creacion-de-mooc-ucm", "issuer": {"summary": "issued by Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "name": "Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": false, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "d76fa970-8dc5-476f-a762-5a31fa6d23cc", "activity_type": "Professional Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Favorece la construcci\u00f3n de nueva ciudadan\u00eda como aporte responsable a la consolidaci\u00f3n del proyecto de naci\u00f3n, el destino com\u00fan de la humanidad y el cuidado de la creaci\u00f3n, como expresi\u00f3n de su sentido de la justicia y compromiso con la construcci\u00f3n de la paz.", "url": null}, {"id": "a8156574-1483-4563-a598-84e84cbec908", "activity_type": "Professional Experience", "required_badge_template_id": null, "title": "Posee la capacidad de establecer relaciones respetuosas, maduras, solidarias con los dem\u00e1s que favorezcan el trabajo colaborativo en vista del logro de la misi\u00f3n institucional.", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "11c7e7eb-d8b6-468f-898a-f8a1522dc94f", "name": "Competencias Digitales", "vanity_slug": "competencias-digitales"}, {"id": "81d3bbc5-33fa-4d4f-90d9-7d90a28e2af9", "name": "Construcci\u00f3n de Nueva Ciudadan\u00eda", "vanity_slug": "construccion-de-nueva-ciudadania"}, {"id": "c4ab22d9-6a95-4b8b-9e92-865dcb480c31", "name": "Creaci\u00f3n de un Curso de Aprendizaje en L\u00ednea", "vanity_slug": "creacion-de-un-curso-de-aprendizaje-en-linea"}, {"id": "22b6e8bf-685c-4aef-9a75-ae25df1f8580", "name": "Creatividad E Innovaci\u00f3n", "vanity_slug": "creatividad-e-innovacion"}, {"id": "4df2016b-6686-45ec-a4a5-d89faaa7663d", "name": "Dise\u00f1o", "vanity_slug": "diseno"}, {"id": "fc754311-343d-4268-bc99-b0e840a83789", "name": "Gesti\u00f3n Del Conocimiento", "vanity_slug": "gestion-del-conocimiento"}, {"id": "eabd4701-feaf-450c-945c-b8892f9f959c", "name": "Planeaci\u00f3n", "vanity_slug": "planeacion.293214bf"}]}, "8c0530d9-f4dd-4516-8bfd-69196b62e461": {"id": "8c0530d9-f4dd-4516-8bfd-69196b62e461", "cost": "Free", "description": "La persona merecedora de esta insignia particip\u00f3 activamente en el proceso de autoevaluaci\u00f3n con fines de Reacreditaci\u00f3n Institucional y de Acreditaci\u00f3n Internacional con CINDA.", "global_activity_url": "https://www.ucm.edu.co", "earn_this_badge_url": null, "enable_earn_this_badge": false, "enable_detail_attribute_visibility": true, "level": "Intermediate", "name": "Integrante del equipo de Reacreditaci\u00f3n Institucional y de Acreditaci\u00f3n Internacional con CINDA. Nivel II", "vanity_slug": "integrante-del-equipo-de-reacreditacion-institucional-y-de-acreditacion-internacional-con-cinda-nivel-ii", "time_to_earn": "Days", "type_category": "Validation", "show_badge_lmi": false, "show_skill_tag_links": true, "translatable": false, "image": {"id": "cef4bf76-b9dd-466b-9929-1a80a10e6181", "url": "https://images.credly.com/images/cef4bf76-b9dd-466b-9929-1a80a10e6181/Nivel_II.png"}, "image_url": "https://images.credly.com/images/cef4bf76-b9dd-466b-9929-1a80a10e6181/Nivel_II.png", "url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales/badge/integrante-del-equipo-de-reacreditacion-institucional-y-de-acreditacion-internacional-con-cinda-nivel-ii", "issuer": {"summary": "issued by Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "entities": [{"label": "Issued by", "primary": true, "entity": {"type": "Organization", "id": "a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "name": "Universidad Cat\u00f3lica de Manizales", "url": "https://www.credly.com/api/v1/organizations/a25e8f99-ddf7-452a-b247-0b9c75ae02a1", "vanity_url": "https://www.credly.com/org/universidad-catolica-de-manizales", "internationalize_badge_templates": false, "share_to_ziprecruiter": false, "verified": false}}]}, "alignments": [], "badge_template_activities": [{"id": "a22415bb-6577-4e99-999e-dbd721c97bb9", "activity_type": "Participant", "required_badge_template_id": null, "title": "Particip\u00f3 en la consolidaci\u00f3n de la informaci\u00f3n institucional para el proceso de autoevaluaci\u00f3n con fines de reacreditaci\u00f3n UCM.", "url": null}, {"id": "542128d4-bb97-4434-bd24-8be355e94901", "activity_type": "Presenter", "required_badge_template_id": null, "title": "Particip\u00f3 de manera activa en la revisi\u00f3n y consolidaci\u00f3n de los instrumentos para la medici\u00f3n de la percepci\u00f3n a nivel institucional.", "url": null}, {"id": "06b8da84-b1a1-4bb7-9258-68af380aaa8f", "activity_type": "Participant", "required_badge_template_id": null, "title": "Diligenci\u00f3 los instrumentos de percepci\u00f3n y apreciaci\u00f3n de la calidad institucional y contribuyo en el an\u00e1lisis y reflexi\u00f3n en las diferentes mesas de trabajo.", "url": null}], "endorsements": [], "skills": [{"id": "e378359c-af6d-4c46-b60c-49ab42c53f57", "name": "Autoevaluaci\u00f3n", "vanity_slug": "autoevaluacion"}, {"id": "59001688-f75d-4b23-bc72-c3807a3d38d1", "name": "Colaboraci\u00f3n", "vanity_slug": "colaboracion"}, {"id": "4dbf795b-cc3f-4999-b941-c77657a2547e", "name": "Creatividad E Innovaci\u00f3n Organizacional", "vanity_slug": "creatividad-e-innovacion-organizacional"}, {"id": "f97b5abe-d30d-4e04-b85d-b7c6fa23a9d2", "name": "Gesti\u00f3n De Procesos", "vanity_slug": "gestion-de-procesos"}, {"id": "a1aa335e-f0bf-4c98-aaea-494aae20f0d6", "name": "Gesti\u00f3n De Proyectos", "vanity_slug": "gestion-de-proyectos.e75b7e19"}, {"id": "700c63e9-fb0d-4c2f-a6df-536a1522af52", "name": "Integraci\u00f3n", "vanity_slug": "integracion"}, {"id": "dec40f0e-4cee-4d86-8cd7-997fbba3e900", "name": "Liderazgo", "vanity_slug": "liderazgo"}, {"id": "ebdfc298-3076-4df8-beb3-ef356bcd305d", "name": "Transformaci\u00f3n Digital", "vanity_slug": "transformacion-digital"}]}}